
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ONIi18n v1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-09 08:20+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERDANGER.DESC"
msgid ""
"A solid wall wrought from steel. Hermetically sealed joints prevent gas "
"leakage into space."
msgstr "由钢制成的坚固墙板，密封连接可防止气体泄漏到宇宙中。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERDANGER.EFFECT"
msgid ""
"This spacer wall is fitted with a perimeter stripped demarcation. Can be "
"flipped around."
msgstr "这面太空墙板用于以直线标记警示区，可以任意翻转。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERDANGER.NAME"
msgid "Spacer Perimeter Wall"
msgstr "警示带墙"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERDANGERCORNER.DESC"
msgid ""
"A solid wall wrought from steel. Hermetically sealed joints prevent gas "
"leakage into space."
msgstr "由钢制成的坚固墙板，密封连接可防止气体泄漏到宇宙中。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERDANGERCORNER.EFFECT"
msgid ""
"This spacer wall is fitted with a corner perimeter stripped demarcation "
"destined to corners. Can be flipped around."
msgstr "这面太空墙板用于在拐角标记警示区，可以任意翻转。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERDANGERCORNER.NAME"
msgid "Spacer Perimeter Wall Corner"
msgstr "转角警示带墙"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERPANEL.DESC"
msgid ""
"A solid panel wrought from steel. Hermetically sealed joints prevent gas "
"leakage into space."
msgstr "由钢制成的坚固墙板，密封连接可防止气体泄漏到宇宙中。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERPANEL.EFFECT"
msgid "A small sized spacer panel."
msgstr "一面小型的太空墙板"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERPANEL.NAME"
msgid "Spacer Panel"
msgstr "太空墙板"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERTILEGLASS.DESC"
msgid ""
"A solid tile wrought from steel and fitted with glass. Use to build the "
"walls and floors of rooms."
msgstr "由钢框架和玻璃制成的坚固砖块，用于建造房间的墙壁和地板。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERTILEGLASS.EFFECT"
msgid ""
"This steel framed glass tile provide a barrier against liquid and gas and"
" are completely transparent."
msgstr "这个钢制框架的玻璃砖可以阻挡液体和气体并保持透明。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERTILEGLASS.NAME"
msgid "Spacer Glass Tile"
msgstr "太空玻璃砖"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERTILESOLID.DESC"
msgid ""
"A solid tile wrought from steel. Use to build the walls and floors of "
"rooms."
msgstr "由钢制成的坚固砖块，用于建造房间的墙壁和地板。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERTILESOLID.EFFECT"
msgid ""
"This steel tile significantly increases Duplicant runspeed, and provide "
"protection against space hazardous environment."
msgstr "这个钢制的砖块可以显著地增加复制人的移动速度，并提供对宇宙有害环境的保护。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERTILESOLID.NAME"
msgid "Spacer Tile"
msgstr "太空地砖"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERWALLLARGE.DESC"
msgid ""
"A solid wall wrought from steel. Hermetically sealed joints prevent gas "
"leakage into space."
msgstr "由钢制成的坚固墙板，密封连接可防止气体泄漏到宇宙中。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERWALLLARGE.EFFECT"
msgid "A large sized spacer wall."
msgstr "一面大型太空墙板"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERWALLLARGE.NAME"
msgid "Spacer Wall Large"
msgstr "大型太空墙板"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERWALLSMALL.DESC"
msgid ""
"A solid wall wrought from steel. Hermetically sealed joints prevent gas "
"leakage into space."
msgstr "由钢制成的坚固墙板，密封连接可防止气体泄漏到宇宙中。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERWALLSMALL.EFFECT"
msgid "A small sized spacer wall."
msgstr "一面小型太空墙板"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERWALLSMALL.NAME"
msgid "Spacer Wall Small"
msgstr "小型太空墙板"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERWINDOW_A.DESC"
msgid ""
"A solid wall wrought from steel and fitted with thick layers of glass. "
"Hermetically sealed joints prevent gas leakage into space."
msgstr "由钢和多层玻璃制成的坚固墙板，密封连接可防止气体泄漏到宇宙中。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERWINDOW_A.EFFECT"
msgid "A small sized spacer window. This is the A model."
msgstr "一扇小型太空窗，这是A型。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERWINDOW_A.NAME"
msgid "Spacer Window A"
msgstr "太空窗 A型"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERWINDOW_B.DESC"
msgid ""
"A solid wall wrought from steel and fitted with thick layers of glass. "
"Hermetically sealed joints prevent gas leakage into space."
msgstr "由钢和多层玻璃制成的坚固墙板，密封连接可防止气体泄漏到宇宙中。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERWINDOW_B.EFFECT"
msgid ""
"A small sized spacer window. This is the B model, and can be fliped "
"around."
msgstr "一扇小型太空窗。这是B型，可以任意翻转。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERWINDOW_B.NAME"
msgid "Spacer Window B"
msgstr "太空窗 B型"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERWINDOWLARGE.DESC"
msgid ""
"A solid wall wrought from steel. Hermetically sealed joints prevent gas "
"leakage into space."
msgstr "由钢和多层玻璃制成的坚固墙板，密封连接可防止气体泄漏到宇宙中。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERWINDOWLARGE.EFFECT"
msgid "A large sized spacer window."
msgstr "一扇大型的太空窗"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SPACERWINDOWLARGE.NAME"
msgid "Spacer Window Large"
msgstr "大型太空窗"

msgctxt "EmptyWorlds.PHO_STRINGS.SPACE_HOLE_NAME"
msgid "Holes"
msgstr "洞穴小行星"

msgctxt "EmptyWorlds.PHO_STRINGS.SPACE_HOLE_DESC"
msgid "This world is completely full of holes and emptiness everywhere."
msgstr "这个世界到处都是孔洞和虚无。"

msgctxt "EmptyWorlds.PHO_STRINGS.E_NAME"
msgid "Emptera"
msgstr "虚无小行星"

msgctxt "EmptyWorlds.PHO_STRINGS.E_DESCRIPTION"
msgid ""
"Emptera is a difficult empty asteroid. Resources are limited and you will"
" have to take advantage of your geysers to get them.\n"
"\n"
"<smallcaps> Colonizing Emptera will be a difficult experience. However, "
"this asteroid has some advantages with its vacuum. </smallcaps>\n"
"\n"
msgstr ""
"虚无小行星是一颗空旷的困难小行星。资源有限，必须利用间歇泉来获得更多资源。\n"
"\n"
"<smallcaps>在虚无小行星上殖民将会是一次艰难的体验，但这颗小行星在真空上有些优势</smallcaps>\n"
"\n"

msgctxt "EmptyWorlds.PHO_STRINGS.E_DESCRIPTION"
msgid "Islands"
msgstr "群岛小行星"

msgctxt "EmptyWorlds.PHO_STRINGS.E_DESCRIPTION"
msgid ""
"Islands is an asteroid composed of asteroids. The resources are scattered"
" and you will have to go through space to colonize the place.\n"
"\n"
"<smallcaps> Colonizing Islands will be an original and fun experience. "
"This will also allow you to easily access the vacuum for some "
"setups</smallcaps>\n"
"\n"
msgstr ""
"群岛小行星是一颗由小行星组成的小行星。资源分散，必须穿过太空来殖民这个小行星。\n"
"\n"
"<smallcaps> 在群岛小行星上殖民将会是一次原始而有趣的体验，并且能够轻松地进入在真空中的某些结构</smallcaps>\n"
"\n"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.COZYBED.DESC"
msgid ""
"Duplicants prefer wooden beds to cots and gain more stamina from sleeping"
" in them."
msgstr "复制人更喜欢木床而不是婴儿床，睡在木床上将获得更多的精力。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.COZYBED.EFFECT"
msgid ""
"A cozy bed that somewhat resembles a sofa. This bed grants extra stamina "
"restoration."
msgstr "一张看起来像沙发的床，非常舒适。复制人睡在这张床上可以得到额外的精力恢复。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.COZYBED.NAME"
msgid "Sofa Bed"
msgstr "沙发床"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.KITCHENHOOD.DESC"
msgid "A kitchen hood decoration."
msgstr "一个装饰性的抽油烟机。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.KITCHENHOOD.EFFECT"
msgid ""
"A kitchen hood made with polished metal. The model can be changed by "
"using the Change Model option."
msgstr "用抛光金属制成的抽油烟机，可以通过 'Change Next' 和 'Change Previous' 改变装饰。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.KITCHENHOOD.NAME"
msgid "Kitchen Hood"
msgstr "抽油烟机"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SHELFWOOD.DESC"
msgid "A simple wooden shelf prop."
msgstr "一个简单的木架子。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SHELFWOOD.EFFECT"
msgid ""
"A wooden wall shelf that provides decoration. The model can be changed by"
" using the Change Model option."
msgstr "一个可以提供装饰的木架子，可以通过 'Change Next' 和 'Change Previous' 改变装饰。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SHELFWOOD.NAME"
msgid "Wooden Shelf"
msgstr "木壁架"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SIMPLEFIREPLACE.DESC"
msgid "A house with no fireplace is a house without a heart."
msgstr "没有壁炉的房子就如同没有心脏的复制人。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SIMPLEFIREPLACE.EFFECT"
msgid "A simple stone fireplace. Uses wood lumber to produce heat."
msgstr "一个简单的石头壁炉，通过燃烧木料加热环境。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SIMPLEFIREPLACE.NAME"
msgid "Simple Fireplace"
msgstr "简约壁炉"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SINGLECHAIR.DESC"
msgid "A simple chair decoration."
msgstr "一个简单的装饰椅子。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SINGLECHAIR.EFFECT"
msgid ""
"A fine chair made from refined metals and plastic. The model can be "
"changed by using the Change Model option."
msgstr "一个用塑料和金属制作的精美椅子，可以通过 'Change Next' 和 'Change Previous' 改变装饰。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SINGLECHAIR.NAME"
msgid "Single Chair"
msgstr "单人椅"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.TABLEWOOD.DESC"
msgid "A simple wooden table prop."
msgstr "一张简单的木桌。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.TABLEWOOD.EFFECT"
msgid ""
"A fine table that provides decoration. The model can be changed by using "
"the Change Model option."
msgstr "一张供装饰的精美桌子，可以通过 'Change Next' 和 'Change Previous' 改变装饰。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.TABLEWOOD.NAME"
msgid "Wooden Table"
msgstr "木桌"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENBED.DESC"
msgid ""
"Duplicants prefer wooden beds to cots and gain more stamina from sleeping"
" in them."
msgstr "复制人更喜欢木床而不是婴儿床，睡在木床上将获得更多的精力。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENBED.EFFECT"
msgid ""
"Provides a sleeping area for one Duplicant and restores additional "
"Stamina."
msgstr "提供一个睡觉的地方，为复制人提供额外的精力恢复。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENBED.NAME"
msgid "Wooden Bed"
msgstr "木床"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENPEDESTAL.DESC"
msgid ""
"The wooden pedestal provides a sophisticated way of thoughtful "
"presentation."
msgstr "木制基座提供了一种深思熟虑的展示方式。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENPEDESTAL.EFFECT"
msgid ""
"Displays a single object, doubling its Decor value. Objects with negative"
" decor will gain some positive decor when displayed."
msgstr "展示单个物件，使其装饰度翻倍。负装饰度的物体通过展示可以提供正装饰度。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENPEDESTAL.NAME"
msgid "Wooden Pedestal"
msgstr "木制基座"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ADVANCEDKILN.DESC"
msgid "An advanced form of Kiln that uses induction to produce heat."
msgstr "通过电磁感应产生热量的高级窑炉。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ADVANCEDKILN.EFFECT"
msgid ""
"The advantage of the induction kiln is a clean, energy-efficient and "
"well-controllable heating process compared to most other means of fuel "
"heating."
msgstr "高级窑炉比使用燃料的窑炉提供更清洁，节能和可控的加热过程。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ADVANCEDKILN.NAME"
msgid "Advanced Kiln"
msgstr "高级窑炉"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.AQUEOUSMILL.DESC"
msgid "Separate Sludges into their base Elements."
msgstr "将污泥分离成它们的基本元素。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.AQUEOUSMILL.EFFECT"
msgid ""
"A specialized press that uses centrifugal force to separate sludges into "
"their base elements."
msgstr "一台专门于通过离心力将污泥分离为其基本元素的压缩机。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.AQUEOUSMILL.NAME"
msgid "Centrifugal Press"
msgstr "离心压缩机"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.COMPOSTPROCESSOR.DESC"
msgid "Produces Dirt from Polluted Water and processed stone."
msgstr "从污染水中分离泥土和碎岩。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.COMPOSTPROCESSOR.EFFECT"
msgid ""
"Converts <link=\"DIRTYWATER\">Polluted Water</link> and "
"<link=\"CRUSHEDROCK\">Crushed Rock</link> into "
"<link=\"DIRT\">Dirt</link>."
msgstr "将<link=\"DIRTYWATER\">污染水</link>和<link=\"CRUSHEDROCK\">碎岩</link>转化为泥土。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.COMPOSTPROCESSOR.NAME"
msgid "Compost Processor"
msgstr "降解处理器"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.COOLANTREFINERY.DESC"
msgid ""
"An advanced petrochemical refinery capable to perform delicate molecular "
"reactions."
msgstr ""
"能够进行精细分子反应的先进石化精炼器。\n"
"\n"
"本建筑可能由于版本更新被移除。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.COOLANTREFINERY.EFFECT"
msgid ""
"This unit is capable to produce <link=\"SUPERCOOLANT\">Super "
"Coolant</link> with <link=\"PETROLEUM\">Petroleum</link>, refined "
"<link=\"GOLD\">Gold</link>, and <link=\"FULLERENE\">Fullerene</link>."
msgstr "这台机器可以使用<link=\"PETROLEUM\">石油</link>，<link=\"GOLD\">黄金</link>和<link=\"FULLERENE\">富勒烯</link>生产<link=\"SUPERCOOLANT\">超级冷却剂</link>"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.COOLANTREFINERY.NAME"
msgid "Super Coolant Refinery"
msgstr "超级冷却剂精炼器[可能移除]"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.GLASSFOUNDRY.DESC"
msgid ""
"A plasma arc furnace uses low-temperature plasma flow created by an "
"electric arc heater (plasmatron)."
msgstr "等离子电弧熔炉通过等离子管创造低温等离子体。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.GLASSFOUNDRY.EFFECT"
msgid ""
"Electrometallurgy provides better smelting process than the standard "
"metallurgical processes."
msgstr "电力冶金提供比一般冶金更好的工艺。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.GLASSFOUNDRY.NAME"
msgid "Plasma Furnace"
msgstr "等离子熔炉"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MINERALDRILL.DESC"
msgid "Drills in to Mineral Deposit for solid resources."
msgstr "钻探矿床以获取固体资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MINERALDRILL.EFFECT"
msgid ""
"A strong well-maintened drilling apparatus capable to drill through "
"Mineral Deposits. Need a constant supply of refined metals for the "
"drilling operation. Materials used also affect the mineral resources the "
"drill can grind."
msgstr "良好维护的强大钻井设备，能够钻穿矿床。需要持续供应精炼金属进行钻井作业。使用的材料将影响可钻取的资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MINERALDRILL.NAME"
msgid "Mineral Drill"
msgstr "矿床钻台"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MINERALMILL.DESC"
msgid ""
"A ball mill consists of a hollow cylindrical shell rotating about its "
"axis. It is partially filled with metal balls."
msgstr "球磨机有一个绕轴旋转的圆筒，里面装满了金属球。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MINERALMILL.EFFECT"
msgid ""
"A ball mill is a type of grinder used to grind or blend materials for use"
" in mineral dressing processes."
msgstr "球磨机是一种研磨机械，用于研磨和从混合矿物中筛选可用材料。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MINERALMILL.NAME"
msgid "Mineral Mill"
msgstr "矿物研磨器"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.NAPHTHADISTILLERY.DESC"
msgid ""
"A self controlled distillation plant that uses induction to produce "
"Naphtha from Crude Oil. Has an extra special device that pumps out the "
"Sour Gas generated."
msgstr "一台自动化蒸馏器，使用电磁加热从原油中生产石脑油。有一个特殊装置用于泵出高硫天然气。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.NAPHTHADISTILLERY.EFFECT"
msgid ""
"Distils <link=\"NAPHTHA \">Naphtha</link> and <link=\"SOURGAS\">Sour "
"Gas</link> from <link=\"CRUDEOIL\">Crude Oil</link>."
msgstr "从原油中蒸馏<link=\"NAPHTHA\">石脑油</link>和<link=\"SOURGAS\">高硫天然气</link>。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.NAPHTHADISTILLERY.NAME"
msgid "Naphtha Distillery"
msgstr "石脑油蒸馏器"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.PETROLEUMDISTILLERY.DESC"
msgid ""
"A self controlled distillation plant that uses induction to produce "
"Petrolleum from Crude Oil. Has an extra special device that pumps out the"
" Natural Gas generated."
msgstr "一台自动化蒸馏器，使用电磁加热从原油中蒸馏石油。有一个特殊装置用于泵出天然气。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.PETROLEUMDISTILLERY.EFFECT"
msgid ""
"Distils <link=\"PETROLEUM\">Petroleum</link> and "
"<link=\"METHANE\">Natural Gas</link> from <link=\"CRUDEOIL\">Crude "
"Oil</link>."
msgstr "从<link=\"CRUDEOIL\">原油</link>中蒸馏<link=\"PETROLEUM\">石油<link=\"METHANE\">天然气</link>。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.PETROLEUMDISTILLERY.NAME"
msgid "Petroleum Distillery"
msgstr "石油蒸馏器"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.PYROLYSISKILN.DESC"
msgid ""
"A basic kiln that uses pyrolysis process to convert woodlogs to usable "
"coal."
msgstr "使用热解工艺将木料转化为煤炭的基础窑炉。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.PYROLYSISKILN.EFFECT"
msgid ""
"Decomposes <link=\"WOODLOG\">Woodlog</link> to "
"<link=\"CARBON\">Coal</link>."
msgstr "将<link=\"WOODLOG\">木料</link>热解为<link=\"CARBON\">煤炭</link>。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.PYROLYSISKILN.NAME"
msgid "Pyrolysis Kiln"
msgstr "热解窑炉"

msgctxt "STRINGS.CREATURES.SPECIES.MINERALDEPOSIT.DESC"
msgid "A vast mineral deposit that spreads through other regions of the asteroid."
msgstr "遍布小行星其他区域的巨大矿床。"

msgctxt "STRINGS.CREATURES.SPECIES.MINERALDEPOSIT.NAME"
msgid "<link=\"GEYSERGENERICMINERALDEPOSIT\">Mineral Deposit</link>"
msgstr "矿床"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.ARGENTITEORE.DESC"
msgid ""
"(Ag<sub>2</sub>S) Argentite is a cubic silver sulfide is a conductive "
"metal, and the main source of refined <link=\"SOLIDSILVER\">Silver</link>"
" metal."
msgstr "(Ag<sub>2</sub>S) 辉银矿是方块状的硫化银，一种导电金属。主要用于精炼<link=\"SOLIDSILVER\">银</link>。"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.ARGENTITEORE.NAME"
msgid "<link=\"ARGENTITEORE\">Silver Ore</link>"
msgstr "银矿"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.AURICHALCITEORE.DESC"
msgid ""
"((Zn,Cu)<sub>5</sub>(CO<sub>3</sub>)<sub>2</sub>(OH)<sub>6</sub>) "
"Aurichalcite is a carbonate mineral, and the main source of refined "
"<link=\"SOLIDZINC\">Zinc</link> metal."
msgstr ""
"((Zn,Cu)<sub>5</sub>(CO<sub>3</sub>)<sub>2</sub>(OH)<sub>6</sub>) "
"绿铜锌矿是一种碳酸盐矿物，是精炼<link=\"SOLIDZINC\">锌</link>的主要来源。"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.AURICHALCITEORE.NAME"
msgid "<link=\"AURICHALCITEORE\">Zinc Ore</link>"
msgstr "锌矿"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.HALONGAS.DESC"
msgid ""
"A halocarbon gas with an absolute freezing point used as a refrigerant. "
"Becomes unstable at temperatures near the boiling point of water, "
"degrading to other elements. Fluorine free!"
msgstr "哈龙是一种拥有接近绝对凝固点的卤化碳气体，用于制冷。在水的沸腾温度下不稳定，会分解为其他元素。不含氟!"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.HALONGAS.NAME"
msgid "<link=\"HALONGAS\">Halon Gas</link>"
msgstr "<link=\"HALONGAS\">哈龙气体 Gas</link>"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.MOLTENSILVER.DESC"
msgid ""
"(Ag) Silver is soft, white, lustrous transition metal, in its molten "
"state."
msgstr "(Ag) 银是一种质地软，呈白色和有光泽的过渡金属。（熔融状态）"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.MOLTENSILVER.NAME"
msgid "<link=\"MOLTENSILVER\">Molten Silver</link>"
msgstr "<link=\"MOLTENSILVER\">熔融银</link>"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.MOLTENTITANIUM.DESC"
msgid "(Ti) Titanium is a lustrous transition metal in its molten state."
msgstr "(Ti) 钛是一种有光泽的过渡金属。（熔融状态）"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.MOLTENTITANIUM.NAME"
msgid "<link=\"MOLTENTITANIUM\">Molten Titanium</link>"
msgstr "<link=\"MOLTENTITANIUM\">熔融钛</link>"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.MOLTENZINC.DESC"
msgid ""
"(Zn) Zinc is a bluish-white, lustrous, diamagnetic metal in its molten "
"state."
msgstr "(Zn) 锌是一种呈蓝白色，有光泽的抗磁性金属。（熔融状态）"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.MOLTENZINC.NAME"
msgid "<link=\"MOLTENZINC\">Molten Zinc</link>"
msgstr "<link=\"MOLTENZINC\">熔融锌</link>"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SILVERGAS.DESC"
msgid ""
"(Ag) Silver is soft, white, lustrous transition metal, in its gaseous "
"state."
msgstr "(Ag) 银是一种质地软，呈白色和有光泽的过渡金属。（气态）"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SILVERGAS.NAME"
msgid "<link=\"SILVERGAS\">Silver Gas</link>"
msgstr "<link=\"SILVERGAS\">气态银</link>"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SOLIDBORAX.DESC"
msgid ""
"Borax, also known as sodium borate, is an important boron compound, "
"mainly used in the manufacture of "
"<link=\"SOLIDFIBERGLASS\">Fiberglass</link>, and as a flux in metallurgy."
msgstr "硼砂又称硼酸钠，是一种重要的硼化物。主要用于制造玻璃纤维和在冶金中充当助溶剂。"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SOLIDBORAX.NAME"
msgid "<link=\"SOLIDBORAX\">Borax</link>"
msgstr "<link=\"SOLIDBORAX\">硼砂</link>"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SOLIDBRASS.DESC"
msgid ""
"Brass is an alloy of <link=\"COPPER\">Copper</link> and "
"<link=\"SOLIDZINC\">Zinc</link>, widely used to make utensils due to "
"properties such as having a low melting point, high workability, "
"durability, and electrical and thermal conductivity."
msgstr "青铜是<link=\"COPPER\">铜</link>和<link=\"SOLIDZINC\">锌</link>的合金。由于熔点低，可塑性好，耐久强，导电和导热性良好被广泛地生产。"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SOLIDBRASS.NAME"
msgid "<link=\"SOLIDBRASS\">Brass</link>"
msgstr "<link=\"SOLIDBRASS\">青铜</link>"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SOLIDFIBERGLASS.DESC"
msgid ""
"Fiberglass is a thermoset polymer matrix made by a poltrusion of "
"boronsilicate <link=\"GLASS\">Glass</link> and "
"<link=\"POLYPROPYLENE\">Plastic</link>. Although the fiber is weak in "
"compression, this composite material has moderate insulating properties, "
"and can be easily used in many different applications due to its relative"
" flexibility."
msgstr "玻璃纤维是一种由硼硅酸盐和塑料混合而成的热固性聚合物基质。尽管纤维抗压能力弱，这种具备中等导热性的柔性复合材料可被用于许多不同的应用。"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SOLIDFIBERGLASS.NAME"
msgid "<link=\"SOLIDFIBERGLASS\">Fiberglass</link>"
msgstr "<link=\"SOLIDFIBERGLASS\">玻璃纤维</link>"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SOLIDOILSHALE.DESC"
msgid ""
"Oil shale is an organic-rich fine-grained sedimentary rock containing "
"heavy crude oil, sulfur compounds and heavy metals."
msgstr "油页岩是一种富含有机质的细颗粒沉积岩，含有重质原油，硫化物和重金属。"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SOLIDOILSHALE.NAME"
msgid "<link=\"SOLIDOILSHALE\">Oil Shale</link>"
msgstr "<link=\"SOLIDOILSHALE\">油页岩</link>"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SOLIDSILVER.DESC"
msgid ""
"(Ag) Silver is soft, white, lustrous transition metal, that exhibits a "
"high electrical and thermal conductivity."
msgstr "(Ag) 银是一种质地软，呈白色，有光泽，具备高导热性的过渡金属。"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SOLIDSILVER.NAME"
msgid "<link=\"SOLIDSILVER\">Silver</link>"
msgstr "<link=\"SOLIDSILVER\">银</link>"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SOLIDTITANIUM.DESC"
msgid ""
"(Ti) Titanium is a lustrous transition metal with a silver color, low "
"density, and high strength."
msgstr "(Ti) 钛是一种有类银色光泽，低密度和高强度的过渡金属。"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SOLIDTITANIUM.NAME"
msgid "<link=\"SOLIDTITANIUM\">Titanium</link>"
msgstr "<link=\"SOLIDTITANIUM\">钛</link>"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SOLIDTUNGSTENCARBIDE.DESC"
msgid ""
"(WC) Tungsten Carbide is a chemical compound of "
"<link=\"TUNGSTEN\">Tungsten</link> and <link=\"CARBON\">Carbon</link>. "
"Almost twice as stiff as steel, and a bit less hard as diamond, this "
"compound has many building and industrial uses, as well a an effective "
"neutron reflector for nuclear applications."
msgstr "(WC) 碳化钨是一种钨和碳的化合物，具备两倍于钢的硬度，略低于金刚石。这种化合物有许多建筑和工业用途，也是核工业应用中有效的中子反射体。"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SOLIDTUNGSTENCARBIDE.NAME"
msgid "<link=\"SOLIDTUNGSTENCARBIDE\">Tungsten Carbide</link>"
msgstr "<link=\"SOLIDTUNGSTENCARBIDE\">碳化钨</link>"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SOLIDZINC.DESC"
msgid ""
"(Zn) Zinc is a bluish-white, lustrous, diamagnetic metal, slightly "
"brittle metal."
msgstr "(Zn) 锌是一种呈蓝白色，有光泽，有抗磁性，较脆的金属。"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.SOLIDZINC.NAME"
msgid "<link=\"SOLIDZINC\">Zinc</link>"
msgstr "<link=\"SOLIDZINC\">锌</link>"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.TITANIUMGAS.DESC"
msgid "(Ti) Titanium is a lustrous transition metal in its gaseous state."
msgstr "(Ti) 钛是一种有光泽的过渡金属。(气态)"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.TITANIUMGAS.NAME"
msgid "<link=\"TITANIUMGAS\">Titanium</link>"
msgstr "<link=\"TITANIUMGAS\">气态钛</link>"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.ZINCGAS.DESC"
msgid ""
"(Zn) Zinc is a bluish-white, lustrous, diamagnetic metal in its gaseous "
"state."
msgstr "(Zn) 锌是一种呈蓝白色，有光泽和有抗磁性的金属。（气态）"

msgctxt "STRINGS.ELEMENTS.ZINCGAS.NAME"
msgid "<link=\"ZINCGAS\">Zinc Gas</link>"
msgstr "<link=\"ZINCGAS\">气态锌</link>"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ALERTTAG.DESC"
msgid "A wall informative tag for alerts."
msgstr "一个需要注意的壁挂标签。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ALERTTAG.EFFECT"
msgid ""
"This tag is a visual representation of many different alerts. Select the "
"type of alert using the menu option. \n"
"\n"
"List of tags: \n"
" - Warning\n"
" - Hot Spot\n"
" - Cold Spot\n"
" - Comet Alert\n"
" - Biohazard Alert\n"
" - Radiation Alert\n"
" - Brightness Alert\n"
" - Electricity Alert\n"
" - Danger Alert"
msgstr ""
"这个标签可以直观地体现不同的警告，使用菜单选项选择警告类型。\n"
"\n"
"标签列表: \n"
" - 警告\n"
" - 热量警告\n"
" - 寒冷警告\n"
" - 流星警告\n"
" - 生物污染警告\n"
" - 辐射警告\n"
" - 亮度警告\n"
" - 电力警告\n"
" - 危险警告"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ALERTTAG.NAME"
msgid "Alert Tag"
msgstr "警告标签"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DANGERRIBBON.DESC"
msgid "A wall tag with a danger ribbon mark."
msgstr "带有危险带标记的墙标。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DANGERRIBBON.EFFECT"
msgid ""
"This tag serves to demark a straight line used to outline a dangerous "
"area."
msgstr "此标签用于以直线划分危险区域。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DANGERRIBBON.NAME"
msgid "Danger Ribbon Tag"
msgstr "警示条"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DANGERRIBBONCORNER.DESC"
msgid "A wall tag with a danger ribbon mark for corners."
msgstr "带有危险带标记的折角墙标。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DANGERRIBBONCORNER.EFFECT"
msgid "This tag serves to demark a corner segment of a dangerous ribbon line."
msgstr "此标签用于划分危险区域的转角。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DANGERRIBBONCORNER.NAME"
msgid "Danger Ribbon Corner Tag"
msgstr "转角警示条"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.GASTAG.DESC"
msgid "A wall informative tag for gases."
msgstr "一个指示气体信息的墙上签挂。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.GASTAG.EFFECT"
msgid ""
"This tag is a visual representation of gases in an industrial "
"environment. Select the type of gas using the menu option. \n"
"\n"
"List of tags: \n"
" - Oxygen\n"
" - Polluted Oxygen\n"
" - Carbon Dioxide\n"
" - Hydrogen\n"
" - Natural Gas\n"
" - Propane\n"
" - Chlorine\n"
" - Helium\n"
" - Sour Gas\n"
" - Steam\n"
" - Nuclear Fallout"
msgstr ""
"这个标签是工业环境中气体元素的直观显示。使用菜单选择气体类型。\n"
"\n"
"标签列表: \n"
" - 氧气\n"
" - 污染氧\n"
" - 二氧化碳\n"
" - 氢气\n"
" - 天然气\n"
" - 丙烷\n"
" - 氯气\n"
" - 氦气\n"
" - 高硫天然气\n"
" - 蒸汽\n"
" - 核尘埃"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.GASTAG.NAME"
msgid "Gas Tag"
msgstr "气体标签"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.INFOTAG.DESC"
msgid "A wall tag for directive environmental information."
msgstr "指示性环境信息的墙上标签。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.INFOTAG.EFFECT"
msgid ""
"This tag is a visual representation many different directive informations"
" regarding environment. Select the type of directive using the menu "
"option. \n"
"\n"
"List of tags: \n"
" - Atmo Suit\n"
" - Jet Suit\n"
" - Lead Suit\n"
" - Dormitory\n"
" - Infirmary\n"
" - Workshop\n"
" - Research Facility\n"
" - Observatory\n"
" - Restroom\n"
" - Refectory\n"
" - Farm\n"
" - Critter Ranch\n"
" - Rocket Platform"
msgstr ""
"这个标签是不同导向和环境信息的直观显示。使用菜单选择导向样式。\n"
"\n"
"标签列表: \n"
" - 气压服\n"
" - 喷漆服\n"
" - 铅服\n"
" - 宿舍\n"
" - 医务室\n"
" - 工作间\n"
" - 研究设施\n"
" - 天文台\n"
" - 休息室\n"
" - 洗手间\n"
" - 农场\n"
" - 牧场\n"
" - 火箭平台"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.INFOTAG.NAME"
msgid "Info Tag"
msgstr "信息标签"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.LETTERTAG.DESC"
msgid "A wall tag for letters."
msgstr "一个可以挂在墙壁上的字母标签。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.LETTERTAG.EFFECT"
msgid "This tag serves to show a single letter."
msgstr "这个标签用来显示一个字母。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.LETTERTAG.NAME"
msgid "Letters Tag"
msgstr "字母标签"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.LIQUIDTAG.DESC"
msgid "A wall informative tag for liquids."
msgstr "一个指示液体信息的墙上标签。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.LIQUIDTAG.EFFECT"
msgid ""
"This tag is a visual representation of liquids in an industrial "
"environment. Select the type of liquid using the menu option. \n"
"\n"
"List of tags: \n"
" - Water\n"
" - Polluted Water\n"
" - Salt Water\n"
" - Brine\n"
" - Ethanol\n"
" - Crude Oil\n"
" - Petroleum\n"
" - Super Coolant\n"
" - Naphtha\n"
" - Visco-Gel\n"
" - Liquid Oxygen\n"
" - Liquid Hydrogen\n"
" - Liquid Carbon Dioxide\n"
" - Nuclear Waste"
msgstr ""
"这个标签是工业环境中液体元素的直观显示。使用菜单选择气体类型。\n"
"\n"
"标签列表: \n"
" - 水\n"
" - 污染水\n"
" - 盐水\n"
" - 浓盐水\n"
" - 乙醇\n"
" - 原油\n"
" - 石油\n"
" - 超级冷却剂\n"
" - 石脑油\n"
" - 粘性凝胶\n"
" - 液态氧\n"
" - 液态氢\n"
" - 液态二氧化碳\n"
" - 液态核废料"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.LIQUIDTAG.NAME"
msgid "Liquid Tag"
msgstr "液体标签"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.METER_SCALE.DESC"
msgid "A wall meter scale used in open liquid reservoirs."
msgstr "一个可以装在开放式水库里的液面标尺。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.METER_SCALE.EFFECT"
msgid ""
"This scale tag is often used to measure the amount of liquid in a "
"reservoir."
msgstr "这个标尺常用于计量水库中的液体。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.METER_SCALE.NAME"
msgid "Meter Scale Tag"
msgstr "标尺标签"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.NUMBERSTAG.DESC"
msgid "A wall tag for numbers."
msgstr "一个可以挂载墙上的数字标签。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.NUMBERSTAG.EFFECT"
msgid "This tag serves to show a single number."
msgstr "这个标签用来显示一个数字。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.NUMBERSTAG.NAME"
msgid "Numbers Tag"
msgstr "数字标签"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SOLIDTAG.DESC"
msgid "A wall informative tag for solids."
msgstr "一个指示固体信息的墙上标签。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SOLIDTAG.EFFECT"
msgid ""
"This tag is a visual representation of solids in an industrial "
"environment. Select the type of solids using the menu option. \n"
"\n"
"List of tags: \n"
" - Agriculture\n"
" - Consumable Ore\n"
" - Critter Egg\n"
" - Cultivable Soil\n"
" - Filtration Medium\n"
" - Industrial Ingredient\n"
" - Liquefiable\n"
" - Manufacture Material\n"
" - Medical Supplies\n"
" - Metal Ore\n"
" - Miscellaneous\n"
" - Organic\n"
" - Rare Resource\n"
" - Raw Mineral\n"
" - Refined Metal\n"
" - Refined Mineral\n"
" - Cooking Ingredient\n"
" - Edibles"
msgstr ""
"这个标签是工业环境中固体元素的直观显示。使用菜单选择固体类型。 \n"
"\n"
"标签列表: \n"
" - 农业用品\n"
" - 消耗性矿石\n"
" - 小动物蛋\n"
" - 可耕作的土壤\n"
" - 过滤介质\n"
" - 工业原料\n"
" - 可液化物\n"
" - 人造材料\n"
" - 医疗物品\n"
" - 金属矿石\n"
" - 杂项\n"
" - 有机物\n"
" - 稀有资源\n"
" - 矿物原料\n"
" - 精炼金属\n"
" - 精炼矿物\n"
" - 烹饪原料\n"
" - 食物"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SOLIDTAG.NAME"
msgid "Solid Tag"
msgstr "固体标签"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SYSTEMTAG.DESC"
msgid "A wall informative tag for system and sensors."
msgstr "可以挂在墙上的系统和传感器标签。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SYSTEMTAG.EFFECT"
msgid ""
"This tag is a visual representation of many different kinds of "
"eletronics, systems and sensors signs. Select the type of system using "
"the menu option. \n"
"\n"
"List of tags: \n"
" - Closed Cycle\n"
" - Organic Recycle\n"
" - Recycle\n"
" - Power Toggle\n"
" - Gas Element Sensor\n"
" - Liquid Sensor\n"
" - Power Sensor\n"
" - Pressure Sensor\n"
" - Temperature Sensor\n"
" - Time Sensor"
msgstr ""
"这个标签是电力，系统和传感器的直观显示。使用菜单选择系统类型。\n"
"\n"
"标签列表: \n"
" - 闭环系统\n"
" - 有机循环\n"
" - 回收系统\n"
" - 电力开关\n"
" - 气体元素传感器\n"
" - 液体元素传感器\n"
" - 电力传感器\n"
" - 压力传感器\n"
" - 温度传感器\n"
" - 时间传感器"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SYSTEMTAG.NAME"
msgid "System Tag"
msgstr "系统标签"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.UTILITYTAG.DESC"
msgid "A wall informative tag for utilities."
msgstr "一个可以挂在墙上的方向和设备标签。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.UTILITYTAG.EFFECT"
msgid ""
"This tag is a visual representation of many different kinds of utilities "
"signs. Select the type of utility using the menu option. \n"
"\n"
"List of tags: \n"
" - Direction\n"
" - Diagonal Direction\n"
" - Both Direction\n"
" - Gas Pump\n"
" - Liquid Pump\n"
" - Solid Conveyor"
msgstr ""
"这个标签直观地显示了不同种的设备标签。使用菜单选择方向和设备的标签选项。\n"
"\n"
"标签列表: \n"
" - 方向\n"
" - 对角线方向\n"
" - 双方向\n"
" - 气泵\n"
" - 液泵\n"
" - 固体传送带"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.UTILITYTAG.NAME"
msgid "Utility Tag"
msgstr "设备标签"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.version"
msgid "version"
msgstr "版本"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.Header_Title"
msgid "_______________________________________________________________________________________"
msgstr "_______________________________________________________________________________________"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ResetToKleiDefault_Title"
msgid "Reset To Klei Default"
msgstr "重置为Klei默认"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ResetToKleiDefault_ToolTip"
msgid "This will discard all changes and set all options to 'off'."
msgstr "这将放弃所有的修改，并将所有的选项设置为 \"关闭\"。"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ResetToCustomDefault_Title"
msgid "Reset To Mod Preset"
msgstr "重置为本模组预设"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ResetToCustomDefault_ToolTip"
msgid "This will discard all changes and enable most options."
msgstr "这将放弃所有的修改，并启用大多数选项。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.BuildingBaseSettingGlobalFlag"
msgid "BuildingBaseSettingGlobalFlag"
msgstr "建筑基础设置总开关"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.BuildingBaseSettingGlobalFlag_Title"
msgid "Base Setting Global Flag"
msgstr "基础设置总开关"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.BuildingBaseSettingGlobalFlag_ToolTip"
msgid "If false, will keep disable all basic manual changes."
msgstr "如果关，会强制关闭所有基础手动修改。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.BuildingBaseSettings"
msgid "BuildingBaseSettings"
msgstr "建筑基础设置"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.BuildingAdvancedGlobalFlag"
msgid "BuildingAdvancedGlobalFlag"
msgstr "建筑高级设置总开关"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.BuildingAdvancedGlobalFlag_Title"
msgid "Advanced Global Flag"
msgstr "高级设置总开关"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.BuildingAdvancedGlobalFlag_ToolTip"
msgid "If false, will keep disable all advanced manual changes."
msgstr "如果关，会强制关闭所有高级手动修改。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.BuildingAdvancedMachineMultiplier"
msgid "BuildingAdvancedMachineMultiplier"
msgstr "建筑高级机械倍率"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.BuildingAdvancedMaterial"
msgid "BuildingAdvancedMaterial"
msgstr "建筑高级机械"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.BuildingAdvancedOutputTemp"
msgid "BuildingAdvancedOutputTemp"
msgstr "建筑高级输出临时"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.AlgaeTerrarium"
msgid "AlgaeTerrarium"
msgstr "藻类箱"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.AdvancedSettings"
msgid "AdvancedSettings"
msgstr "高级设置"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.AutoSweeperCapacity"
msgid "AutoSweeperCapacity"
msgstr "自动清扫器容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.AutoSweeperCapacity_Title"
msgid "Auto Sweeper Capacity"
msgstr "自动清扫器容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.AutoSweeperCapacity_ToolTip"
msgid "Storage capacity of auto sweepers."
msgstr "自动清扫器的存储容量。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.AutoSweeperRange"
msgid "AutoSweeperRange"
msgstr "自动清扫器范围"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.AutoSweeperRange_Title"
msgid "Auto Sweeper Range"
msgstr "自动清扫器范围"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.AutoSweeperRange_ToolTip"
msgid "Range of Auto Sweeper. Very large numbers will cause lag."
msgstr "自动清扫器范围。非常大的数字会导致卡顿。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.AutoSweeperSlider"
msgid "AutoSweeperSlider"
msgstr "自动清扫器滑块"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.AutoSweeperSlider_Title"
msgid "Auto Sweeper Slider"
msgstr "自动清扫器滑块"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.AutoSweeperSlider_ToolTip"
msgid "If true, will show a slider to reduce the Sweeper's range."
msgstr "如果开，会给清扫器的范围显示一个滑块。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.AutoSweeperPickupAnything"
msgid "AutoSweeperPickupAnything"
msgstr "自动清扫器拾取所有东西"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.AutoSweeperPickupAnything_Title"
msgid "Auto Sweeper Pickup Anything"
msgstr "自动清扫器拾取所有东西"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.AutoSweeperPickupAnything_ToolTip"
msgid "If true, Auto Sweeper can move/store anything that dupes can."
msgstr "如果开，自动清扫器能移动/储存任何复制人能动的东西。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.ElectrolizerMaxPressure"
msgid "ElectrolizerMaxPressure"
msgstr "电解器最大压力"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ElectrolizerMaxPressure_Title"
msgid "Electrolizer Max Pressure"
msgstr "电解器最大压力"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ElectrolizerMaxPressure_ToolTip"
msgid "Pressure the electrolizer will stop producing oxygen/hydrogen."
msgstr "过压会让电解器停止产出氧气/氢气。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.AirfilterDropsCanisters"
msgid "AirfilterDropsCanisters"
msgstr "空气净化器掉落罐装"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.AirfilterDropsCanisters_Title"
msgid "Airfilter Canisters"
msgstr "空气净化器罐装"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.AirfilterDropsCanisters_ToolTip"
msgid ""
"On deconstruction, air-filters (as well as all other buildings) drop gas "
"canisters instead of venting stored gases."
msgstr "在拆除时，空气净化器（其他建筑一样）会掉落空气罐而不是排出储存的气体。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NewRecipeRockCrusher"
msgid "NewRecipeRockCrusher"
msgstr "碎石机新配方"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NewRecipeRockCrusher_Title"
msgid "New Recipe: Rock-Crusher"
msgstr "新配方：碎石机"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NewRecipeRockCrusher_ToolTip"
msgid "Adds regolith to sand recipe."
msgstr "加入浮土变沙子配方。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.AirConditionerAbsoluteOutput"
msgid "AirConditionerAbsoluteOutput"
msgstr "温度调节器绝对输出"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.AirConditionerAbsoluteOutput_Title"
msgid "Air Conditioner Absolute Output"
msgstr "温度调节器绝对输出"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.AirConditionerAbsoluteOutput_ToolTip"
msgid ""
"If true, Air Conditioner and Aquatuner get a new target temperature "
"slider. If the target temperature is 0 Kelvin, it will retain -14°C "
"behaviour. Otherwise output temperature will match exactly target "
"temperature. Also adds a kJoules slider, which limits how fast the "
"building heats up. Energy consumption will scale on cooling/heating "
"factor."
msgstr "如果开，温度调节器和液温调节器会有一个新的目标温度滑块。如果目标。如果目标温度是0K，它会保留减14度的行为。其他情况下输出温度会精确匹配目标温度。还会加入一个千焦耳滑块，会限制建筑热起来的速度。能量消耗将根据制冷/制热系数进行调整。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.AirConditionerAbsolutePowerFactor"
msgid "AirConditionerAbsolutePowerFactor"
msgstr "温度调节器绝对功率因数"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.AirConditionerAbsolutePowerFactor_Title"
msgid "Air Conditioner Absolute Power Factor"
msgstr "温度调节器绝对功率因数"

#, python-format
msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.AirConditionerAbsolutePowerFactor_ToolTip"
msgid "% of MaxDPU the Air Conditioner takes full power. Default: 0.1"
msgstr "温度调节器满负荷工作时占最大DPU的百分比。默认0.1"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SpaceHeaterTargetTemperature"
msgid "SpaceHeaterTargetTemperature"
msgstr "空间加热器目标温度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SpaceHeaterTargetTemperature_Title"
msgid "Space Heater Target Temperature"
msgstr "空间加热器目标温度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SpaceHeaterTargetTemperature_ToolTip"
msgid ""
"If true, Space Heater gets a temperature setting to control target "
"temperature."
msgstr "如果开，空间加热器会有个温度设定来控制目标温度。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.AlgaeTerrariumPatch"
msgid "AlgaeTerrariumPatch"
msgstr "藻类箱补丁"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.AlgaeTerrariumPatch_Title"
msgid "Algae Terrarium Grower"
msgstr "藻类箱种植"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.AlgaeTerrariumPatch_ToolTip"
msgid ""
"If true, will modify the Algae Terrarium. By default will convert dirt "
"into algae."
msgstr "如果开，会定制藻类箱。默认会把泥土转换成藻类。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.DoorSelfSealing"
msgid "DoorSelfSealing"
msgstr "自封门"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.DoorSelfSealing_Title"
msgid "Self Sealing Door"
msgstr "自封门"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.DoorSelfSealing_ToolTip"
msgid "If true, doors will block gas flow while set to automatic."
msgstr "如果开，当门设为自动时会阻止气体流过。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.MaterialIgnoreInsufficientMaterial"
msgid "MaterialIgnoreInsufficientMaterial"
msgstr "材料忽略材料不足"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.MaterialIgnoreInsufficientMaterial_Title"
msgid "Ignore Insufficient Material"
msgstr "忽略材料不足"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.MaterialIgnoreInsufficientMaterial_ToolTip"
msgid ""
"If true, will allow placing buildings while having insufficient building "
"material."
msgstr "如果开，会允许建筑材料不足时也能放置建筑。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.MaterialAutoSelect"
msgid "MaterialAutoSelect"
msgstr "材料自动选择"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.MaterialAutoSelect_Title"
msgid "Material No Auto Select"
msgstr "材料不自动选择"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.MaterialAutoSelect_ToolTip"
msgid ""
"If true, will keep selected building material, even if stored amount is "
"insufficient."
msgstr "如果开，会即使材料数量不足也会保持选择的建筑材料。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeGlobal"
msgid "NoDupeGlobal"
msgstr "不用复制人"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeGlobal_Title"
msgid "<b><color=red>!!! Unlock No Dupe !!!</color></b>"
msgstr "<b><color=red>!!! 解锁不用复制人 !!!</color></b>"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeGlobal_ToolTip"
msgid "If false, will disable all settings in this category."
msgstr "如果关，会禁用这个目录所有设置。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeApothecary"
msgid "NoDupeApothecary"
msgstr "无复制人配药桌"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeApothecary_Title"
msgid "No Dupe Apothecary"
msgstr "无复制人配药桌"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeClothingFabricator"
msgid "NoDupeClothingFabricator"
msgstr "无复制人纺织机"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeClothingFabricator_Title"
msgid "No Dupe ClothingFabricator"
msgstr "无复制人纺织机"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeCookingStation"
msgid "NoDupeCookingStation"
msgstr "无复制人电动烤炉"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeCookingStation_Title"
msgid "No Dupe Cooking Station"
msgstr "无复制人电动烤炉"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeGourmetCookingStation"
msgid "NoDupeGourmetCookingStation"
msgstr "无复制人燃气灶"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeGourmetCookingStation_Title"
msgid "No Dupe Gourmet Cooking Station"
msgstr "无复制人燃气灶"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeEggCracker"
msgid "NoDupeEggCracker"
msgstr "无复制人打蛋桌"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeEggCracker_Title"
msgid "No Dupe Egg Cracker"
msgstr "无复制人打蛋桌"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeGlassForge"
msgid "NoDupeGlassForge"
msgstr "无复制人玻璃熔炉"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeGlassForge_Title"
msgid "No Dupe Glass Forge"
msgstr "无复制人玻璃熔炉"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeMetalRefinery"
msgid "NoDupeMetalRefinery"
msgstr "无复制人金属精炼器"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeMetalRefinery_Title"
msgid "No Dupe Metal Refinery"
msgstr "无复制人金属精炼器"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeMicrobeMusher"
msgid "NoDupeMicrobeMusher"
msgstr "无复制人食物压制器"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeMicrobeMusher_Title"
msgid "No Dupe Microbe Musher"
msgstr "无复制人食物压制器"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeRockCrusher"
msgid "NoDupeRockCrusher"
msgstr "无复制人碎石机"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeRockCrusher_Title"
msgid "No Dupe Rock Crusher"
msgstr "无复制人碎石机"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeDiamondPress"
msgid "NoDupeDiamondPress"
msgstr "无复制人钻石压机"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeDiamondPress_Title"
msgid "No Dupe Diamond Press"
msgstr "无复制人钻石压机"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeSuitFabricator"
msgid "NoDupeSuitFabricator"
msgstr "无复制人太空服锻造台"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeSuitFabricator_Title"
msgid "No Dupe Suit Fabricator"
msgstr "无复制人太空服锻造台"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeSupermaterialRefinery"
msgid "NoDupeSupermaterialRefinery"
msgstr "无复制人分子熔炉"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeSupermaterialRefinery_Title"
msgid "No Dupe Supermaterial Refinery"
msgstr "无复制人分子熔炉"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeSludgePress"
msgid "NoDupeSludgePress"
msgstr "无复制人泥浆分离器"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeSludgePress_Title"
msgid "No Dupe Sludge Press"
msgstr "无复制人泥浆分离器"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeCompost"
msgid "NoDupeCompost"
msgstr "无复制人堆肥"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeCompost_Title"
msgid "No Dupe Compost"
msgstr "无复制人堆肥"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeDesalinator"
msgid "NoDupeDesalinator"
msgstr "无复制人脱盐器"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeDesalinator_Title"
msgid "No Dupe Desalinator"
msgstr "无复制人脱盐器"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeOilRefinery"
msgid "NoDupeOilRefinery"
msgstr "无复制人原油精炼器"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeOilRefinery_Title"
msgid "No Dupe Oil Refinery"
msgstr "无复制人原油精炼器"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeOilWellCap"
msgid "NoDupeOilWellCap"
msgstr "无复制人油井"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeOilWellCap_Title"
msgid "No Dupe Oil Well Cap"
msgstr "无复制人油井"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeIceCooledFan"
msgid "NoDupeIceCooledFan"
msgstr "无复制人冰冷风扇"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeIceCooledFan_Title"
msgid "No Dupe Ice Cooled Fan"
msgstr "无复制人冰冷风扇"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeIceCooledFan_ToolTip"
msgid ""
"If true, will replace the dupe requirement with 120W power inlet. Ice "
"consumption is different."
msgstr "如果开，会使用120W电力输入取代复制人。冰的消耗会不同。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeRanchStation"
msgid "NoDupeRanchStation"
msgstr "无复制人照料站"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeRanchStation_Title"
msgid "No Dupe Ranch Station"
msgstr "无复制人照料站"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeRanchStation_ToolTip"
msgid "If true, will buff the standard duration of grooming to 100 cycles."
msgstr "如果开，会加上标准的打扮buff一百个周期。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeTelescope"
msgid "NoDupeTelescope"
msgstr "无复制人望远镜"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeTelescope_Title"
msgid "No Dupe Telescope"
msgstr "无复制人望远镜"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeAlgaeTerrarium"
msgid "NoDupeAlgaeTerrarium"
msgstr "无复制人藻类箱"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeAlgaeTerrarium_Title"
msgid "No Dupe Algae Terrarium"
msgstr "无复制人藻类箱"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupePayloadOpener"
msgid "NoDupePayloadOpener"
msgstr "无复制人载货拆包器"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupePayloadOpener_Title"
msgid "No Dupe Payload Opener"
msgstr "无复制人载货拆包器"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeShearingStation"
msgid "NoDupeShearingStation"
msgstr "无复制人剪毛站"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PipeThroughputPercent_Title"
msgid "Pipe Throughput Percent"
msgstr "管道吞吐量百分比"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PipeThroughputPercent_ToolTip"
msgid "Percent of pipe usage for Aquatuner and Air Conditioner."
msgstr "液温调节器和温度调节器的管道使用百分比。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.PipeLiquidMaxPressure"
msgid "PipeLiquidMaxPressure"
msgstr "管道液体最大压力"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PipeLiquidMaxPressure_Title"
msgid "Pipe Liquid Max Pressure"
msgstr "管道液体最大压力"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PipeLiquidMaxPressure_ToolTip"
msgid "Liquid pipe pressure."
msgstr "液体管道压力。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.PipeGasMaxPressure"
msgid "PipeGasMaxPressure"
msgstr "管道气体最大压力"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PipeGasMaxPressure_Title"
msgid "Pipe Gas Max Pressure"
msgstr "管道气体最大压力"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PipeGasMaxPressure_ToolTip"
msgid "Gas pipe pressure."
msgstr "气体管道压力。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.PipeValvePressureButtonShow"
msgid "PipeValvePressureButtonShow"
msgstr "管道阀门压力按钮显示"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PipeValvePressureButtonShow_Title"
msgid "Pipe Valve Pressure Button Show"
msgstr "管道阀门压力按钮显示"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PipeValvePressureButtonShow_ToolTip"
msgid ""
"If true, will display a 'limit' button in the building window. While "
"limited, output tile cannot exceed flow rate."
msgstr "如果开，会在建筑窗口显示一个“限制”按钮。当限制时，输出格子不会超过流速。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.PipeLiquidPump"
msgid "PipeLiquidPump"
msgstr "管道液体泵"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PipeLiquidPump_Title"
msgid "Pipe Liquid Pump"
msgstr "管道液体泵"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PipeLiquidPump_ToolTip"
msgid "Amount of liquid pumped at once from Liquid Pumps."
msgstr "液体泵一次泵出的液体量。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.PipeGasPump"
msgid "PipeGasPump"
msgstr "管道气体泵"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PipeGasPump_Title"
msgid "Pipe Gas Pump"
msgstr "管道气体泵"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PipeGasPump_ToolTip"
msgid "Amount of gas pumped at once from Gas Pumps."
msgstr "气体泵一次泵出的气体量。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.PipeLiquidPumpMini"
msgid "PipeLiquidPumpMini"
msgstr "管道迷你液体泵"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PipeLiquidPumpMini_Title"
msgid "Pipe Liquid Pump Mini"
msgstr "管道迷你液体泵"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PipeLiquidPumpMini_ToolTip"
msgid "Amount of liquid pumped at once from Mini Liquid Pumps."
msgstr "迷你液体泵一次泵出的液体量。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.PipeGasPumpMini"
msgid "PipeGasPumpMini"
msgstr "管道迷你气体泵"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PipeGasPumpMini_Title"
msgid "Pipe Gas Pump Mini"
msgstr "管道迷你气体泵"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PipeGasPumpMini_ToolTip"
msgid "Amount of gas pumped at once from Mini Gas Pumps."
msgstr "迷你气体泵一次泵出的气体量。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.ConveyorRailPackageSize"
msgid "ConveyorRailPackageSize"
msgstr "运输轨道打包尺寸"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ConveyorRailPackageSize_Title"
msgid "Conveyor Rail Package Size"
msgstr "运输轨道打包尺寸"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ConveyorRailPackageSize_ToolTip"
msgid "Maximum size of packages on Conveyor Rails."
msgstr "运输轨道最大打包尺寸。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.ConveyorLoaderHasSlider"
msgid "ConveyorLoaderHasSlider"
msgstr "运输装载器有滑块"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ConveyorLoaderHasSlider_Title"
msgid "Conveyor Loader Has Slider"
msgstr "运输装载器有滑块"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ConveyorLoaderHasSlider_ToolTip"
msgid "If true, will show the capacity slider for Conveyor Loaders."
msgstr "如果开，会显示运输装载器的容量滑块。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.ConveyorReceptacleHasSlider"
msgid "ConveyorReceptacleHasSlider"
msgstr "运输存放器有滑块"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ConveyorReceptacleHasSlider_Title"
msgid "Conveyor Receptacle Has Slider"
msgstr "运输存放器有滑块"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ConveyorReceptacleHasSlider_ToolTip"
msgid "If true, will show the capacity slider for Conveyor Receptacles."
msgstr "如果开，会显示运输存放器的容量滑块。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.ConveyorLoaderAcceptLiquidsGas"
msgid "ConveyorLoaderAcceptLiquidsGas"
msgstr "运输装载器接受液体气体"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ConveyorLoaderAcceptLiquidsGas_Title"
msgid "Conveyor Loader Accepts Liquids Gases"
msgstr "运输装载器接受液体气体"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ConveyorLoaderAcceptLiquidsGas_ToolTip"
msgid "If true, add liquids and gases to the filter list."
msgstr "如果开，将液体和气体加入过滤表单。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.BatterySmartKJ"
msgid "BatterySmartKJ"
msgstr "智能电池千焦"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.BatterySmartKJ_Title"
msgid "Smart Battery KJ"
msgstr "智能电池千焦"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.BatterySmartNoRunOff"
msgid "BatterySmartNoRunOff"
msgstr "智能电池无电力流失"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.BatterySmartNoRunOff_Title"
msgid "Smart Battery remove runoff"
msgstr "智能电池无电力流失"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.BatterySmartNoRunOff_ToolTip"
msgid "If true, smart battery won't lose charge over time."
msgstr "如果开，智能电池不会随时间损失充电量。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.BatteryLargeKJ"
msgid "BatteryLargeKJ"
msgstr "巨型电池千焦"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.BatteryLargeKJ_Title"
msgid "Large Battery KJ"
msgstr "巨型电池千焦"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SolarMaxPower"
msgid "SolarMaxPower"
msgstr "最大太阳能"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SolarMaxPower_Title"
msgid "Solar Max Power"
msgstr "最大太阳能"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SolarMaxPower_ToolTip"
msgid ""
"Limit of how much light can be converted. Does not increase energy per "
"lumen."
msgstr "限制能转换多少光。不会增加每勒克斯的能力。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SolarEnergyMultiplier"
msgid "SolarEnergyMultiplier"
msgstr "太阳能倍率"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SolarEnergyMultiplier_Title"
msgid "Solar Energy Multiplier"
msgstr "太阳能倍率"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SolarEnergyMultiplier_ToolTip"
msgid "Multiplies power generation. Limited up to 'Solar Max Power'."
msgstr "生成电能倍率。受限于“最大太阳能”。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.WireSmallWatts"
msgid "WireSmallWatts"
msgstr "电线瓦数"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.WireSmallWatts_Title"
msgid "Wire Small Watts"
msgstr "电线瓦数"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.WireRefinedWatts"
msgid "WireRefinedWatts"
msgstr "导线瓦数"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.WireRefinedWatts_Title"
msgid "Wire Refined Watts"
msgstr "导线瓦数"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.WireHeavyWatts"
msgid "WireHeavyWatts"
msgstr "高负荷电线瓦数"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.WireHeavyWatts_Title"
msgid "Wire Heavy Watts"
msgstr "高负荷电线瓦数"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.WireRefinedHeavyWatts"
msgid "WireRefinedHeavyWatts"
msgstr "高负荷导线瓦数"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.WireRefinedHeavyWatts_Title"
msgid "Wire Refined Heavy Watts"
msgstr "高负荷导线瓦数"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.PowerTransformerLarge"
msgid "PowerTransformerLarge"
msgstr "大型功率转变器"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PowerTransformerLarge_Title"
msgid "Power Transformer Large"
msgstr "大型功率转变器"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PowerTransformerLarge_ToolTip"
msgid "Set capacity in joules."
msgstr "设置焦耳容量。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.PowerTransformerSmall"
msgid "PowerTransformerSmall"
msgstr "功率转变器"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PowerTransformerSmall_Title"
msgid "Power Transformer Small"
msgstr "功率转变器"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.PowerTransformerSmall_ToolTip"
msgid "Set capacity in joules."
msgstr "设置焦耳容量。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.RoboMinerWidth"
msgid "RoboMinerWidth"
msgstr "机器人矿工宽度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RoboMinerWidth_Title"
msgid "Robo Miner Width"
msgstr "机器人矿工宽度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RoboMinerWidth_ToolTip"
msgid "Mining width."
msgstr "采矿宽度。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.RoboMinerHeight"
msgid "RoboMinerHeight"
msgstr "机器人矿工高度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RoboMinerHeight_Title"
msgid "Robo Miner Height"
msgstr "机器人矿工高度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RoboMinerHeight_ToolTip"
msgid "Mining height."
msgstr "采矿高度。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.RoboMinerOffset"
msgid "RoboMinerOffset"
msgstr "机器人矿工"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RoboMinerOffset_Title"
msgid "Robo Miner Offset"
msgstr "机器人矿工"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RoboMinerOffset_ToolTip"
msgid "Offset at which the Robo Miner works (negative numbers allowed)."
msgstr "机器人矿工工作偏移（允许负数）。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.RoboMinerSpeedMult"
msgid "RoboMinerSpeedMult"
msgstr "机器人矿工速度倍率"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RoboMinerSpeedMult_Title"
msgid "Robo Miner Speed Multiplier"
msgstr "机器人矿工速度倍率"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RoboMinerSpeedMult_ToolTip"
msgid ""
"Determines the speed of the Robo Miner. 2 = twice as fast; 0.5 = half as "
"fast"
msgstr "决定机器人矿工的速度。2=两倍快；0.5=一半快"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.RoboMinerRegolithTurbo"
msgid "RoboMinerRegolithTurbo"
msgstr "机器人矿工浮土加速"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RoboMinerRegolithTurbo_Title"
msgid "Robo Miner Regolith Turbo"
msgstr "机器人矿工浮土加速"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RoboMinerRegolithTurbo_ToolTip"
msgid "If true, Regolith will be mined 6 times faster."
msgstr "如果开，浮土采集会有6倍快。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.RoboMinerDigThroughGlass"
msgid "RoboMinerDigThroughGlass"
msgstr "机器人矿工穿透玻璃挖矿"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RoboMinerDigThroughGlass_Title"
msgid "Robo Miner Dig Through Glass"
msgstr "机器人矿工穿透玻璃挖矿"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RoboMinerDigThroughGlass_ToolTip"
msgid "Robo Miner dig through glass tiles, but only from glass (not diamonds)"
msgstr "机器人矿工能穿透玻璃砖挖矿，但仅为玻璃形式（不能是钻石）"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.RoboMinerDigAnyTile"
msgid "RoboMinerDigAnyTile"
msgstr "机器人矿工挖掘任意砖"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RoboMinerDigAnyTile_Title"
msgid "Robo Miner Dig Any Tile"
msgstr "机器人矿工挖掘任意砖"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RoboMinerDigAnyTile_ToolTip"
msgid "Robo Miner can dig any material."
msgstr "机器人矿工能挖掘任意材料。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SkillStationEnabled"
msgid "SkillStationEnabled"
msgstr "技能站启用"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SkillStationEnabled_Title"
msgid "Skill Station Enabled"
msgstr "技能站启用"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SkillStationEnabled_ToolTip"
msgid ""
"If true, will repurpose the Skill Scrubber to change "
"traits/interests/attributes of dupes. If false, fully disables this "
"feature."
msgstr "如果开，将重新利用技能涤除器来改变复制人的特质/兴趣/属性。如果关，则完全禁用这一功能。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SkillStationCostTime"
msgid "SkillStationCostTime"
msgstr "技能站付费时间"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SkillStationCostTime_Title"
msgid "Skill Station Time"
msgstr "技能站时间"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SkillStationCostTime_ToolTip"
msgid "Time Skill Scrubber needs."
msgstr "技能涤除器需要时间。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SkillStationCostReset"
msgid "SkillStationCostReset"
msgstr "技能站付费重置"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SkillStationCostReset_Title"
msgid "Skill Station Reset"
msgstr "技能站重置"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SkillStationCostReset_ToolTip"
msgid "Exp cost to reset Skill Points (select \"None\")"
msgstr "花费经验去重置技能点（选择“无”）"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SkillStationCostRemoveTrait"
msgid "SkillStationCostRemoveTrait"
msgstr "技能站付费移除特质"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SkillStationCostRemoveTrait_Title"
msgid "Skill Station Remove Trait"
msgstr "技能站移除特质"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SkillStationCostRemoveTrait_ToolTip"
msgid "Exp cost to remove any Trait."
msgstr "花费经验移除特质。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SkillStationCostAddTrait"
msgid "SkillStationCostAddTrait"
msgstr "技能站付费添加特质"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SkillStationCostAddTrait_Title"
msgid "Skill Station Add Trait"
msgstr "技能站添加特质"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SkillStationCostAddTrait_ToolTip"
msgid "Exp cost to add a new good Trait."
msgstr "花费经验添加一个新的好特质。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SkillStationCostBadTrait"
msgid "SkillStationCostBadTrait"
msgstr "技能站付费坏特质"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SkillStationCostBadTrait_Title"
msgid "Skill Station Bad Trait"
msgstr "技能站坏特质"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SkillStationCostBadTrait_ToolTip"
msgid "Exp cost to add a new bad Trait (usually grants Exp)."
msgstr "花费经验添加一个新的坏特质（通常给与经验）。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SkillStationCostAddAptitude"
msgid "SkillStationCostAddAptitude"
msgstr "技能站付费添加兴趣"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SkillStationCostAddAptitude_Title"
msgid "Skill Station Add Aptitude"
msgstr "技能站添加兴趣"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SkillStationCostAddAptitude_ToolTip"
msgid "Exp cost to add a new interest."
msgstr "花费经验添加一个新的兴趣。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SkillStationCostAddAttribute"
msgid "SkillStationCostAddAttribute"
msgstr "技能站付费添加属性"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SkillStationCostAddAttribute_Title"
msgid "Skill Station Add Attribute"
msgstr "技能站添加属性"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SkillStationCostAddAttribute_ToolTip"
msgid "Exp cost to improve an attribute by 1."
msgstr "花费经验提高1点属性。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.ScannerInterferenceRadius"
msgid "ScannerInterferenceRadius"
msgstr "扫描仪干涉半径"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ScannerInterferenceRadius_Title"
msgid "Scanner Interference Radius"
msgstr "扫描仪干涉半径"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ScannerInterferenceRadius_ToolTip"
msgid "Radius looking for heavy machinery and free sky tiles."
msgstr "寻找重型机械和自由的天空砖块的半径。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.ScannerWorstWarningTime"
msgid "ScannerWorstWarningTime"
msgstr "扫描仪最差预警时间"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ScannerWorstWarningTime_Title"
msgid "Scanner Worst Warning Time"
msgstr "扫描仪最差预警时间"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ScannerWorstWarningTime_ToolTip"
msgid "Worst time before a network will detect incoming meteors."
msgstr "在网络检测到来袭流星之前的最差时间。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.ScannerBestWarningTime"
msgid "ScannerBestWarningTime"
msgstr "扫描仪最佳预警时间"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ScannerBestWarningTime_Title"
msgid "Scanner Best Warning Time"
msgstr "扫描仪最佳预警时间"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ScannerBestWarningTime_ToolTip"
msgid "Best time before a network will detect incoming meteors."
msgstr "在网络检测到来袭流星之前的最佳时间。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.ScannerBestNetworkSize"
msgid "ScannerBestNetworkSize"
msgstr "扫描仪最佳网络尺寸"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ScannerBestNetworkSize_Title"
msgid "Scanner Best Network Size"
msgstr "扫描仪最佳网络尺寸"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ScannerBestNetworkSize_ToolTip"
msgid "Amount of scanners needed for best warning time."
msgstr "对最佳预警时间需要的扫描仪数量。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.LadderCometInvincibility"
msgid "LadderCometInvincibility"
msgstr "梯子陨石无敌"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.LadderCometInvincibility_Title"
msgid "Ladder Comet Invincibility"
msgstr "梯子陨石无敌"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.LadderCometInvincibility_ToolTip"
msgid ""
"Ladders don't get harmed by comets. Does not apply to plastic ladders. "
"Ladders can still melt from heat."
msgstr "梯子不会受到陨石的伤害。不适用于塑料梯子。梯子仍会被热融化。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TelescopeClearCellRadius"
msgid "TelescopeClearCellRadius"
msgstr "望远镜看清区域半径"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TelescopeClearCellRadius_Title"
msgid "Telescope Clear Cell Radius"
msgstr "望远镜看清区域半径"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TelescopeAnalyzeRadius"
msgid "TelescopeAnalyzeRadius"
msgstr "望远镜分析半径"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TelescopeAnalyzeRadius_Title"
msgid "Telescope Analyze Radius"
msgstr "望远镜分析半径"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SteamTurbineEnabled"
msgid "SteamTurbineEnabled"
msgstr "蒸汽涡轮机启用"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineEnabled_Title"
msgid "Steam Turbine Enabled"
msgstr "蒸汽涡轮机启用"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineEnabled_ToolTip"
msgid ""
"Whenever or not to change the steam turbine at all. If false, ignores "
"other settings."
msgstr "完全一直改变或不改变蒸汽涡轮机。如果关，忽视其他设置。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SteamTurbineWattage"
msgid "SteamTurbineWattage"
msgstr "蒸汽涡轮机功率"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineWattage_Title"
msgid "Steam Turbine Wattage"
msgstr "蒸汽涡轮机功率"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineWattage_ToolTip"
msgid "Wattage produced by Steam Turbine under optimal conditions."
msgstr "蒸汽涡轮机在最佳条件下产生的功率。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SteamTurbineSourceElement"
msgid "SteamTurbineSourceElement"
msgstr "蒸汽涡轮机原料元素"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineSourceElement_Title"
msgid "Steam Turbine Source Element"
msgstr "蒸汽涡轮机原料元素"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineSourceElement_ToolTip"
msgid "Steam Turbine input element."
msgstr "蒸汽涡轮机输入元素。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SteamTurbineOutputElement"
msgid "SteamTurbineOutputElement"
msgstr "蒸汽涡轮机输出元素"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineOutputElement_Title"
msgid "Steam Turbine Output Element"
msgstr "蒸汽涡轮机输出元素"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineOutputElement_ToolTip"
msgid "Steam Turbine output element."
msgstr "蒸汽涡轮机输出元素。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SteamTurbinePumpRateKG"
msgid "SteamTurbinePumpRateKG"
msgstr "蒸汽涡轮机泵速千克"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbinePumpRateKG_Title"
msgid "Steam Turbine Pump-Rate"
msgstr "蒸汽涡轮机泵速"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbinePumpRateKG_ToolTip"
msgid "Steam Turbine amount of gas absorbed at once."
msgstr "蒸汽涡轮机一次吸入的气体量。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SteamTurbineMaxSelfHeat"
msgid "SteamTurbineMaxSelfHeat"
msgstr "蒸汽涡轮机最大自发热量"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineMaxSelfHeat_Title"
msgid "Steam Turbine Max Self-Heat"
msgstr "蒸汽涡轮机最大自发热量"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineMaxSelfHeat_ToolTip"
msgid "Steam Turbine maximum amount of heat tranfered from gas to machine."
msgstr "蒸汽涡轮机从气体转移到机器的最大热量。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SteamTurbineHeatTransferPercent"
msgid "SteamTurbineHeatTransferPercent"
msgstr "蒸汽涡轮机热量转移百分比"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineHeatTransferPercent_Title"
msgid "Steam Turbine Heat Transfer Percent"
msgstr "蒸汽涡轮机热量转移百分比"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineHeatTransferPercent_ToolTip"
msgid "Steam Turbine percent of heat transfered. Limited up to MAX."
msgstr "蒸汽涡轮机转移热量的百分比。受限于最大值。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SteamTurbineMinActiveTemperature"
msgid "SteamTurbineMinActiveTemperature"
msgstr "蒸汽涡轮机最小启动温度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineMinActiveTemperature_Title"
msgid "Steam Turbine Min Active Temperature"
msgstr "蒸汽涡轮机最小启动温度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineMinActiveTemperature_ToolTip"
msgid "Minimal temperature at which Steam Turbine turns on."
msgstr "蒸汽涡轮机能启动的最小温度。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SteamTurbineIdealTemperature"
msgid "SteamTurbineIdealTemperature"
msgstr "蒸汽涡轮机理想温度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineIdealTemperature_Title"
msgid "Steam Turbine Ideal Temperature"
msgstr "蒸汽涡轮机理想温度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineIdealTemperature_ToolTip"
msgid "Best temperature at which Steam Turbine produces full energy."
msgstr "蒸汽涡轮机全功率输出的最佳温度。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SteamTurbineOutputTemperature"
msgid "SteamTurbineOutputTemperature"
msgstr "蒸汽涡轮机输出温度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineOutputTemperature_Title"
msgid "Steam Turbine Output Temperature"
msgstr "蒸汽涡轮机输出温度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineOutputTemperature_ToolTip"
msgid "Steam Turbine pipe output temperature."
msgstr "蒸汽涡轮机管道输出温度。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SteamTurbineOverheatTemperature"
msgid "SteamTurbineOverheatTemperature"
msgstr "蒸汽涡轮机过热温度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineOverheatTemperature_Title"
msgid "Steam Turbine Overheat Temperature"
msgstr "蒸汽涡轮机过热温度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SteamTurbineOverheatTemperature_ToolTip"
msgid "Temperature where the Steam Turbine shuts off."
msgstr "蒸汽涡轮机停止工作的温度。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SealInsulateStorages"
msgid "SealInsulateStorages"
msgstr "密封隔热储存"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SealInsulateStorages_Title"
msgid "Seal and insulate storages"
msgstr "密封隔热储存"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.SealInsulateStorages_ToolTip"
msgid "Makes material in storages stop sublimating and transfering heat."
msgstr "让储存内的材料停止升华和传递热量。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.LockerKG"
msgid "LockerKG"
msgstr "储存千克"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.LockerKG_Title"
msgid "Storage Locker Capacity"
msgstr "储存箱容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.LockerSmartKG"
msgid "LockerSmartKG"
msgstr "智能存储箱千克"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.LockerSmartKG_Title"
msgid "Smart Storage Locker Capacity"
msgstr "智能储存箱容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.GasReservoirKG"
msgid "GasReservoirKG"
msgstr "储气库千克"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.GasReservoirKG_Title"
msgid "Gas Reservoir Capacity"
msgstr "储气库容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.GasReservoirKG_ToolTip"
msgid "Capped at 100 tones. Anything higher will get deleted by the game."
msgstr "上限至100吨。超出部分会被游戏删除。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.LiquidReservoirKG"
msgid "LiquidReservoirKG"
msgstr "储液库千克"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.LiquidReservoirKG_Title"
msgid "Liquid Reservoir Capacity"
msgstr "储液库容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.LiquidReservoirKG_ToolTip"
msgid "Capped at 100 tones. Anything higher will get deleted by the game."
msgstr "上限至100吨。超出部分会被游戏删除。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.RationBoxKG"
msgid "RationBoxKG"
msgstr "口粮箱千克"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RationBoxKG_Title"
msgid "Ration Box Capacity"
msgstr "口粮箱容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.FridgeKG"
msgid "FridgeKG"
msgstr "冰箱千克"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.FridgeKG_Title"
msgid "Fridge Capacity"
msgstr "冰箱容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.CritterFeederKG"
msgid "CritterFeederKG"
msgstr "小动物喂食器千克"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.CritterFeederKG_Title"
msgid "Critter Feeder Capacity"
msgstr "小动物喂食器容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.FishFeederKG"
msgid "FishFeederKG"
msgstr "喂鱼器千克"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.FishFeederKG_Title"
msgid "Fish Feeder Capacity"
msgstr "喂鱼器容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.CanisterFillerKG"
msgid "CanisterFillerKG"
msgstr "气体罐装器千克"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.CanisterFillerKG_Title"
msgid "Canister Filler Capacity"
msgstr "气体罐装器容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.ConveyorLoaderKG"
msgid "ConveyorLoaderKG"
msgstr "运输装载器千克"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ConveyorLoaderKG_Title"
msgid "Conveyor Loader Capacity"
msgstr "运输装载器容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.ConveyorReceptacleKG"
msgid "ConveyorReceptacleKG"
msgstr "运输存放器千克"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ConveyorReceptacleKG_Title"
msgid "Conveyor Receptacle Capacity"
msgstr "运输存放器容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.IUserControlledMax"
msgid "IUserControlledMax"
msgstr "用户可控最大值"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.IUserControlledMax_Title"
msgid "Conveyor Receptacle Controller"
msgstr "运输存放器控制"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.IUserControlledMax_ToolTip"
msgid "Set same as in Conveyor Receptacle Capacity."
msgstr "设置成运输存放器容量相同。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.ReservoirNoGround"
msgid "ReservoirNoGround"
msgstr "储存库无需地面"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ReservoirNoGround_Title"
msgid "Reservoir No Ground"
msgstr "储存库无需地面"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ReservoirNoGround_ToolTip"
msgid "Reservoirs can be placed in the air."
msgstr "储存库可放在空中。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.ReservoirManualDelivery"
msgid "ReservoirManualDelivery"
msgstr "储存库手动递送"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ReservoirManualDelivery_Title"
msgid "Reservoir Manual Delivery"
msgstr "储存库手动递送"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.ReservoirManualDelivery_ToolTip"
msgid ""
"Dupes may store material in reservoirs.\n"
"- dupes will deliver selected liquids/gases until the capacity is at the "
"slider amount\n"
"- liquid/gas pipes can still deliver any element and will ignore the "
"slider limit\n"
"- activating, then deactivating an element checkbox drops it on the "
"floor, for easy removal of rogue elements"
msgstr ""
"复制人可以在储存库储存材料。\n"
"- 复制人会递送选中的液体/气体直到容量到滑块数量\n"
"- 液体/气体管道仍能递送任何元素并忽略滑块限制\n"
"- 激活，然后停用一个元素复选框就会把这元素掉到递送，就能方便的移除不想要的元素"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.RailgunMaxLaunch"
msgid "RailgunMaxLaunch"
msgstr "高速发射器最大发送量"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RailgunMaxLaunch_Title"
msgid "Railgun Max Launch"
msgstr "高速发射器最大发送量"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RailgunMaxLaunch_ToolTip"
msgid ""
"How much material can be send per launch. Storage is at least twice at "
"much."
msgstr "每次发送最多能发送的材料。存储量至少是两倍。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.DrillConeKG"
msgid "DrillConeKG"
msgstr "钻头前锥千克"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.DrillConeKG_Title"
msgid "Drillcone Capacity"
msgstr "钻头前锥容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.RocketPortGas"
msgid "RocketPortGas"
msgstr "气体火箭端口"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RocketPortGas_Title"
msgid "Rocket Port Gas Capacity"
msgstr "气体火箭端口容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.RocketPortLiquid"
msgid "RocketPortLiquid"
msgstr "液体火箭端口"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RocketPortLiquid_Title"
msgid "Rocket Port Liquid Capacity"
msgstr "液体火箭端口容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.RocketPortSolid"
msgid "RocketPortSolid"
msgstr "固体火箭端口"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RocketPortSolid_Title"
msgid "Rocket Port Solid Capacity"
msgstr "固体火箭端口容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.RadBattery"
msgid "RadBattery"
msgstr "辐射粒子电池"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.RadBattery_Title"
msgid "Radbolt Chamber Capacity"
msgstr "辐射粒子蓄存器容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeValves"
msgid "NoDupeValves"
msgstr "无复制人阀门"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeValves_Title"
msgid "No Dupe Valves"
msgstr "无复制人阀门"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeValves_ToolTip"
msgid "Valves are set instantly without dupe interaction."
msgstr "阀门无需复制人交互就能立即设置。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeSwitches"
msgid "NoDupeSwitches"
msgstr "无复制人开关"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeSwitches_Title"
msgid "No Dupe Switches"
msgstr "无复制人开关"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeSwitches_ToolTip"
msgid "Switches are set instantly without dupe interaction."
msgstr "开关无需复制人交互就能立即设置。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeToogleBuildings"
msgid "NoDupeToogleBuildings"
msgstr "无复制人切换建筑"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeToogleBuildings_Title"
msgid "No Dupe Toogle Buildings"
msgstr "无复制人切换建筑"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeToogleBuildings_ToolTip"
msgid "Buildings are disabled instantly without dupe interaction."
msgstr "建筑无需复制人交互就能立即禁用。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.NoDupeToogleDoors"
msgid "NoDupeToogleDoors"
msgstr "无复制人切换门"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeToogleDoors_Title"
msgid "No Dupe Toogle Doors"
msgstr "无复制人切换门"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.NoDupeToogleDoors_ToolTip"
msgid "Doors open/close instantly without dupe interaction."
msgstr "门无需复制人交互就能立即开关。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TransitTubeAnywhere"
msgid "TransitTubeAnywhere"
msgstr "运载管道任意建"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TransitTubeAnywhere_Title"
msgid "Transit Tube Anywhere"
msgstr "运载管道任意建"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TransitTubeAnywhere_ToolTip"
msgid "Transit Tubes can be placed in the background."
msgstr "运载管道能放在背景上。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TransitTubeUTurns"
msgid "TransitTubeUTurns"
msgstr "运载管道U型弯"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TransitTubeUTurns_Title"
msgid "Transit Tube U-Turns"
msgstr "运载管道U型弯"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TransitTubeUTurns_ToolTip"
msgid "Removes all transit tube layout restrictions."
msgstr "移除所有运载管道布局限制。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TransitTubeJoulesPerLaunch"
msgid "TransitTubeJoulesPerLaunch"
msgstr "运载管道每发耗能"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TransitTubeJoulesPerLaunch_Title"
msgid "Transit Tube Joules Per Launch"
msgstr "运载管道每发耗能"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TransitTubeJoulesPerLaunch_ToolTip"
msgid "Cost per launch, normally 10000 joules."
msgstr "每次发射花费的能量，通常10000焦耳。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TransitTubeJouleCapacity"
msgid "TransitTubeJouleCapacity"
msgstr "运载管道焦耳容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TransitTubeJouleCapacity_Title"
msgid "Transit Tube Joule Capacity"
msgstr "运载管道焦耳容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TransitTubeJouleCapacity_ToolTip"
msgid "Capacity, normally 40000 joules."
msgstr "容量，通常40000焦耳。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TransitTubeSpeed"
msgid "TransitTubeSpeed"
msgstr "运载管道速度"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningGlobal"
msgid "TuningGlobal"
msgstr "调校全球"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningGlobal_Title"
msgid "<b><color=red>!!! Unlock Tuning !!!</color></b>"
msgstr "<b><color=red>!!! 解锁调校 !!!</color></b>"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningGlobal_ToolTip"
msgid "If false, will disable all settings in this category."
msgstr "如果关，会禁用此目录所有设置。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningAtmosuitDecay"
msgid "TuningAtmosuitDecay"
msgstr "调校气压服磨损"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningAtmosuitDecay_Title"
msgid "Atmosuit Decay"
msgstr "气压服磨损"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningOxygenMaskDecay"
msgid "TuningOxygenMaskDecay"
msgstr "调校氧气面罩磨损"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningOxygenMaskDecay_Title"
msgid "Oxygen Mask Decay"
msgstr "氧气面罩磨损"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningAtmosuitAthletics"
msgid "TuningAtmosuitAthletics"
msgstr "调校气压服运动"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningAtmosuitAthletics_Title"
msgid "Atmosuit Athletics"
msgstr "气压服运动"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningAtmosuitScalding"
msgid "TuningAtmosuitScalding"
msgstr "调校气压服灼伤温度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningAtmosuitScalding_Title"
msgid "Atmosuit Scalding"
msgstr "气压服灼伤温度"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningAtmosuitInsulation"
msgid "TuningAtmosuitInsulation"
msgstr "调校气压服隔热"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningAtmosuitInsulation_Title"
msgid "Atmosuit Insulation"
msgstr "气压服隔热"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningAtmosuitThermalConductivityBarrier"
msgid "TuningAtmosuitThermalConductivityBarrier"
msgstr "调校气压服隔热厚度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningAtmosuitThermalConductivityBarrier_Title"
msgid "Atmosuit Thermal Conductivity Barrier"
msgstr "气压服隔热厚度"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningLeadsuitRadiationShielding"
msgid "TuningLeadsuitRadiationShielding"
msgstr "调教铅服辐射抗性"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningLeadsuitRadiationShielding_Title"
msgid "Leadsuit Radiation Shielding"
msgstr "铅服辐射抗性"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningLeadsuitAthletics"
msgid "TuningLeadsuitAthletics"
msgstr "调校铅服运动"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningLeadsuitAthletics_Title"
msgid "Leadsuit Athletics"
msgstr "铅服运动"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningLeadsuitStrength"
msgid "TuningLeadsuitStrength"
msgstr "调校铅服力量"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningLeadsuitStrength_Title"
msgid "Leadsuit Strength"
msgstr "铅服力量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningLeadsuitInsulation"
msgid "TuningLeadsuitInsulation"
msgstr "调校铅服隔热"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningLeadsuitInsulation_Title"
msgid "Leadsuit Insulation"
msgstr "铅服隔热"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningLeadsuitThermalConductivityBarrier"
msgid "TuningLeadsuitThermalConductivityBarrier"
msgstr "调校铅服隔热厚度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningLeadsuitThermalConductivityBarrier_Title"
msgid "Leadsuit Thermal Conductivity Barrier"
msgstr "铅服隔热厚度"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningMissionDurationScale"
msgid "TuningMissionDurationScale"
msgstr "调校任务持续尺度"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningMissionDurationScale_Title"
msgid "Mission Duration Scale"
msgstr "任务持续尺度"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningMassPenaltyExponent"
msgid "TuningMassPenaltyExponent"
msgstr "调校火箭质量惩罚指数"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningMassPenaltyExponent_Title"
msgid "Rocket Mass Penalty Exponent"
msgstr "火箭质量惩罚指数"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningMassPenaltyDivisor"
msgid "TuningMassPenaltyDivisor"
msgstr "调校火箭质量惩罚除数"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningMassPenaltyDivisor_Title"
msgid "Rocket Mass Penalty Divisor"
msgstr "火箭质量惩罚除数"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningResearchEvergreen"
msgid "TuningResearchEvergreen"
msgstr "调校常青树研究"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningResearchEvergreen_Title"
msgid "Research Evergreen"
msgstr "常青树研究"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningResearchBasic"
msgid "TuningResearchBasic"
msgstr "调校基础研究"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningResearchBasic_Title"
msgid "Research Basic"
msgstr "基础研究"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningAnalysisDiscovered"
msgid "TuningAnalysisDiscovered"
msgstr "调校分析发现"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningAnalysisDiscovered_Title"
msgid "Analysis Discovered"
msgstr "分析发现"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningAnalysisDiscovered_ToolTip"
msgid ""
"At what point/percentage, will the analysis found things (i.e. asteroid)."
" Should not be higher than Analysis Complete."
msgstr "在什么时候/百分比，分析会发现东西（即小行星）。不应高于分析完成。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningAnalysisComplete"
msgid "TuningAnalysisComplete"
msgstr "调校分析完成"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningAnalysisComplete_Title"
msgid "Analysis Complete"
msgstr "分析完成"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningAnalysisComplete_ToolTip"
msgid ""
"At what point/percentage, will the analysis completed and proceed to next"
" Starmap hex."
msgstr "在什么时候/百分比，将完成分析并进入下一个星图的六边块。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningAnalysisDefaultCyclesPerDiscovery"
msgid "TuningAnalysisDefaultCyclesPerDiscovery"
msgstr "调校分析每项发现的默认周期"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningAnalysisDefaultCyclesPerDiscovery_Title"
msgid "Analysis Default Cycles Per Discovery"
msgstr "分析每项发现的默认周期"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningThrustCostsLow"
msgid "TuningThrustCostsLow"
msgstr "调校推力花费低"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningThrustCostsLow_Title"
msgid "Thrust Costs Low"
msgstr "推力花费低"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningThrustCostsMid"
msgid "TuningThrustCostsMid"
msgstr "调校推力花费中"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningThrustCostsMid_Title"
msgid "Thrust Costs Mid"
msgstr "推力花费中"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningThrustCostsHigh"
msgid "TuningThrustCostsHigh"
msgstr "调校推力花费高"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningThrustCostsHigh_Title"
msgid "Thrust Costs High"
msgstr "推力花费高"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningThrustCostsVeryHigh"
msgid "TuningThrustCostsVeryHigh"
msgstr "调校推力花费特高"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningThrustCostsVeryHigh_Title"
msgid "Thrust Costs Very High"
msgstr "推力花费特高"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningClusterFowPointsToReveal"
msgid "TuningClusterFowPointsToReveal"
msgstr "调校群星迷雾点揭示"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningClusterFowPointsToReveal_Title"
msgid "Cluster Fow Points To Reveal"
msgstr "群星迷雾点揭示"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningClusterFowDefaultCyclesPerReveal"
msgid "TuningClusterFowDefaultCyclesPerReveal"
msgstr "调校群星迷雾每次揭示默认周期"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningClusterFowDefaultCyclesPerReveal_Title"
msgid "Cluster Fow Default Cycles Per Reveal"
msgstr "群星迷雾每次揭示默认周期"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningEngineEfficiencyWeak"
msgid "TuningEngineEfficiencyWeak"
msgstr "调校引擎效率弱"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningEngineEfficiencyWeak_Title"
msgid "Engine Efficiency Weak"
msgstr "引擎效率弱"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningEngineEfficiencyMedium"
msgid "TuningEngineEfficiencyMedium"
msgstr "调校引擎效率中"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningEngineEfficiencyMedium_Title"
msgid "Engine Efficiency Medium"
msgstr "引擎效率中"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningEngineEfficiencyStrong"
msgid "TuningEngineEfficiencyStrong"
msgstr "调校引擎效率强"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningEngineEfficiencyStrong_Title"
msgid "Engine Efficiency Strong"
msgstr "引擎效率强"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningEngineEfficiencyBooster"
msgid "TuningEngineEfficiencyBooster"
msgstr "调校引擎效率增压"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningEngineEfficiencyBooster_Title"
msgid "Engine Efficiency Booster"
msgstr "引擎效率增压"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningOxidizerEfficiencyVeryLow"
msgid "TuningOxidizerEfficiencyVeryLow"
msgstr "调校氧化剂效率非常低"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningOxidizerEfficiencyVeryLow_Title"
msgid "Oxidizer Efficiency: Fertilizer"
msgstr "氧化剂效率：肥料"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningOxidizerEfficiencyLow"
msgid "TuningOxidizerEfficiencyLow"
msgstr "调校氧化剂效率低"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningOxidizerEfficiencyLow_Title"
msgid "Oxidizer Efficiency: Oxylite"
msgstr "氧化剂效率：氧石"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningOxidizerEfficiencyHigh"
msgid "TuningOxidizerEfficiencyHigh"
msgstr "调校氧化剂效率高"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningOxidizerEfficiencyHigh_Title"
msgid "Oxidizer Efficiency: Liquid Oxygen"
msgstr "氧化剂效率：液氧"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningCargoContainerMassStaticMass"
msgid "TuningCargoContainerMassStaticMass"
msgstr "调校货舱容器质量静态质量"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningCargoContainerMassStaticMass_Title"
msgid "Cargo Container Mass Static Mass"
msgstr "货舱容器质量静态质量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningCargoContainerMassPayloadMass"
msgid "TuningCargoContainerMassPayloadMass"
msgstr "调校货舱容器质量载荷质量"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningCargoContainerMassPayloadMass_Title"
msgid "Cargo Container Mass Payload Mass"
msgstr "货舱容器质量载荷质量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningBurdenInsignificant"
msgid "TuningBurdenInsignificant"
msgstr "调校负担极轻"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningBurdenInsignificant_Title"
msgid "Burden Insignificant"
msgstr "负担极轻"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningBurdenMinor"
msgid "TuningBurdenMinor"
msgstr "调校调校负担轻"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningBurdenMinor_Title"
msgid "Burden Minor"
msgstr "负担轻"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningBurdenMinor_ToolTip"
msgid ""
"Value applicable to:\n"
"- Small Solid Oxidizer Tank\n"
"- Battery Module\n"
"- Basic Nosecone\n"
"- Gas Cargo Canister"
msgstr ""
"值适用于：\n"
"- 小型固态氧化剂舱\n"
"- 电池舱\n"
"- 基础前锥\n"
"- 气罐货舱"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningBurdenMinorPlus"
msgid "TuningBurdenMinorPlus"
msgstr "调校负担较轻"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningBurdenMinorPlus_Title"
msgid "Burden Minor Plus"
msgstr "负担较轻"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningBurdenMinorPlus_ToolTip"
msgid ""
"Value applicable to:\n"
"- Sugar Engine\n"
"- Solo Spacefarer Nosecone\n"
"- CO2 Engine\n"
"- Liquid Cargo Tank\n"
"- Cargographic Module"
msgstr ""
"值适用于：\n"
"- 糖素引擎\n"
"- 单太空员前锥\n"
"- 二氧化碳引擎\n"
"- 液缸货舱\n"
"- 制图舱"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningBurdenModerate"
msgid "TuningBurdenModerate"
msgstr "调校负担中等"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningBurdenModerate_Title"
msgid "Burden Moderate"
msgstr "负担中等"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningBurdenModerate_ToolTip"
msgid ""
"Value applicable to:\n"
"- Orbital Cargo Module\n"
"- Rover Module\n"
"- Trailblazer Module\n"
"- Large Gas Cargo Canister\n"
"- Cargo Bay\n"
"- Steam Engine"
msgstr ""
"值适用于：\n"
"- 环轨货舱\n"
"- 侦察者舱\n"
"- 拓荒者舱\n"
"- 大型气罐货舱\n"
"- 货舱\n"
"- 蒸汽引擎"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningBurdenModeratePlus"
msgid "TuningBurdenModeratePlus"
msgstr "调校负担较重"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningBurdenModeratePlus_Title"
msgid "Burden Moderate Plus"
msgstr "负担较重"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningBurdenModeratePlus_ToolTip"
msgid ""
"Value applicable to:\n"
"- Small Petroleum Engine\n"
"- Large Liquid Fuel Tank\n"
"- Large Liquid Cargo Tank\n"
"- Lange Solid Oxidizer Tank\n"
"- Liquid Oxidizer Tank"
msgstr ""
"值适用于：\n"
"- 小型石油引擎\n"
"- 大型液缸燃料舱\n"
"- 大型液缸货舱\n"
"- 大型固态氧化剂舱\n"
"- 液态氧化剂舱"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningBurdenMajor"
msgid "TuningBurdenMajor"
msgstr "调校负担重"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningBurdenMajor_Title"
msgid "Burden Major"
msgstr "负担重"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningBurdenMajor_ToolTip"
msgid ""
"Value applicable to:\n"
"- Large Cargo Bay\n"
"- Petroleum Engine\n"
"- Spacefarer Module"
msgstr ""
"值适用于：\n"
"- 大型货舱\n"
"- 石油引擎\n"
"- 太空员舱"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningBurdenMajorPlus"
msgid "TuningBurdenMajorPlus"
msgstr "调校负担极重"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningBurdenMajorPlus_Title"
msgid "Burden Major Plus"
msgstr "负担极重"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningBurdenMajorPlus_ToolTip"
msgid ""
"Value applicable to:\n"
"- Hydrogen Engine"
msgstr ""
"值适用于：\n"
"- 液氢引擎"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningBurdenMega"
msgid "TuningBurdenMega"
msgstr "调校负担巨重"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningBurdenMega_Title"
msgid "Burden Mega"
msgstr "负担巨重"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningBurdenMega_ToolTip"
msgid "This value have no use in game."
msgstr "这个值在游戏中没有使用。"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningEnginePowerEarlyWeak"
msgid "TuningEnginePowerEarlyWeak"
msgstr "调校引擎功率前期弱"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningEnginePowerEarlyWeak_Title"
msgid "Engine Power: Steam Engine"
msgstr "引擎功率：蒸汽引擎"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningEnginePowerEarlyStrong"
msgid "TuningEnginePowerEarlyStrong"
msgstr "调校引擎功率前期强"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningEnginePowerEarlyStrong_Title"
msgid "Engine Power: Carbon Dioxide Engine"
msgstr "引擎功率：二氧化碳引擎"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningEnginePowerMidVeryStrong"
msgid "TuningEnginePowerMidVeryStrong"
msgstr "调校引擎功率中期非常强"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningEnginePowerMidVeryStrong_Title"
msgid "Engine Power: Petroleum Engine"
msgstr "引擎功率：石油引擎"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningEnginePowerMidStrong"
msgid "TuningEnginePowerMidStrong"
msgstr "调校引擎功率中期强"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningEnginePowerMidStrong_Title"
msgid "Engine Power: Small Petroleum Engine"
msgstr "引擎功率：小型石油引擎"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningEnginePowerMidWeak"
msgid "TuningEnginePowerMidWeak"
msgstr "调校引擎功率中期弱"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningEnginePowerMidWeak_Title"
msgid "Engine Power: Sugar Engine"
msgstr "引擎功率：糖素引擎"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningEnginePowerLateStrong"
msgid "TuningEnginePowerLateStrong"
msgstr "调校引擎功率后期强"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningEnginePowerLateStrong_Title"
msgid "Engine Power: Hydrogen Engine"
msgstr "引擎功率：液氢引擎"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningFuelCostPerDistanceVeryLow"
msgid "TuningFuelCostPerDistanceVeryLow"
msgstr "调校每距离燃料成本非常低"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningFuelCostPerDistanceVeryLow_Title"
msgid "Fuel Cost Per Distance Very Low"
msgstr "每距离燃料成本非常低"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningFuelCostPerDistanceVeryLow_ToolTip"
msgid "Not utilized in game"
msgstr "未在游戏中使用"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningFuelCostPerDistanceLow"
msgid "TuningFuelCostPerDistanceLow"
msgstr "调校每距离燃料成本低"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningFuelCostPerDistanceLow_Title"
msgid "Fuel Cost Per Distance Low"
msgstr "每距离燃料成本低"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningFuelCostPerDistanceLow_ToolTip"
msgid "Not utilized in game"
msgstr "未在游戏中使用"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningFuelCostPerDistanceMedium"
msgid "TuningFuelCostPerDistanceMedium"
msgstr "调校每距离燃料成本中"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningFuelCostPerDistanceMedium_Title"
msgid "Fuel Cost Per Distance: Small Petroleum Engine"
msgstr "每距离燃料成本：小型石油引擎"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningFuelCostPerDistanceHigh"
msgid "TuningFuelCostPerDistanceHigh"
msgstr "调校每距离燃料成本高"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningFuelCostPerDistanceHigh_Title"
msgid "Fuel Cost Per Distance: Hydrogen Engine"
msgstr "每距离燃料成本：液氢引擎"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningFuelCostPerDistanceVeryHigh"
msgid "TuningFuelCostPerDistanceVeryHigh"
msgstr "调校每距离燃料成本非常高"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningFuelCostPerDistanceVeryHigh_Title"
msgid "Fuel Cost Per Distance: Petroleum Engine"
msgstr "每距离燃料成本：石油引擎"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningFuelCostPerDistanceGasLow"
msgid "TuningFuelCostPerDistanceGasLow"
msgstr "调校每距离燃料成本气态低"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningFuelCostPerDistanceGasLow_Title"
msgid "Fuel Cost Per Distance: Gas Low"
msgstr "每距离燃料成本：气态低"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningFuelCostPerDistanceGasLow_ToolTip"
msgid "Not utilized in game"
msgstr "未在游戏中使用"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.TuningFuelCostPerDistanceGasHigh"
msgid "TuningFuelCostPerDistanceGasHigh"
msgstr "调校每距离燃料成本气态高"

msgctxt "CustomizeBuildings.LOCSTRINGS.TuningFuelCostPerDistanceGasHigh_Title"
msgid "Fuel Cost Per Distance: Steam and CO2 Engine"
msgstr "每距离燃料成本：蒸汽和二氧化碳引擎"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.PowerConsumption"
msgid "PowerConsumption"
msgstr "电力消耗"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.OverheatTemperature"
msgid "OverheatTemperature"
msgstr "过热温度"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.MaterialCategory"
msgid "MaterialCategory"
msgstr "材料分类"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.ExhaustKilowattsWhenActive"
msgid "ExhaustKilowattsWhenActive"
msgstr "激活时排出千瓦"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.SelfHeatKilowattsWhenActive"
msgid "SelfHeatKilowattsWhenActive"
msgstr "激活时自发热千瓦"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.GeneratorWattageRating"
msgid "GeneratorWattageRating"
msgstr "发电机额定功率"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.GeneratorBaseCapacity"
msgid "GeneratorBaseCapacity"
msgstr "发电机基本容量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.BaseDecor"
msgid "BaseDecor"
msgstr "基础装饰"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.BaseDecorRadius"
msgid "BaseDecorRadius"
msgstr "基础装饰半径"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.LocationRule"
msgid "LocationRule"
msgstr "地点规则"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.Rotations"
msgid "Rotations"
msgstr "轮换转动"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.Floodable"
msgid "Floodable"
msgstr "可淹没"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.IsFoundation"
msgid "IsFoundation"
msgstr "是基础"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.ConstructionMass"
msgid "ConstructionMass"
msgstr "建筑质量"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.ThermalConductivity"
msgid "ThermalConductivity"
msgstr "热导率"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.Id"
msgid "Id"
msgstr "ID"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.Index"
msgid "Index"
msgstr "索引"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.MaterialAppend"
msgid "MaterialAppend"
msgstr "材料追加"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.MaterialOverride"
msgid "MaterialOverride"
msgstr "材料覆盖"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.Inputs"
msgid "Inputs"
msgstr "输入"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.Outputs"
msgid "Outputs"
msgstr "输出"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.OutputTemperature"
msgid "OutputTemperature"
msgstr "输出温度"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.OutputStore"
msgid "OutputStore"
msgstr "输出存储"

msgctxt "CustomizeBuildings.PROPERTY.MassMultiplier"
msgid "MassMultiplier"
msgstr "质量倍率"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Twinkletoes"
msgid "Twinkletoes"
msgstr "健步如飞"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.StrongArm"
msgid "StrongArm"
msgstr "健美者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Greasemonkey"
msgid "Greasemonkey"
msgstr "机灵鬼"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.DiversLung"
msgid "DiversLung"
msgstr "潜水员之肺"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.IronGut"
msgid "IronGut"
msgstr "铁石胃肠"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.StrongImmuneSystem"
msgid "StrongImmuneSystem"
msgstr "病菌抗性"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.EarlyBird"
msgid "EarlyBird"
msgstr "早起鸟"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.NightOwl"
msgid "NightOwl"
msgstr "夜猫子"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.MoleHands"
msgid "MoleHands"
msgstr "鼹鼠之手"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.FastLearner"
msgid "FastLearner"
msgstr "快速学习者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.InteriorDecorator"
msgid "InteriorDecorator"
msgstr "装饰达人"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Uncultured"
msgid "Uncultured"
msgstr "毫无文化"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.SimpleTastes"
msgid "SimpleTastes"
msgstr "粗茶淡饭者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Foodie"
msgid "Foodie"
msgstr "美食家"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.BedsideManner"
msgid "BedsideManner"
msgstr "护理者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.DecorUp"
msgid "DecorUp"
msgstr "天生时尚"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Thriver"
msgid "Thriver"
msgstr "受迫激励"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.GreenThumb"
msgid "GreenThumb"
msgstr "园艺能手"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.ConstructionUp"
msgid "ConstructionUp"
msgstr "心灵手巧"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.RanchingUp"
msgid "RanchingUp"
msgstr "动物热爱者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Loner"
msgid "Loner"
msgstr "独侠客"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.StarryEyed"
msgid "StarryEyed"
msgstr "观星者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.GlowStick"
msgid "GlowStick"
msgstr "荧光棒"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.RadiationEater"
msgid "RadiationEater"
msgstr "辐射吸收者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.GrantSkill_Mining1"
msgid "GrantSkill_Mining1"
msgstr "技能：坚硬材料挖掘"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.GrantSkill_Mining2"
msgid "GrantSkill_Mining2"
msgstr "技能：超坚硬材料挖掘"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.GrantSkill_Mining3"
msgid "GrantSkill_Mining3"
msgstr "技能：极坚硬材料挖掘"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.GrantSkill_Farming2"
msgid "GrantSkill_Farming2"
msgstr "技能：作物照料"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.GrantSkill_Ranching1"
msgid "GrantSkill_Ranching1"
msgstr "技能：小动物放牧 I"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.GrantSkill_Cooking1"
msgid "GrantSkill_Cooking1"
msgstr "技能：烧烤"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.GrantSkill_Arting1"
msgid "GrantSkill_Arting1"
msgstr "技能：艺术基础"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.GrantSkill_Arting2"
msgid "GrantSkill_Arting2"
msgstr "技能：美学设计"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.GrantSkill_Arting3"
msgid "GrantSkill_Arting3"
msgstr "技能：大师技艺"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.GrantSkill_Suits1"
msgid "GrantSkill_Suits1"
msgstr "技能：太空服训练"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.GrantSkill_Technicals2"
msgid "GrantSkill_Technicals2"
msgstr "技能：电气工程"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.GrantSkill_Engineering1"
msgid "GrantSkill_Engineering1"
msgstr "技能：机电工程"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.GrantSkill_Basekeeping2"
msgid "GrantSkill_Basekeeping2"
msgstr "技能：管路工作"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.GrantSkill_Medicine2"
msgid "GrantSkill_Medicine2"
msgstr "技能：病床礼仪"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.CantResearch"
msgid "CantResearch"
msgstr "乡下佬"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.CantDig"
msgid "CantDig"
msgstr "密集恐惧症"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.CantCook"
msgid "CantCook"
msgstr "烹饪恐惧症"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.CantBuild"
msgid "CantBuild"
msgstr "无建设力"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Hemophobia"
msgid "Hemophobia"
msgstr "神经脆弱"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.ScaredyCat"
msgid "ScaredyCat"
msgstr "和平主义者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.ConstructionDown"
msgid "ConstructionDown"
msgstr "建造障碍"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.RanchingDown"
msgid "RanchingDown"
msgstr "小动物反感"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.CaringDown"
msgid "CaringDown"
msgstr "冷漠"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.BotanistDown"
msgid "BotanistDown"
msgstr "植物杀手"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.ArtDown"
msgid "ArtDown"
msgstr "理论艺术家"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.CookingDown"
msgid "CookingDown"
msgstr "厨房祸害"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.MachineryDown"
msgid "MachineryDown"
msgstr "反对技术"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.DiggingDown"
msgid "DiggingDown"
msgstr "挖掘困难"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.SlowLearner"
msgid "SlowLearner"
msgstr "缓慢学习者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.NoodleArms"
msgid "NoodleArms"
msgstr "面条臂"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.DecorDown"
msgid "DecorDown"
msgstr "寒酸装扮"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Anemic"
msgid "Anemic"
msgstr "运动贫血症"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Flatulence"
msgid "Flatulence"
msgstr "胃肠胀气"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.IrritableBowel"
msgid "IrritableBowel"
msgstr "肠易激综合征"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Snorer"
msgid "Snorer"
msgstr "鼾声如雷"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.MouthBreather"
msgid "MouthBreather"
msgstr "大口呼吸者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.SmallBladder"
msgid "SmallBladder"
msgstr "尿频"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.CalorieBurner"
msgid "CalorieBurner"
msgstr "无底洞之胃"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.WeakImmuneSystem"
msgid "WeakImmuneSystem"
msgstr "免疫差"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Allergies"
msgid "Allergies"
msgstr "过敏症"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.NightLight"
msgid "NightLight"
msgstr "黑暗恐惧症"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Regeneration"
msgid "Regeneration"
msgstr "再生性"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.DeeperDiversLungs"
msgid "DeeperDiversLungs"
msgstr "深潜员之肺"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.SunnyDisposition"
msgid "SunnyDisposition"
msgstr "乐观阳光"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.None"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Joshua"
msgid "Joshua"
msgstr "约书亚"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Ellie"
msgid "Ellie"
msgstr "埃莉"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Stinky"
msgid "Stinky"
msgstr "斯丁奇"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Liam"
msgid "Liam"
msgstr "利亚姆"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Aggressive"
msgid "Aggressive"
msgstr "毁坏"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.StressVomiter"
msgid "StressVomiter"
msgstr "呕吐"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.UglyCrier"
msgid "UglyCrier"
msgstr "大哭"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.BingeEater"
msgid "BingeEater"
msgstr "狂吃"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.BalloonArtist"
msgid "BalloonArtist"
msgstr "气球艺术家"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.SparkleStreaker"
msgid "SparkleStreaker"
msgstr "闪光飞奔者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.StickerBomber"
msgid "StickerBomber"
msgstr "贴纸炸弹人"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.SuperProductive"
msgid "SuperProductive"
msgstr "超级生产力"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Mining"
msgid "Mining"
msgstr "挖掘者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Building"
msgid "Building"
msgstr "建造者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Farming"
msgid "Farming"
msgstr "耕作者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Ranching"
msgid "Ranching"
msgstr "放牧者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Cooking"
msgid "Cooking"
msgstr "烹饪者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Rocketry"
msgid "Rocketry"
msgstr "驾驶者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Suits"
msgid "Suits"
msgstr "穿服者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Hauling"
msgid "Hauling"
msgstr "供应者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Technicals"
msgid "Technicals"
msgstr "操作者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.MedicalAid"
msgid "MedicalAid"
msgstr "医疗者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Basekeeping"
msgid "Basekeeping"
msgstr "整理者"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Attribute_Strength"
msgid "Attribute Strength"
msgstr "属性力量"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Attribute_Caring"
msgid "Attribute Caring"
msgstr "属性医疗"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Attribute_Construction"
msgid "Attribute Construction"
msgstr "属性建造"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Attribute_Digging"
msgid "Attribute Digging"
msgstr "属性挖掘"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Attribute_Machinery"
msgid "Attribute Machinery"
msgstr "属性机械"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Attribute_Learning"
msgid "Attribute Learning"
msgstr "属性科学"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Attribute_Cooking"
msgid "Attribute Cooking"
msgstr "属性烹饪"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Attribute_Botanist"
msgid "Attribute Botanist"
msgstr "属性农业"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Attribute_Art"
msgid "Attribute Art"
msgstr "属性创作"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Attribute_Ranching"
msgid "Attribute Ranching"
msgstr "属性畜牧"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Attribute_Athletics"
msgid "Attribute Athletics"
msgstr "属性运动"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Attribute_SpaceNavigation"
msgid "Attribute SpaceNavigation"
msgstr "属性驾驶"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Bad_Traits"
msgid "Bad Traits"
msgstr "坏特质"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Remove_Traits"
msgid "Remove Traits"
msgstr "移除特质"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Good_Traits"
msgid "Good Traits"
msgstr "好特质"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Gene_Traits"
msgid "Gene Traits"
msgstr "基因特质"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Congenital_Traits"
msgid "Congenital Traits"
msgstr "先天特质"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Stress_Traits"
msgid "Stress Traits"
msgstr "压力特质"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Joy_Traits"
msgid "Joy Traits"
msgstr "喜悦特质"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Aptitudes"
msgid "Aptitudes"
msgstr "兴趣"

msgctxt "CustomizeBuildings.TAG.Attributes"
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.HEPCALCINATOR.DESC"
msgid ""
"Voloxidation process can separate uranium oxides from nuclear waste, "
"along with other heavy elements. Produces waves of contaminating "
"radiation while operational."
msgstr "挥发氧化过程可以从核废料中分离铀氧化物以及其他重元素。运行时会产生辐射波。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.HEPCALCINATOR.EFFECT"
msgid ""
"An advanced kiln capable of volumetric oxidation with heavy nuclear waste"
" by alternating different stages of oxidation and reduction."
msgstr "一种通过对核废料进行不同阶段的交替氧化还原处理进行体积氧化的先进煅烧炉。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.HEPCALCINATOR.NAME"
msgid "Voloxidation Calcinator"
msgstr "氧化挥发煅烧炉"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.HEPCENTRIFUGE.DESC"
msgid ""
"A gas centrifuge is a device that performs isotope separation of gases. A"
" centrifuge relies on the principles of centripetal force accelerating "
"molecules so that particles of different masses are physically separated "
"in a gradient along the radius of a rotating container."
msgstr "气体离心机是一种对气体进行同位素分离的设备。离心机依靠向心力加速分子的原理，使不同质量的粒子沿着旋转容器的半径以梯度方式分离。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.HEPCENTRIFUGE.EFFECT"
msgid ""
"The Zippe-type centrifuge is a gas device designed to enrich the rare "
"fissile <link=\"ENRICHEDURANIUM\">Enriched Uranium</link> from the "
"mixture of isotopes found in the manufactured <link=\"YELLOWCAKE\">Yellow"
" Cake</link>. The separation process releases small amounts "
"of<link=\"RADIUM\">Radium</link>as waste product."
msgstr ""
"Zippe型离心机是一种气体装置，旨在从同位素混合物<link=\"YELLOWCAKE\">黄饼</link>中浓缩稀有的<link=\"ENRICHEDURANIUM\">浓缩铀</link>。"
" 分离过程会释放少量<link=\"RADIUM\">镭</link>作为废物。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.HEPCENTRIFUGE.NAME"
msgid "Zippe-Type Centrifuge"
msgstr "Zippe型离心机"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.HEPPROJECTOR.DESC"
msgid ""
"A radiactive source containing radionuclids which emits ionizing "
"radiation."
msgstr "一种含有放射性核素的放射源，可发出电离辐射。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.HEPPROJECTOR.EFFECT"
msgid ""
"The projector makes uses of radionuclids stored within a Radfuel Pellet "
"casing. As the fuel decays, it turns to liquid "
"<link=\"NUCLEARWASTE\">Nuclear Waste</link>, which is piped out of the "
"source."
msgstr ""
"这个投射器使用储存在核燃料包外壳内的放射性核素产生辐射。 "
"燃料会衰变为通过管道派出的液态<link=\"NUCLEARWASTE\">核废料</link>。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.HEPPROJECTOR.NAME"
msgid "Rad Projector"
msgstr "核灯泡"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.LIGHTREACTOR.DESC"
msgid ""
"The advanced boiling water reactor (ABWR) uses non-pressurized coolant "
"for steam production. Its comparative small size favors for a quicker "
"heating of the coolant, however, it also increases the odds of a Meltdown"
" in the absence of cooling.Releases Steam in the area directly bellow its"
" central tile segment."
msgstr ""
"先进沸水反应堆 (ABWR) "
"使用非加压冷却剂来生产蒸汽。其相对较小的尺寸有利于更快地加热冷却剂，但也增加了在缺乏冷却的情况下发生堆芯熔毁的几率。蒸汽在其中央部分正下方的区域释放。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.LIGHTREACTOR.EFFECT"
msgid ""
"Uses <link=\"ENRICHEDURANIUM\">Enriched Uranium</link> to produce "
"<link=\"STEAM\">Steam</link> for electrical purpose.\n"
"\n"
"Generates no direct radiation from its operations."
msgstr "通过<link=\"ENRICHEDURANIUM\">浓缩铀</link>反应产生可用于发电的<link=\"STEAM\">蒸汽</link>，不产生直接辐射。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.LIGHTREACTOR.NAME"
msgid "ABWR Reactor"
msgstr "ABWR 反应堆"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.RADFUELASSEMBLER.DESC"
msgid ""
"A mechanical press used for pressing radionuclids in to a solid ceramic "
"nuclear fuel."
msgstr "一种用于将放射性核素压入固体陶瓷燃料包的压缩机。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.RADFUELASSEMBLER.EFFECT"
msgid ""
"The press is capable of pressing either "
"<link=\"ENRICHEDURANIUM\">Enriched Uranium</link> or "
"<link=\"RADIUM\">Radium</link>, to a ceramic like solid contained in a "
"safe metal case."
msgstr "该压缩机能够将<link=\"ENRICHEDURANIUM\">浓缩铀</link>或<link=\"RADIUM\">镭</link>压入金属外壳中的陶瓷状固体。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.RADFUELASSEMBLER.NAME"
msgid "Radfuel Assembler"
msgstr "核燃料装载器"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.INDUSTRIAL_PRODUCTS.RADFUEL.DESC"
msgid ""
"A small steel pellet filled with radionucluids pressed down in to a dense"
" ceramic like solid. Requires specialized equipment to be used."
msgstr "专门用于将充满放射性核素的小核燃料丸被压成致密的陶瓷状固体的设备。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.INDUSTRIAL_PRODUCTS.RADFUEL.NAME"
msgid "<link=\"RADFUEL\">Radfuel Pellet</link>"
msgstr "核燃料包"

msgctxt "Pliers.PliersStrings.STRING_PLIERS_ACTION_BACK"
msgid "BACK"
msgstr "返回"

msgctxt "Pliers.PliersStrings.STRING_PLIERS_ACTION_DRAG"
msgid "DRAG"
msgstr "拖动"

msgctxt "Pliers.PliersStrings.STRING_PLIERS_NAME"
msgid "Pliers"
msgstr "剪刀"

msgctxt "Pliers.PliersStrings.STRING_PLIERS_TOOLTIP"
msgid "Disconnect utility networks {0}"
msgstr "断开公共网络{0}"

msgctxt "Pliers.PliersStrings.STRING_PLIERS_TOOLTIP_TITLE"
msgid "PLIERS"
msgstr "剪刀"

msgctxt "STRINGS.INPUT_BINDINGS.PLIB.269"
msgid "Pliers"
msgstr "剪刀"

msgctxt "STRINGS.INPUT_BINDINGS.PLIB.NAME"
msgid "Mods"
msgstr "模组"

msgctxt "STRINGS.PliersStrings.STRING_PLIERS_ACTION_BACK"
msgid "BACK"
msgstr "返回"

msgctxt "STRINGS.PliersStrings.STRING_PLIERS_ACTION_DRAG"
msgid "DRAG"
msgstr "拖动"

msgctxt "STRINGS.PliersStrings.STRING_PLIERS_NAME"
msgid "Pliers"
msgstr "剪刀"

msgctxt "STRINGS.PliersStrings.STRING_PLIERS_TOOLTIP"
msgid "Disconnect utility networks {0}"
msgstr "断开公共网络{0}"

msgctxt "STRINGS.PliersStrings.STRING_PLIERS_TOOLTIP_TITLE"
msgid "PLIERS"
msgstr "剪刀"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.COAL_BOILER.DESC"
msgid "An industrial grade steam boiler that uses coal as fuel."
msgstr "一个以煤炭为燃料的工业级锅炉。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.COAL_BOILER.EFFECT"
msgid ""
"Boils <link=\"WATER\">Water</link> to <link=\"STEAM\">Steam</link> at 200"
" °C. This particular boiler uses <link=\"CARBON\">Coal</link> as fuel."
msgstr "通过以<link=\"CARBON\">煤炭</link>为燃料将<link=\"WATER\">水</link>煮沸为200°C的<link=\"STEAM\">蒸汽</link>。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.COAL_BOILER.NAME"
msgid "Coal Steam Boiler"
msgstr "煤炭锅炉"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.GAS_BOILER.DESC"
msgid "An industrial grade steam boiler that uses natural gas as fuel."
msgstr "一个以天然气为燃料的工业级锅炉。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.GAS_BOILER.EFFECT"
msgid ""
"Boils <link=\"WATER\">Water</link> to <link=\"STEAM\">Steam</link> at 200"
" °C. This particular boiler uses <link=\"METHANE\">Natural Gas</link> as "
"fuel."
msgstr ""
"通过以<link=\"Natural "
"Gas\">天然气</link>为燃料将<link=\"WATER\">水</link>煮沸为200°C的<link=\"STEAM\">蒸汽</link>。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.GAS_BOILER.NAME"
msgid "Natural Gas Steam Boiler"
msgstr "天然气锅炉"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODEN_BOILER.DESC"
msgid "An industrial grade steam boiler that uses lumber as fuel."
msgstr "一个以木料为燃料的工业级锅炉。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODEN_BOILER.EFFECT"
msgid ""
"Boils <link=\"WATER\">Water</link> to <link=\"STEAM\">Steam</link> at 200"
" °C. This particular boiler uses Lumber as fuel."
msgstr "通过以木料为燃料将<link=\"WATER\">水</link>煮沸为200°C的<link=\"STEAM\">蒸汽</link>。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODEN_BOILER.NAME"
msgid "Lumber Steam Boiler"
msgstr "木料锅炉"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEDEMULTIPLEXER.DESC"
msgid ""
"A 4-Bit multiplexer with <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> "
"as output."
msgstr "一个作为输出的 4 位多路复用器。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEDEMULTIPLEXER.EFFECT"
msgid ""
"Controls which bit of the output <link=\"LOGICRIBBON\">Automation "
"Ribbon</link> the input is sent to using two control inputs."
msgstr "使用两个控制输入控制将输入发送到输出的哪一位。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEDEMULTIPLEXER.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMDENSEDEMULTIPLEXER\">Dense DeMultiplexer</link>"
msgstr "密集解复用器"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.DESC"
msgid "Banhi told us she didn't like the old logic gates. Banhi is weird."
msgstr "Banhi 告诉我们她不喜欢旧的逻辑门。班海很奇怪。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.EFFECT"
msgid ""
"Switches between different logic functions easily in the UI.\n"
"\n"
"Performs logic on each bit in <link=\"LOGICRIBBON\">Automation "
"Ribbon</link> based on the specified mode.\n"
"\n"
"AND:\n"
"Outputs <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> when both Input A "
"<b>AND</b> Input B are receiving "
"<b><style=\"logic_on\">Green</style></b>.\n"
"\n"
"OR:\n"
"Outputs <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> when either Input A "
"<b>OR</b> Input B are receiving <b><style=\"logic_on\">Green</style></b>."
"\n"
"\n"
"XOR:\n"
"Outputs <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> when <b>EXACTLY ONE</b> "
"of Input A and Input B are receiving "
"<b><style=\"logic_on\">Green</style></b>.\n"
"\n"
"Outputs <b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b>s if none of the "
"above are true."
msgstr ""
"在 UI 中轻松切换不同的逻辑功能。\n"
"根据指定的模式对信号线组中的每一位执行逻辑。\n"
"AND:\n"
"当AND输入 A 输入 B 都接收绿色 时，则输出绿色。\n"
"OR:\n"
"当OR输入 A 输入 B 接收绿色时，则输出绿色。\n"
"XOR:\n"
"当输入 A 和输入 B 中的一个正接收绿色时，输出绿色\n"
"如果以上都不为真，则输出 红色信号。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.INPUT_LOGIC_PORT_ONE"
msgid "4-Bit Input A"
msgstr "4位输入A"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.INPUT_LOGIC_PORT_TWO"
msgid "4-Bit Input B"
msgstr "4位输入B"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMDENSEGATE\">Dense Multigate</link>"
msgstr "密集多门"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.OUTPUT_LOGIC_PORT"
msgid "4-Bit Logic Output"
msgstr "4位逻辑输出"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.PORTIN_ACTIVE"
msgid ""
"Reads <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signals from the "
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>."
msgstr "从自动化功能区读取绿色信号。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.PORTIN_INACTIVE"
msgid ""
"Reads <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signals from the "
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>."
msgstr "从自动化功能区读取红色信号。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.PORTOUT_ACTIVE"
msgid ""
"Writes <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signals to the "
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>."
msgstr "将绿色信号写入信号线组。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.PORTOUT_INACTIVE"
msgid ""
"Writes <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signals to the "
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>."
msgstr "将红色信号写入信号线组。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEINPUT.DESC"
msgid ""
"A 4-Bit constant input with <link=\"LOGICRIBBON\">Automation "
"Ribbon</link> as output."
msgstr "以信号线组作为输出的 4 位常量输入。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEINPUT.EFFECT"
msgid ""
"Sends a configurable 4-Bit signal on an <link=\"LOGIC\">Automation</link>"
" grid.\n"
"\n"
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> must be used as the output"
" wire to avoid overloading."
msgstr ""
"在信号线组发送可配置的 4 位信号。\n"
"信号线组必须用作输出线以避免过载。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEINPUT.LOGIC_PORT_OUTPUT"
msgid "Multisignal Toggle"
msgstr "多信号切换"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEINPUT.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMDENSEINPUT\">Signal Multiswitch</link>"
msgstr "多信号开关"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEINPUT.PORTOUT_ACTIVE"
msgid ""
"Writes <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signals to some bits of "
"the <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>."
msgstr "将绿色信号写入信号线组的某位。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEINPUT.PORTOUT_INACTIVE"
msgid ""
"Writes <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signals to some bits of "
"the <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>."
msgstr "将红色信号写入信号线组的某些位。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEMULTIPLEXER.DESC"
msgid ""
"A 4-Bit multiplexer with <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> "
"as input."
msgstr "以信号线组作为输入的 4 位多路复用器。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEMULTIPLEXER.EFFECT"
msgid ""
"Controls which bit of the input <link=\"LOGICRIBBON\">Automation "
"Ribbon</link> is sent to the output using two control inputs."
msgstr "使用两个控制输入控制将输入的哪一位发送到输出。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEMULTIPLEXER.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMDENSEMULTIPLEXER\">Dense Multiplexer</link>"
msgstr "密集多路复用器"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.CONTROL_LOGIC_PORT_ONE"
msgid "Control Input A"
msgstr "控制输入​​ A"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.CONTROL_LOGIC_PORT_TWO"
msgid "Control Input B"
msgstr "控制输入​​ B"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.CONTROL_PORT_ACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>: Selects which bit to "
"pass through/onto."
msgstr "绿色信号：选择要通过/进入的位。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.CONTROL_PORT_INACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b>: Selects which bit to pass"
" through/onto."
msgstr "红色信号：选择要输出/输入的位。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.INPUT_LOGIC_PORT"
msgid "1-Bit Input"
msgstr "1位输入"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.INPUT_LOGIC_PORT_RIBBON"
msgid "4-Bit Input"
msgstr "4位输入"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.INPUT_PORT_ACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>: Passes a "
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b> to the selected bit of "
"the output."
msgstr "绿色信号：将绿色信号传送到输出的选定位。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.INPUT_PORT_ACTIVE_RIBBON"
msgid ""
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>: Provides "
"<b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signals as selectable bits."
msgstr "绿色信号：提供绿色信号作为可选位。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.INPUT_PORT_INACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b>: Passes a "
"<b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b> to the selected bit of the"
" output."
msgstr "红色信号：将红色信号传送到输出的选定位。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.INPUT_PORT_INACTIVE_RIBBON"
msgid ""
"<b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b>: Provides "
"<b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signals as selectable bits."
msgstr "红色信号：提供红色信号作为可选位。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.OUTPUT_LOGIC_PORT"
msgid "1-Bit Selection"
msgstr "1位选择"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.OUTPUT_LOGIC_PORT_RIBBON"
msgid "4-Bit Selection"
msgstr "4位选择"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.OUTPUT_PORT_ACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>: The bit is selected and "
"is <b><style=\"logic_on\">Green</style></b>."
msgstr "绿色信号：该位已选择且为绿色。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.OUTPUT_PORT_INACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b>: The bit is not selected "
"bit or is <b><style=\"logic_off\">Red</style></b>."
msgstr "红色信号：该位不是选定位或为红色。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_INLINEGATE.DESC"
msgid ""
"Just when we thought that Moore's law could go no further, Banhi found a "
"way to make logic gates smaller than ever."
msgstr "就在我们认为摩尔定律不能再进一步的时候，Banhi 找到了一种使逻辑门比以往任何时候都更小的方法。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_INLINEGATE.EFFECT"
msgid ""
"Performs logic on the selected bits in <link=\"LOGICRIBBON\">Automation "
"Ribbon</link> and outputs the result to another selected bit.\n"
"\n"
"AND:\n"
"Outputs <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> when both Input A "
"<b>AND</b> Input B are receiving "
"<b><style=\"logic_on\">Green</style></b>.\n"
"\n"
"OR:\n"
"Outputs <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> when either Input A "
"<b>OR</b> Input B are receiving <b><style=\"logic_on\">Green</style></b>."
"\n"
"\n"
"XOR:\n"
"Outputs <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> when <b>EXACTLY ONE</b> "
"of Input A and Input B are receiving "
"<b><style=\"logic_on\">Green</style></b>.\n"
"\n"
"Outputs <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> if none of the above are "
"true."
msgstr ""
"对信号线组中的选定位执行逻辑并将结果输出到另一个选定位\n"
"AND:\n"
"当AND 输入 A 输入 B 都接收绿色时，则输出绿色。\n"
"OR:\n"
"当OR 输入 A 输入 B 接收绿色时，则输出绿色。\n"
"XOR:\n"
"当输入 A 和输入 B 中的一个正接收绿色时，输出绿色。\n"
"\n"
"如果以上都不为正确，则输出 红色。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_INLINEGATE.LOGIC_PORT_IO"
msgid "Bit Reading and Writing"
msgstr "位读写"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_INLINEGATE.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMINLINEGATE\">Inline Logic Gate</link>"
msgstr "内联逻辑门"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_INLINEGATE.PORT_ACTIVE"
msgid ""
"Reads and writes <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signals on "
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> bits."
msgstr "在信号线组位上读取和写入绿色信号。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_INLINEGATE.PORT_INACTIVE"
msgid ""
"Reads and writes <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signals on "
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> bits."
msgstr "在信号线组位上读取和写入红色信号。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.DATA_PORT"
msgid "DATA PORT (D)"
msgstr "数据端口 (D)"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.DATA_PORT_ACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>: The internal Memory will"
" be set to <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> if the Set Port (S) "
"receives a <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>"
msgstr "绿色信号：如果设置端口接收到绿色信号，内部存储器将设置为绿色"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.DATA_PORT_INACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b>: The internal Memory will "
"be set to <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> if the Set Port (S) "
"receives a <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>"
msgstr "红色信号：如果设置端口接收到绿色信号，内部存储器将设置为红色"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.DESC"
msgid ""
"A Memory stores an <link=\"LOGIC\">Automation</link> signal received in "
"the Data Port (D) when the Set Port (S) receives a "
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>."
msgstr "当设置端口 (S) 接收到绿色信号 时，存储器存储在数据端口 (D) 中接收到的信号。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.EFFECT"
msgid ""
"Contains an internal Memory, and will output whatever signal is stored in"
" that Memory. Signals sent to the Inputs <i>only</i> affect the Memory, "
"and do not pass through to the Output.\n"
"\n"
"Sending a <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b> to the Set Port"
" (S) will set the memory to the value of the Data Port (D)."
msgstr ""
"包含一个内部存储器，并将输出存储在该存储器中的任何信号。发送到输入端的信号仅影响内存，不会传递到输出端。\n"
"向设置端口 (S) 发送 绿色信号会将内存设置为数据端口 (D) 的值。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMLOGICDATA\">Data Latch</link>"
msgstr "数据锁存器"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.SET_PORT"
msgid "SET PORT (S)"
msgstr "设置端口 (S)"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.SET_PORT_ACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>: Set the internal Memory "
"to the <link=\"LOGIC\">Automation</link> signal received in the Data Port"
" (D)"
msgstr "绿色信号：将内部存储器设置为在数据端口（D）中接收到的自动化信号"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.SET_PORT_INACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b>: The "
"<link=\"LOGIC\">Automation</link> signal read from this Memory will not "
"change"
msgstr "红色信号：从该存储器读取的自动化信号不会改变"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICGATE.INPUT_LOGIC_PORT_ONE"
msgid "Input A"
msgstr "输入 A"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICGATE.INPUT_LOGIC_PORT_TWO"
msgid "Input B"
msgstr "输入 B"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICGATE.OUTPUT_LOGIC_PORT"
msgid "Logic Output"
msgstr "逻辑输出"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICGATE.PORTIN_ACTIVE"
msgid ""
"Reads a <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signal from the "
"<link=\"LOGIC\">Automation</link> wire."
msgstr "从自动化线读取绿色信号。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICGATE.PORTIN_INACTIVE"
msgid ""
"Reads a <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signal from the "
"<link=\"LOGIC\">Automation</link> wire."
msgstr "从自动化线读取红色信号。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICGATE.PORTOUT_ACTIVE"
msgid ""
"Writes a <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signal to the "
"<link=\"LOGIC\">Automation</link> wire."
msgstr "将绿色信号写入自动化线。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICGATE.PORTOUT_INACTIVE"
msgid ""
"Writes a <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signal to the "
"<link=\"LOGIC\">Automation</link> wire."
msgstr "将红色信号写入自动化线。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICNAND.DESC"
msgid ""
"This gate outputs a <b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b> if "
"receiving two <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>s."
msgstr "如果接收到两个绿色信号，该门会输出一个红色信号。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICNAND.EFFECT"
msgid ""
"Outputs a <b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b> if both Input A "
"<b>AND</b> Input B are receiving "
"<b><style=\"logic_on\">Green</style></b>.\n"
"\n"
"Outputs a <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b> when even one "
"Input is receiving <b><style=\"logic_on\">Green</style></b>."
msgstr ""
"如果AND输入 A 输入 B 都接收绿色，则输出红色信号。\n"
"\n"
"即使一个输入接收到绿色，也输出绿色信号。。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICNAND.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMLOGICNOR\">NAND Gate</link>"
msgstr "与非门"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICNOR.DESC"
msgid ""
"This gate outputs a <b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b> if "
"receiving one or more <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>s."
msgstr "如果接收到一个或多个绿色信号，该门会输出一个红色信号 ."

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICNOR.EFFECT"
msgid ""
"Outputs a <b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b> if at least one "
"of Input A <b>OR</b> Input B is receiving a "
"<b><style=\"logic_on\">Green</style></b>.\n"
"\n"
"Outputs a <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b> when neither "
"Input A or Input B are receiving "
"<b><style=\"logic_on\">Green</style></b>."
msgstr ""
"如果OR 输入 A输入 B 中的至少一个收到绿色信号，则输出红色信号。\n"
"当输入 A 或输入 B 均未接收到绿色信号时，则输出绿色信号。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICNOR.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMLOGICNOR\">NOR Gate</link>"
msgstr "或非门"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.DESC"
msgid ""
"Giving the duplicants a way to show off their favorite numbers has never "
"been easier."
msgstr "让复制人炫耀他们最喜欢的数字从未如此简单。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.EFFECT"
msgid ""
"Displays the value of a <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> as"
" a number 0 through 9."
msgstr "将信号线组的值显示为 0 到 9 的数字。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.INPUT_PORT_ACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>: Displays a non-zero "
"number."
msgstr "绿色信号：显示非零数字。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.INPUT_PORT_INACTIVE"
msgid "<b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b>: Displays zero."
msgstr "红色信号：显示零。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.LOGIC_PORT"
msgid "Numerical Input"
msgstr "数字输入"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMLOGICSEVENSEGMENT\">Seven Segment Display</link>"
msgstr "七段显示器"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.OUTPUT_LOGIC_PORT"
msgid "Overflow"
msgstr "溢出"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.OUTPUT_PORT_ACTIVE"
msgid ""
"Outputs a <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b> if the input is"
" larger than 9."
msgstr "如果输入大于 9，则输出 绿色信号。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.OUTPUT_PORT_INACTIVE"
msgid ""
"Outputs a <b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b> if the input is "
"less than or equal to 9."
msgstr "如果输入小于或等于 9，则输出 红色信号。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICXNOR.DESC"
msgid ""
"This gate outputs a <b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b> if "
"exactly one of its Inputs is receiving a <b><style=\"logic_on\">Green "
"Signal</style></b>."
msgstr "如果正好有一个输入正在接收绿色信号。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICXNOR.EFFECT"
msgid ""
"Outputs a <b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b> if exactly one "
"of its Inputs is receiving <b><style=\"logic_on\">Green</style></b>.\n"
"\n"
"Outputs a <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b> if both or "
"neither Inputs are receiving <b><style=\"logic_on\">Green</style></b>."
msgstr ""
"如果它的输入之一正在接收绿色，则输出红色信号。\n"
"\n"
"如果两个输入或两个输入都没有接收到绿色，则输出绿色信号。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICXNOR.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMLOGICNOR\">XNOR Gate</link>"
msgstr "同或门"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_SIGNALREMAPPER.DESC"
msgid ""
"Repeats the signals on its <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>"
" input to its <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> output in a "
"different order."
msgstr "以不同的顺序将信号线组上输入的信号重复到其信号线组输出。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_SIGNALREMAPPER.EFFECT"
msgid ""
"Rearranges the order of signals from one "
"<link=\"LOGIC\">Automation</link> grid to another.\n"
"\n"
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> must be used as both the "
"input and output wire to avoid overloading."
msgstr ""
"将信号的顺序从一个信号线组重新排列到另一个。\n"
"信号线组必须同时用作输入和输出线，以避免过载。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_SIGNALREMAPPER.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMSIGNALREMAPPER\">Ribbon Rearranger</link>"
msgstr "色带重排器"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_SIGNALREMAPPER.PORTIN_ACTIVE"
msgid ""
"Reads <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signals from "
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>s."
msgstr "读取来自自动化功能区的绿色信号。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_SIGNALREMAPPER.PORTIN_INACTIVE"
msgid ""
"Reads <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signals from "
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>s."
msgstr "从自动化功能区中读取红色信号。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_SIGNALREMAPPER.PORTOUT_ACTIVE"
msgid ""
"Writes <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signals to each bit of "
"the output <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> when the "
"configured input <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> bit is "
"sending <b><style=\"logic_on\">Green</style></b>."
msgstr "当配置的输入时，将绿色信号写入输出的信号线组的每一位 信号线组正在发送绿色。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_SIGNALREMAPPER.PORTOUT_INACTIVE"
msgid ""
"Writes <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signals to each bit of the"
" output <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> when the "
"configured input <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> bit is "
"sending <b><style=\"logic_off\">Red</style></b>."
msgstr "当配置的信号线组输入口发送红色时，则将红色信号写入输出口信号线组的每一位。"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.TOOLTIPS.FOURBITSELECT.DISABLE_ALL"
msgid "Disables all bits"
msgstr "禁用所有位"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.TOOLTIPS.FOURBITSELECT.ENABLE_ALL"
msgid "Enables all bits"
msgstr "启用所有位"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.TOOLTIPS.INLINELOGIC.INPUT_ONE"
msgid "Select input bit to use for Logic Input 1"
msgstr "选择用于逻辑输入 1 的输入位"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.TOOLTIPS.INLINELOGIC.INPUT_TWO"
msgid "Select input bit to use for Logic Input 2"
msgstr "选择用于逻辑输入 2 的输入位"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.TOOLTIPS.INLINELOGIC.OUTPUT"
msgid "Select bit to output logic result"
msgstr "选择位输出逻辑结果"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.TOOLTIPS.SIGNALREMAPPER.BIT_1"
msgid "Select input bit to use on Output Bit 1"
msgstr "选择要在输出位 1 上使用的输入位"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.TOOLTIPS.SIGNALREMAPPER.BIT_2"
msgid "Select input bit to use on Output Bit 2"
msgstr "选择要在输出位 2 上使用的输入位"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.TOOLTIPS.SIGNALREMAPPER.BIT_3"
msgid "Select input bit to use on Output Bit 3"
msgstr "选择要在输出位 3 上使用的输入位"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.TOOLTIPS.SIGNALREMAPPER.BIT_4"
msgid "Select input bit to use on Output Bit 4"
msgstr "选择要在输出位 4 上使用的输入位"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.TOOLTIPS.SIGNALREMAPPER.CLEAR"
msgid "Stop all bits from passing through"
msgstr "阻止所有位通过"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.TOOLTIPS.SIGNALREMAPPER.IDENTITY"
msgid "Sets all bits to pass through as normal"
msgstr "将所有位设置为正常通过"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.FOURBITSELECT.DISABLE_ALL"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.FOURBITSELECT.ENABLE_ALL"
msgid "Set"
msgstr "放"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.FOURBITSELECT.TITLE"
msgid "Set Provided Signal"
msgstr "设置提供的信号"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.GATESELECT.TITLE"
msgid "Select Logic Function"
msgstr "选择逻辑功能"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.INLINELOGIC.INPUT_ONE"
msgid "Input 1"
msgstr "输入 1"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.INLINELOGIC.INPUT_TWO"
msgid "Input 2"
msgstr "输入 2"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.INLINELOGIC.INVALID_BITS"
msgid "Output bit must be different!"
msgstr "输出位必须不同！"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.INLINELOGIC.OUTPUT"
msgid "Output"
msgstr "输出"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.INLINELOGIC.TITLE"
msgid "Configure Inline Logic Gate"
msgstr "配置内联逻辑门"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.BIT_1"
msgid "Bit 1"
msgstr "第1位"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.BIT_2"
msgid "Bit 2"
msgstr "第2位"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.BIT_3"
msgid "Bit 3"
msgstr "第3位"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.BIT_4"
msgid "Bit 4"
msgstr "第4位"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.BIT_NONE"
msgid "None"
msgstr "未知"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.CLEAR"
msgid "Clear Mapping"
msgstr "清除映射"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.IDENTITY"
msgid "Set Default"
msgstr "默认设置"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.OUTPUT"
msgid "Output {0}"
msgstr "输出"

msgctxt "ONI_DenseLogic.DenseLogicStrings.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.TITLE"
msgid "Configure Signal Mapping"
msgstr "配置信号映射"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEDEMULTIPLEXER.DESC"
msgid ""
"A 4-Bit multiplexer with <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> "
"as output."
msgstr "一个作为输出的 4 位多路复用器。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEDEMULTIPLEXER.EFFECT"
msgid ""
"Controls which bit of the output <link=\"LOGICRIBBON\">Automation "
"Ribbon</link> the input is sent to using two control inputs."
msgstr "使用两个控制输入控制将输入发送到输出的哪一位"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEDEMULTIPLEXER.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMDENSEDEMULTIPLEXER\">Dense DeMultiplexer</link>"
msgstr "密集解复用器"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.DESC"
msgid "Banhi told us she didn't like the old logic gates. Banhi is weird."
msgstr "Banhi 告诉我们她不喜欢旧的逻辑门。班海很奇怪。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.EFFECT"
msgid ""
"Switches between different logic functions easily in the UI.\n"
"\n"
"Performs logic on each bit in <link=\"LOGICRIBBON\">Automation "
"Ribbon</link> based on the specified mode.\n"
"\n"
"AND:\n"
"Outputs <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> when both Input A "
"<b>AND</b> Input B are receiving "
"<b><style=\"logic_on\">Green</style></b>.\n"
"\n"
"OR:\n"
"Outputs <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> when either Input A "
"<b>OR</b> Input B are receiving <b><style=\"logic_on\">Green</style></b>."
"\n"
"\n"
"XOR:\n"
"Outputs <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> when <b>EXACTLY ONE</b> "
"of Input A and Input B are receiving "
"<b><style=\"logic_on\">Green</style></b>.\n"
"\n"
"Outputs <b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b>s if none of the "
"above are true."
msgstr ""
"在 UI 中轻松切换不同的逻辑功能。\n"
"根据指定的模式对信号线组中的每一位执行逻辑。\n"
"AND:\n"
"当AND输入 A 输入 B 都接收绿色 时，则输出绿色。\n"
"OR:\n"
"当OR输入 A 输入 B 接收绿色时，则输出绿色。\n"
"XOR:\n"
"当输入 A 和输入 B 中的一个正接收绿色时，输出绿色\n"
"如果以上都不为真，则输出 红色信号。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.INPUT_LOGIC_PORT_ONE"
msgid "4-Bit Input A"
msgstr "4位输入A"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.INPUT_LOGIC_PORT_TWO"
msgid "4-Bit Input B"
msgstr "4位输入B"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMDENSEGATE\">Dense Multigate</link>"
msgstr "密集多门"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.OUTPUT_LOGIC_PORT"
msgid "4-Bit Logic Output"
msgstr "4位逻辑输出"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.PORTIN_ACTIVE"
msgid ""
"Reads <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signals from the "
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>."
msgstr "从自动化功能区读取绿色信号。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.PORTIN_INACTIVE"
msgid ""
"Reads <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signals from the "
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>."
msgstr "从自动化功能区读取红色信号。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.PORTOUT_ACTIVE"
msgid ""
"Writes <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signals to the "
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>."
msgstr "将绿色信号写入信号线组。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEGATE.PORTOUT_INACTIVE"
msgid ""
"Writes <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signals to the "
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>."
msgstr "将红色信号写入信号线组。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEINPUT.DESC"
msgid ""
"A 4-Bit constant input with <link=\"LOGICRIBBON\">Automation "
"Ribbon</link> as output."
msgstr "以信号线组作为输出的 4 位常量输入。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEINPUT.EFFECT"
msgid ""
"Sends a configurable 4-Bit signal on an <link=\"LOGIC\">Automation</link>"
" grid.\n"
"\n"
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> must be used as the output"
" wire to avoid overloading."
msgstr ""
"在信号线组发送可配置的 4 位信号。\n"
"信号线组必须用作输出线以避免过载。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEINPUT.LOGIC_PORT_OUTPUT"
msgid "Multisignal Toggle"
msgstr "多信号切换"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEINPUT.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMDENSEINPUT\">Signal Multiswitch</link>"
msgstr "多信号开关"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEINPUT.PORTOUT_ACTIVE"
msgid ""
"Writes <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signals to some bits of "
"the <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>."
msgstr "将绿色信号写入信号线组的某位。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEINPUT.PORTOUT_INACTIVE"
msgid ""
"Writes <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signals to some bits of "
"the <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>."
msgstr "将红色信号写入信号线组的某些位。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEMULTIPLEXER.DESC"
msgid ""
"A 4-Bit multiplexer with <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> "
"as input."
msgstr "以信号线组作为输入的 4 位多路复用器。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEMULTIPLEXER.EFFECT"
msgid ""
"Controls which bit of the input <link=\"LOGICRIBBON\">Automation "
"Ribbon</link> is sent to the output using two control inputs."
msgstr "使用两个控制输入控制将输入的哪一位发送到输出。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_DENSEMULTIPLEXER.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMDENSEMULTIPLEXER\">Dense Multiplexer</link>"
msgstr "密集多路复用器"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.CONTROL_LOGIC_PORT_ONE"
msgid "Control Input A"
msgstr "控制输入​​ A"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.CONTROL_LOGIC_PORT_TWO"
msgid "Control Input B"
msgstr "控制输入​​ B"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.CONTROL_PORT_ACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>: Selects which bit to "
"pass through/onto."
msgstr "绿色信号：选择要通过/进入的位。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.CONTROL_PORT_INACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b>: Selects which bit to pass"
" through/onto."
msgstr "红色信号：选择要输出/输入的位。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.INPUT_LOGIC_PORT"
msgid "1-Bit Input"
msgstr "1位输入"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.INPUT_LOGIC_PORT_RIBBON"
msgid "4-Bit Input"
msgstr "4位输入"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.INPUT_PORT_ACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>: Passes a "
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b> to the selected bit of "
"the output."
msgstr "绿色信号：将绿色信号传送到输出的选定位。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.INPUT_PORT_ACTIVE_RIBBON"
msgid ""
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>: Provides "
"<b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signals as selectable bits."
msgstr "绿色信号：提供绿色信号作为可选位。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.INPUT_PORT_INACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b>: Passes a "
"<b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b> to the selected bit of the"
" output."
msgstr "红色信号：将红色信号传送到输出的选定位。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.INPUT_PORT_INACTIVE_RIBBON"
msgid ""
"<b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b>: Provides "
"<b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signals as selectable bits."
msgstr "红色信号：提供红色信号作为可选位。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.OUTPUT_LOGIC_PORT"
msgid "1-Bit Selection"
msgstr "1位选择"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.OUTPUT_LOGIC_PORT_RIBBON"
msgid "4-Bit Selection"
msgstr "4位选择"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.OUTPUT_PORT_ACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>: The bit is selected and "
"is <b><style=\"logic_on\">Green</style></b>."
msgstr "绿色信号：该位已选择且为绿色。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_GENERALMULTIPLEXER.OUTPUT_PORT_INACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b>: The bit is not selected "
"bit or is <b><style=\"logic_off\">Red</style></b>."
msgstr "红色信号：该位不是选定位或为红色。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_INLINEGATE.DESC"
msgid ""
"Just when we thought that Moore's law could go no further, Banhi found a "
"way to make logic gates smaller than ever."
msgstr "就在我们认为摩尔定律不能再进一步的时候，Banhi 找到了一种使逻辑门比以往任何时候都更小的方法。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_INLINEGATE.EFFECT"
msgid ""
"Performs logic on the selected bits in <link=\"LOGICRIBBON\">Automation "
"Ribbon</link> and outputs the result to another selected bit.\n"
"\n"
"AND:\n"
"Outputs <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> when both Input A "
"<b>AND</b> Input B are receiving "
"<b><style=\"logic_on\">Green</style></b>.\n"
"\n"
"OR:\n"
"Outputs <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> when either Input A "
"<b>OR</b> Input B are receiving <b><style=\"logic_on\">Green</style></b>."
"\n"
"\n"
"XOR:\n"
"Outputs <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> when <b>EXACTLY ONE</b> "
"of Input A and Input B are receiving "
"<b><style=\"logic_on\">Green</style></b>.\n"
"\n"
"Outputs <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> if none of the above are "
"true."
msgstr ""
"对信号线组中的选定位执行逻辑并将结果输出到另一个选定位\n"
"AND:\n"
"当AND 输入 A 输入 B 都接收绿色时，则输出绿色。\n"
"OR:\n"
"当OR 输入 A 输入 B 接收绿色时，则输出绿色。\n"
"XOR:\n"
"当输入 A 和输入 B 中的一个正接收绿色时，输出绿色。\n"
"\n"
"如果以上都不为正确，则输出 红色。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_INLINEGATE.LOGIC_PORT_IO"
msgid "Bit Reading and Writing"
msgstr "位读写"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_INLINEGATE.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMINLINEGATE\">Inline Logic Gate</link>"
msgstr "内联逻辑门"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_INLINEGATE.PORT_ACTIVE"
msgid ""
"Reads and writes <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signals on "
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> bits."
msgstr "在信号线组位上读取和写入绿色信号。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_INLINEGATE.PORT_INACTIVE"
msgid ""
"Reads and writes <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signals on "
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> bits."
msgstr "在信号线组位上读取和写入红色信号。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.DATA_PORT"
msgid "DATA PORT (D)"
msgstr "数据端口 (D)"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.DATA_PORT_ACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>: The internal Memory will"
" be set to <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> if the Set Port (S) "
"receives a <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>"
msgstr "绿色信号：如果设置端口接收到绿色信号，内部存储器将设置为绿色"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.DATA_PORT_INACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b>: The internal Memory will "
"be set to <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> if the Set Port (S) "
"receives a <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>"
msgstr "红色信号：如果设置端口接收到绿色信号，内部存储器将设置为红色"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.DESC"
msgid ""
"A Memory stores an <link=\"LOGIC\">Automation</link> signal received in "
"the Data Port (D) when the Set Port (S) receives a "
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>."
msgstr "当设置端口 (S) 接收到绿色信号 时，存储器存储在数据端口 (D) 中接收到的信号。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.EFFECT"
msgid ""
"Contains an internal Memory, and will output whatever signal is stored in"
" that Memory. Signals sent to the Inputs <i>only</i> affect the Memory, "
"and do not pass through to the Output.\n"
"\n"
"Sending a <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b> to the Set Port"
" (S) will set the memory to the value of the Data Port (D)."
msgstr ""
"包含一个内部存储器，并将输出存储在该存储器中的任何信号。发送到输入端的信号仅影响内存，不会传递到输出端。\n"
"向设置端口 (S) 发送 绿色信号会将内存设置为数据端口 (D) 的值。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMLOGICDATA\">Data Latch</link>"
msgstr "数据锁存器"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.SET_PORT"
msgid "SET PORT (S)"
msgstr "设置端口 (S)"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.SET_PORT_ACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>: Set the internal Memory "
"to the <link=\"LOGIC\">Automation</link> signal received in the Data Port"
" (D)"
msgstr "绿色信号：将内部存储器设置为在数据端口（D）中接收到的自动化信号"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICDATA.SET_PORT_INACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b>: The "
"<link=\"LOGIC\">Automation</link> signal read from this Memory will not "
"change"
msgstr "红色信号：从该存储器读取的自动化信号不会改变"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICGATE.INPUT_LOGIC_PORT_ONE"
msgid "Input A"
msgstr "输入 A"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICGATE.INPUT_LOGIC_PORT_TWO"
msgid "Input B"
msgstr "输入 B"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICGATE.OUTPUT_LOGIC_PORT"
msgid "Logic Output"
msgstr "逻辑输出"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICGATE.PORTIN_ACTIVE"
msgid ""
"Reads a <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signal from the "
"<link=\"LOGIC\">Automation</link> wire."
msgstr "从自动化线读取绿色信号。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICGATE.PORTIN_INACTIVE"
msgid ""
"Reads a <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signal from the "
"<link=\"LOGIC\">Automation</link> wire."
msgstr "从自动化线读取红色信号。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICGATE.PORTOUT_ACTIVE"
msgid ""
"Writes a <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signal to the "
"<link=\"LOGIC\">Automation</link> wire."
msgstr "将绿色信号写入自动化线。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICGATE.PORTOUT_INACTIVE"
msgid ""
"Writes a <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signal to the "
"<link=\"LOGIC\">Automation</link> wire."
msgstr "将红色信号写入自动化线。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICNAND.DESC"
msgid ""
"This gate outputs a <b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b> if "
"receiving two <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>s."
msgstr "如果接收到两个绿色信号，该门会输出一个红色信号。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICNAND.EFFECT"
msgid ""
"Outputs a <b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b> if both Input A "
"<b>AND</b> Input B are receiving "
"<b><style=\"logic_on\">Green</style></b>.\n"
"\n"
"Outputs a <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b> when even one "
"Input is receiving <b><style=\"logic_on\">Green</style></b>."
msgstr ""
"如果AND输入 A 输入 B 都接收绿色，则输出红色信号。\n"
"\n"
"即使一个输入接收到绿色，也输出绿色信号。。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICNAND.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMLOGICNOR\">NAND Gate</link>"
msgstr "与非门"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICNOR.DESC"
msgid ""
"This gate outputs a <b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b> if "
"receiving one or more <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>s."
msgstr "如果接收到一个或多个绿色信号，该门会输出一个红色信号 ."

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICNOR.EFFECT"
msgid ""
"Outputs a <b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b> if at least one "
"of Input A <b>OR</b> Input B is receiving a "
"<b><style=\"logic_on\">Green</style></b>.\n"
"\n"
"Outputs a <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b> when neither "
"Input A or Input B are receiving "
"<b><style=\"logic_on\">Green</style></b>."
msgstr ""
"如果OR 输入 A输入 B 中的至少一个收到绿色信号，则输出红色信号。\n"
"当输入 A 或输入 B 均未接收到绿色信号时，则输出绿色信号。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICNOR.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMLOGICNOR\">NOR Gate</link>"
msgstr "或非门"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.DESC"
msgid ""
"Giving the duplicants a way to show off their favorite numbers has never "
"been easier."
msgstr "让复制人炫耀他们最喜欢的数字从未如此简单。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.EFFECT"
msgid ""
"Displays the value of a <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> as"
" a number 0 through 9."
msgstr "将信号线组的值显示为 0 到 9 的数字。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.INPUT_PORT_ACTIVE"
msgid ""
"<b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b>: Displays a non-zero "
"number."
msgstr "绿色信号：显示非零数字。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.INPUT_PORT_INACTIVE"
msgid "<b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b>: Displays zero."
msgstr "红色信号：显示零。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.LOGIC_PORT"
msgid "Numerical Input"
msgstr "数字输入"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMLOGICSEVENSEGMENT\">Seven Segment Display</link>"
msgstr "七段显示器"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.OUTPUT_LOGIC_PORT"
msgid "Overflow"
msgstr "溢出"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.OUTPUT_PORT_ACTIVE"
msgid ""
"Outputs a <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b> if the input is"
" larger than 9."
msgstr "如果输入大于 9，则输出 绿色信号。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICSEVENSEGMENT.OUTPUT_PORT_INACTIVE"
msgid ""
"Outputs a <b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b> if the input is "
"less than or equal to 9."
msgstr "如果输入小于或等于 9，则输出 红色信号。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICXNOR.DESC"
msgid ""
"This gate outputs a <b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b> if "
"exactly one of its Inputs is receiving a <b><style=\"logic_on\">Green "
"Signal</style></b>."
msgstr "如果正好有一个输入正在接收绿色信号。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICXNOR.EFFECT"
msgid ""
"Outputs a <b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b> if exactly one "
"of its Inputs is receiving <b><style=\"logic_on\">Green</style></b>.\n"
"\n"
"Outputs a <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b> if both or "
"neither Inputs are receiving <b><style=\"logic_on\">Green</style></b>."
msgstr ""
"如果它的输入之一正在接收绿色，则输出红色信号。\n"
"\n"
"如果两个输入或两个输入都没有接收到绿色，则输出绿色信号。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_LOGICXNOR.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMLOGICNOR\">XNOR Gate</link>"
msgstr "同或门"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_SIGNALREMAPPER.DESC"
msgid ""
"Repeats the signals on its <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>"
" input to its <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> output in a "
"different order."
msgstr "以不同的顺序将信号线组上输入的信号重复到其信号线组输出。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_SIGNALREMAPPER.EFFECT"
msgid ""
"Rearranges the order of signals from one "
"<link=\"LOGIC\">Automation</link> grid to another.\n"
"\n"
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> must be used as both the "
"input and output wire to avoid overloading."
msgstr ""
"将信号的顺序从一个信号线组重新排列到另一个。\n"
"信号线组必须同时用作输入和输出线，以避免过载。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_SIGNALREMAPPER.NAME"
msgid "<link=\"DENSELOGICTEAMSIGNALREMAPPER\">Ribbon Rearranger</link>"
msgstr "色带重排器"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_SIGNALREMAPPER.PORTIN_ACTIVE"
msgid ""
"Reads <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signals from "
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>s."
msgstr "读取来自自动化功能区的绿色信号。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_SIGNALREMAPPER.PORTIN_INACTIVE"
msgid ""
"Reads <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signals from "
"<link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link>s."
msgstr "从自动化功能区中读取红色信号。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_SIGNALREMAPPER.PORTOUT_ACTIVE"
msgid ""
"Writes <b><style=\"logic_on\">Green</style></b> signals to each bit of "
"the output <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> when the "
"configured input <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> bit is "
"sending <b><style=\"logic_on\">Green</style></b>."
msgstr "当配置的输入时，将绿色信号写入输出的信号线组的每一位 信号线组正在发送绿色。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DENSELOGICTEAM_SIGNALREMAPPER.PORTOUT_INACTIVE"
msgid ""
"Writes <b><style=\"logic_off\">Red</style></b> signals to each bit of the"
" output <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> when the "
"configured input <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> bit is "
"sending <b><style=\"logic_off\">Red</style></b>."
msgstr "当配置的信号线组输入口发送红色时，则将红色信号写入输出口信号线组的每一位。"

msgctxt "STRINGS.UI.TOOLTIPS.FOURBITSELECT.DISABLE_ALL"
msgid "Disables all bits"
msgstr "禁用所有位"

msgctxt "STRINGS.UI.TOOLTIPS.FOURBITSELECT.ENABLE_ALL"
msgid "Enables all bits"
msgstr "启用所有位"

msgctxt "STRINGS.UI.TOOLTIPS.INLINELOGIC.INPUT_ONE"
msgid "Select input bit to use for Logic Input 1"
msgstr "选择用于逻辑输入 1 的输入位"

msgctxt "STRINGS.UI.TOOLTIPS.INLINELOGIC.INPUT_TWO"
msgid "Select input bit to use for Logic Input 2"
msgstr "选择用于逻辑输入 2 的输入位"

msgctxt "STRINGS.UI.TOOLTIPS.INLINELOGIC.OUTPUT"
msgid "Select bit to output logic result"
msgstr "选择位输出逻辑结果"

msgctxt "STRINGS.UI.TOOLTIPS.SIGNALREMAPPER.BIT_1"
msgid "Select input bit to use on Output Bit 1"
msgstr "选择要在输出位 1 上使用的输入位"

msgctxt "STRINGS.UI.TOOLTIPS.SIGNALREMAPPER.BIT_2"
msgid "Select input bit to use on Output Bit 2"
msgstr "选择要在输出位 2 上使用的输入位"

msgctxt "STRINGS.UI.TOOLTIPS.SIGNALREMAPPER.BIT_3"
msgid "Select input bit to use on Output Bit 3"
msgstr "选择要在输出位 3 上使用的输入位"

msgctxt "STRINGS.UI.TOOLTIPS.SIGNALREMAPPER.BIT_4"
msgid "Select input bit to use on Output Bit 4"
msgstr "选择要在输出位 4 上使用的输入位"

msgctxt "STRINGS.UI.TOOLTIPS.SIGNALREMAPPER.CLEAR"
msgid "Stop all bits from passing through"
msgstr "阻止所有位通过"

msgctxt "STRINGS.UI.TOOLTIPS.SIGNALREMAPPER.IDENTITY"
msgid "Sets all bits to pass through as normal"
msgstr "将所有位设置为正常通过"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.FOURBITSELECT.DISABLE_ALL"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.FOURBITSELECT.ENABLE_ALL"
msgid "Set"
msgstr "放"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.FOURBITSELECT.TITLE"
msgid "Set Provided Signal"
msgstr "设置提供的信号"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.GATESELECT.TITLE"
msgid "Select Logic Function"
msgstr "选择逻辑功能"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.INLINELOGIC.INPUT_ONE"
msgid "Input 1"
msgstr "输入 1"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.INLINELOGIC.INPUT_TWO"
msgid "Input 2"
msgstr "输入 2"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.INLINELOGIC.INVALID_BITS"
msgid "Output bit must be different!"
msgstr "输出位必须不同！"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.INLINELOGIC.OUTPUT"
msgid "Output"
msgstr "输出"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.INLINELOGIC.TITLE"
msgid "Configure Inline Logic Gate"
msgstr "配置内联逻辑门"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.BIT_1"
msgid "Bit 1"
msgstr "第1位"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.BIT_2"
msgid "Bit 2"
msgstr "第2位"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.BIT_3"
msgid "Bit 3"
msgstr "第3位"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.BIT_4"
msgid "Bit 4"
msgstr "第4位"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.BIT_NONE"
msgid "None"
msgstr "未知"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.CLEAR"
msgid "Clear Mapping"
msgstr "清除映射"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.IDENTITY"
msgid "Set Default"
msgstr "默认设置"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.OUTPUT"
msgid "Output {0}"
msgstr "输出"

msgctxt "STRINGS.UI.UISIDESCREENS.SIGNALREMAPPER.TITLE"
msgid "Configure Signal Mapping"
msgstr "配置信号映射"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.BRICKWALL.DESC"
msgid "A pretty dry wall made with fine bricks."
msgstr "一面由精致的砖块制作的漂亮砖墙。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.BRICKWALL.EFFECT"
msgid ""
"Prevents gas and liquid loss in space. Builds an insulating backwall "
"behind buildings."
msgstr ""
"防止空气中的气体和液体流失。\n"
"在建筑后面建造隔离后墙。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.BRICKWALL.NAME"
msgid "Brick Wall"
msgstr "砖墙"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENCEILING.DESC"
msgid ""
"Wood work used to decorate the ceilings of rooms. Increases Decor, "
"contributing to Morale."
msgstr "用于装饰天花板的木制顶饰条，可以增加装饰和提高复制人士气。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENCEILING.EFFECT"
msgid ""
"This ceiling is a beautiful masonry and wood work, but serves only as a "
"decorative purpose."
msgstr "这个顶饰条是漂亮的砖石和木制品，仅用于装饰。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENCEILING.NAME"
msgid "Wooden Ceiling"
msgstr "木质顶饰条"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENCORNERARCH.DESC"
msgid ""
"A wooden arch used to decorate the ceiling corners of rooms. Increases "
"Decor, contributing to Morale."
msgstr "木制的圆顶用于装饰天花板，可以增加装饰和提高复制人士气。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENCORNERARCH.EFFECT"
msgid ""
"This corner ceiling arch is beautiful masonry and wood work, but serves "
"only as a decorative purpose."
msgstr "这个木圆顶由漂亮的砖石和木制品制作，仅用于装饰。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENCORNERARCH.NAME"
msgid "Wooden Corner Arch"
msgstr "木圆顶"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENDOOR.DESC"
msgid ""
"A pretty wooden door that encloses areas without blocking Liquid or Gas "
"flow. Sets Duplicant Access Permissions for area restriction."
msgstr "一扇漂亮的木门，可以在不阻挡液体或气体流动的情况下封闭区域。 为区域限制设置复制人访问权限。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENDOOR.EFFECT"
msgid ""
"Wild Critters cannot pass through doors. Door controls can be used to "
"prevent Duplicants from entering restricted areas."
msgstr "野生动物不能穿过这扇门，也可以防止复制人进入限制区域。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENDOOR.NAME"
msgid "Wooden Door"
msgstr "木门"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENDRYWALL.DESC"
msgid "A dry wall covered with a pretty wooden panel."
msgstr "一面木板覆盖的漂亮干板墙。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENDRYWALL.EFFECT"
msgid ""
"Prevents gas and liquid loss in space. Builds an insulating backwall "
"behind buildings."
msgstr ""
"防止空气中的气体和液体流失。\n"
"\n"
"在建筑后面建造隔离后墙。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENDRYWALL.NAME"
msgid "Wooden Panel Wall"
msgstr "木板墙"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENDRYWALL_B.DESC"
msgid "A dry wall covered with a pretty wooden panel in Parquet design."
msgstr "由镶嵌设计的木板覆盖的干板墙。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENDRYWALL_B.EFFECT"
msgid ""
"Prevents gas and liquid loss in space. Builds an insulating backwall "
"behind buildings."
msgstr ""
"防止空气中的气体和液体流失。\n"
"\n"
"在建筑后面建造隔离后墙。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENDRYWALL_B.NAME"
msgid "Parquet Drywall"
msgstr "镶木干板墙"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENGASTILE.DESC"
msgid ""
"An impermeable wooden tile, used to build walls and floors of rooms. \n"
"\n"
"Blocks Liquid flow without obstructing Gas."
msgstr ""
"一种阻挡液体的砖块，用于建造房间的墙壁和地板。\n"
"\n"
"在不阻碍气体的情况下阻止液体流动。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENGASTILE.EFFECT"
msgid ""
"Building with wooden airflow tile promotes better gas circulation within "
"a colony."
msgstr "用木制透气砖建造建筑可以为殖民地获得更好的空气流通。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENGASTILE.NAME"
msgid "Wooden Airflow Tile"
msgstr "木质透气砖"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENLADDER.DESC"
msgid "A pretty ladder made of wood."
msgstr "一架漂亮的木制梯子。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENLADDER.EFFECT"
msgid "Increase duplicants climbing speed."
msgstr "增加复制人的攀爬速度。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENLADDER.NAME"
msgid "Wooden Ladder"
msgstr "木梯"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENMESHTILE.DESC"
msgid ""
"A wooden tile filled with minute holes, used to build walls and floors of"
" rooms.  \n"
"\n"
"Does not obstruct Liquid or Gas flow. "
msgstr ""
"一种有小孔的砖块，用于建造房间的墙壁和地板。\n"
"\n"
"不会阻止液体或气体流动。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENMESHTILE.EFFECT"
msgid ""
"Wooden mesh tile can be used to make Duplicant pathways in areas where "
"liquid flows."
msgstr "木质网格砖可以为复制人在液体流动的地区提供路面。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENMESHTILE.NAME"
msgid "Wooden Mesh Tile"
msgstr "木质网格砖"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENTILE.DESC"
msgid ""
"Used to build the walls and floors of rooms. Increases Decor, "
"contributing to Morale. "
msgstr ""
"用于建造房间的墙壁和地板。\n"
"\n"
"增加装饰度和提高复制人士气。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENTILE.EFFECT"
msgid "Simple wooden tiles."
msgstr "简单的木砖块。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WOODENTILE.NAME"
msgid "Wooden Tile"
msgstr "木质砖"

msgctxt "STRINGS.CREATURES.SPECIES.CREAMCAP.DESC"
msgid ""
"A soft white mushroom with a creamie texture on its cap. Despite growing "
"in filthy dark spots, it is edible."
msgstr "一种柔软的白色蘑菇，菌帽是奶油质地的。虽然长在黑暗肮脏的地方，但还是能吃的。"

msgctxt "STRINGS.CREATURES.SPECIES.CREAMCAP.DOMESTICATEDDESC"
msgid ""
"A soft white mushroom with a creamie texture on its cap. Despite growing "
"in filthy dark spots, it is edible.This domesticated Creamcap requires "
"<link=\"TOXICSAND\">Polluted Dirty</link> as fertilizer."
msgstr "一种柔软的白色蘑菇，菌帽是奶油质地的。虽然长在黑暗肮脏的地方，但还是能吃的。这种培育的奶油蘑菇需要以<link=\"TOXICSAND\">污染土</link>作为肥料。"

msgctxt "STRINGS.CREATURES.SPECIES.CREAMCAP.NAME"
msgid "Creamcap Mushroom"
msgstr "奶油蘑菇"

msgctxt "STRINGS.CREATURES.SPECIES.KAKAWATREE.DESC"
msgid ""
"A lush, golden leafed tree that grows in temperate forest biomes. It "
"produces a rock hard edible <link=\"KAKAWAACORN\">Kakawa Acorn</link>."
msgstr "一种生长在温带森林生物群落中郁郁葱葱的金叶树，能长出坚如磐石的<link=\"KAKAWAACORN\">可可果</link>。"

msgctxt "STRINGS.CREATURES.SPECIES.KAKAWATREE.DOMESTICATEDDESC"
msgid ""
"A lush, golden leafed tree that grows in temperate forest biomes. It "
"produces a rock hard edible <link=\"KAKAWAACORN\">Kakawa "
"Acorn</link>./n/n This domesticated tree requires copious amounts of "
"<link=\"WATER\">Water</link>, and <link=\"DIRT\">Dirt</link> as "
"fertilizer."
msgstr "一种生长在温带森林生物群落中郁郁葱葱的金叶树，能长出坚如磐石的<link=\"KAKAWAACORN\">可可果</link>。这种培育的果树需要大量的<link=\"WATER\">水</link>和<link=\"DIRT\">泥土</link>作肥料。"

msgctxt "STRINGS.CREATURES.SPECIES.KAKAWATREE.NAME"
msgid "Kakawa Tree"
msgstr "可可树"

msgctxt "STRINGS.CREATURES.SPECIES.SEEDS.CREAMCAPSEED.DESC"
msgid ""
"A small spore from the <link=\"CREAMCAP\">Creamcap Mushroom</link>. Plant"
" it in a dark place and its surely to flourish."
msgstr "一颗<link=\"CREAMCAP\">奶油蘑菇</link>的孢子，种在黑暗的地方就能蓬勃生长。"

msgctxt "STRINGS.CREATURES.SPECIES.SEEDS.CREAMCAPSEED.NAME"
msgid "Creamcap Mushroom Spore"
msgstr "奶油蘑菇孢子"

msgctxt "STRINGS.CREATURES.SPECIES.SEEDS.KAKAWATREESEED.DESC"
msgid "The Sprout of a <link=\"KAKAWATREE\">Kakawa Tree</link>."
msgstr "一颗<link=\"KAKAWATREE\">可可树</link>的种子。"

msgctxt "STRINGS.CREATURES.SPECIES.SEEDS.KAKAWATREESEED.NAME"
msgid "Kakawa Tree Sprout"
msgstr "可可树种"

msgctxt "STRINGS.CREATURES.SPECIES.SEEDS.SUNNYWHEATSEED.DESC"
msgid "The bulb of a <link=\"SUNNYWHEAT\">Sunny Wheat</link>."
msgstr "<link=\"SUNNYWHEAT\">暖阳小麦</link>的种子。"

msgctxt "STRINGS.CREATURES.SPECIES.SEEDS.SUNNYWHEATSEED.NAME"
msgid "Sunny Wheat Bulb"
msgstr "暖阳麦种"

msgctxt "STRINGS.CREATURES.SPECIES.SUNNYWHEAT.DESC"
msgid ""
"A vibrant wheat that grows in temperate and hot biomes. It produces "
"<link=\"SUNNYWHEATGRAIN\">Sunny Wheat Grain</link>, a warm grain that can"
" be processed in to food."
msgstr "一种生长在温暖和炎热生物群落中充满活力的小麦。可以长出<link=\"SUNNYWHEATGRAIN\">暖阳麦粒</link>，一种用于制作美食的谷物。"

msgctxt "STRINGS.CREATURES.SPECIES.SUNNYWHEAT.DOMESTICATEDDESC"
msgid ""
"A vibrant wheat that grows in temperate and hot biomes. It produces "
"<link=\"SUNNYWHEATGRAIN\">Sunny Wheat Grain</link>, a warm grain that can"
" be processed in to food./n/n This domesticated wheat require little "
"<link=\"WATER\">Water</link>. Also require <link=\"SAND\">Sand</link> as "
"fertilizer."
msgstr ""
"一种生长在温暖和炎热生物群落中充满活力的小麦。可以长出<link=\"SUNNYWHEATGRAIN\">暖阳麦粒</link>，一种用于制作美食的谷物。/n/n"
" 这种培育的小麦只需要一点<link=\"WATER\">水</link>的灌溉和<link=\"SAND\">沙子</link>作为肥料。"

msgctxt "STRINGS.CREATURES.SPECIES.SUNNYWHEAT.NAME"
msgid "Sunny Wheat"
msgstr "暖阳小麦"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.CREAMTOP_CAP.DESC"
msgid ""
"The fruiting body of a Creamcap Mushroom. Has a rich earthy flavor and a "
"pungent, mildly sweet aroma"
msgstr "奶油蘑菇的子实体，有浓郁的泥土味和辛辣、微甜的香气。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.CREAMTOP_CAP.NAME"
msgid "<link=\"CREAMTOPCAP\">Creamcap</link>"
msgstr "<link=\"CREAMTOPCAP\">奶油菌盖</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.FISHWRAP.DESC"
msgid ""
"A tasty snack made by wrapping grilled <link=\"FISHMEAT\">Pacu "
"Fillet</link> with <link=\"FLATBREAD\">Warm Flat Bread</link>. Each bite "
"leaves a mild warm sensation in one's mouth, even when the snack itself "
"is served cold."
msgstr "一块美味的鱼肉卷饼由<link=\"FLATBREAD\">小麦薄饼</link>包裹着<link=\"FISHMEAT\">帕库鱼片</link>而成，每一口都会在嘴里留下温暖的感觉，即便没有加热。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.FISHWRAP.NAME"
msgid "<link=\"FISHWRAP\">Pacu Wrap</link>"
msgstr "<link=\"FISHWRAP\">鱼肉卷饼</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.FLATBREAD.DESC"
msgid ""
"A simple flat bread baked from <link=\"SUNNYWHEATGRAIN\">Sunny Wheat "
"Grain</link>. Each bite leaves a mild warmth sensation in one's mouth, "
"even when the bread itself is cold."
msgstr "一块简单的薄饼，由<link=\"SUNNYWHEATGRAIN\">暖阳麦粒</link>制作而成，每一口都会在嘴里留下温暖的感觉，即便没有加热。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.FLATBREAD.NAME"
msgid "<link=\"FLATBREAD\">Warm Flat Bread</link>"
msgstr "<link=\"FLATBREAD\">小麦薄饼</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.GRILLED_CREAMTOP.DESC"
msgid ""
"The grilled fruiting of a <link=\"CREAMTOPCAP\">Creamcap</link>. It has a"
" crispy texture and a soft, mildly sweet, earthy flavor."
msgstr "烤制的奶油蘑菇子实体，有浓郁的泥土味和辛辣、微甜的香气。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.GRILLED_CREAMTOP.NAME"
msgid "<link=\"GRILLEDCREAMTOP\">Grilled Creamcap</link>"
msgstr "<link=\"GRILLEDCREAMTOP\">烤奶油菇</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.KAKAWA_ACORN.DESC"
msgid ""
"The fruits of a <link=\"KAKAWATREE\">Kakawa Tree</link>. Differently from"
" other nuts, this one is so hard that can't be eat raw. The edible inside"
" is also very bitter."
msgstr "<link=\"KAKAWATREE\">可可树</link>的果实和其他坚果不同，不加处理直接食用根本咬不动。里面的籽能吃但很苦。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.KAKAWA_ACORN.NAME"
msgid "<link=\"KAKAWAACORN\">Kakawa Acorn</link>"
msgstr "<link=\"KAKAWAACORN\">可可果</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.KAKAWABAR.DESC"
msgid ""
"<link=\"ROASTEDKAKAWA\">Roasted Kakawa</link> compressed to a dense, "
"buttery mass. Further cooking remove most of Kakawa bitterness, rendering"
" this bar incredible tasty."
msgstr "把<link=\"ROASTEDKAKAWA\">烤可可果</link>压缩成致密的黄油状物质。进一步的烹制可以消除可可果的大部分苦味，使这根可可棒变得难以置信的美味。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.KAKAWABAR.NAME"
msgid "<link=\"KAKAWABAR\">Kakawa Bar</link>"
msgstr "<link=\"KAKAWABAR\">可可棒</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.KAKAWABUTTER.DESC"
msgid ""
"An oily butter extracted from <link=\"KAKAWAACORN\">Kakawa Acorn</link>. "
"This butter has a tasty aroma, although one must like bitterness to "
"actually eat it in this form."
msgstr "可可果中提取的黄油，有一种美味的香气。复制人必须喜欢苦味才能食用这种形式的食物。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.KAKAWABUTTER.NAME"
msgid "<link=\"KAKAWABUTTER\">Kakawa Butter</link>"
msgstr "<link=\"KAKAWABUTTER\">可可黄油</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.KAKAWACOOKIE.DESC"
msgid "A buttery cookie with a subtle bittersweet, cold flavor."
msgstr "一块吃起来口感冰凉的黄油饼干，微苦中带甜。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.KAKAWACOOKIE.NAME"
msgid "<link=\"KAKAWACOOKIE\">Frost Cookie</link>"
msgstr "<link=\"KAKAWACOOKIE\">冰霜饼干</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.LICEWRAP.DESC"
msgid ""
"A dubious snack made by wrapping fresh <link=\"BASICPLANTFOOD\">Meal "
"Lice</link> with <link=\"FLATBREAD\">Warm Flat Bread</link>. The warm "
"flavor from the bread mitigates regretable texture of filling."
msgstr "把新鲜<link=\"BASICPLANTFOOD\">米蚤</link>包在<link=\"FLATBREAD\">小麦薄饼</link>中就可以做出这种可疑的小吃，薄饼的温暖味道减轻了怪异馅料的遗憾。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.LICEWRAP.NAME"
msgid "<link=\"LICEWRAP\">Lice Wrap</link>"
msgstr "<link=\"LICEWRAP\">米蚤卷饼</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.MEATTACO.DESC"
msgid ""
"A filling meal made with slowly baked <link=\"MEAT\">Meat</link> with "
"<link=\"COOKEDEGG\">Omellete</link>, all served within a "
"<link=\"FLATBREAD\">Warm Flat Bread</link>. It promptly leaves a warm "
"sensation while it goes inside, as well when it leaves."
msgstr "用暖阳<link=\"FLATBREAD\">小麦薄饼</link>卷上慢烤的<link=\"MEAT\">肉</link>和<link=\"COOKEDEGG\">煎蛋卷</link>，在入口和吞下时都会留下温暖的感觉。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.MEATTACO.NAME"
msgid "<link=\"MEATTACO\">Meat Taco</link>"
msgstr "<link=\"MEATTACO\">肉蛋卷饼</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.MEATWRAP.DESC"
msgid ""
"A tasty snack made by wrapping grilled <link=\"MEAT\">Meat</link> with "
"<link=\"FLATBREAD\">Warm Flat Bread</link>. Each bite leaves a mild warm "
"sensation in one's mouth, even when the snack itself is served cold."
msgstr "用暖阳<link=\"FLATBREAD\">小麦薄饼</link>卷上慢烤的<link=\"MEAT\">肉</link>，在入口和吞下时都会留下温暖的感觉。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.MEATWRAP.NAME"
msgid "<link=\"MEATWRAP\">Meat Wrap</link>"
msgstr "<link=\"MEATWRAP\">烤肉卷饼</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.MUSHROOMSTEW.DESC"
msgid ""
"A thick, flavorful soup made by simmering mushroons and spices, placed "
"within a hallowed Frost Bun and baked in a oven."
msgstr "把用文火炖蘑菇和香料烹制的可口浓汤，放入神圣的冰霜面包中，然后在烤箱中烘烤。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.MUSHROOMSTEW.NAME"
msgid "<link=\"MUSHROOMSTEW\">Mushroom Stew</link>"
msgstr "<link=\"MUSHROOMSTEW\">炖蘑菇</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.NUT_CAKE.DESC"
msgid ""
"A saborous <link=\"NUTCAKE\">Nutcake</link> baked from bitter nuts, "
"spieces and wheat. Brings warmth to the heart (and stomach)."
msgstr "由苦坚果、香料和小麦烘焙而成的美味<link=\"NUTCAKE\">坚果蛋糕</link>，为心脏（和胃）带来温暖。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.NUT_CAKE.NAME"
msgid "<link=\"NUTCAKE\">Nutcake</link>"
msgstr "<link=\"NUTCAKE\">坚果蛋糕</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.ROASTED_KAKAWA.DESC"
msgid ""
"A fully roasted <link=\"KAKAWAACORN\">Kakawa Acorn</link>. The roasting "
"crack open its hard shell reaveling a edible nut, although the eating may"
" be a bitter experience."
msgstr "一颗完全烤熟的<link=\"KAKAWAACORN\">可可果</link>，烘烤打开了它坚硬的外壳并暴露出可食用的坚果，虽然吃起来是一种苦的味道。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.ROASTED_KAKAWA.NAME"
msgid "<link=\"ROASTEDKAKAWA\">Roasted Kakawa</link>"
msgstr "<link=\"ROASTEDKAKAWA\">烤可可果</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.SEATACO.DESC"
msgid ""
"A filling meal made with slowly baked <link=\"FISHMEAT\">Pacu "
"Fillet</link> with <link=\"LETTUCE\">Lettuce</link>, and a pinch of "
"<link=\"SPICENUT\">Pepper Nut</link>, all served with a "
"<link=\"FLATBREAD\">Warm Flat Bread</link>. It promptly leaves a warm "
"sensation while it goes inside, as well when it leaves."
msgstr "用暖阳<link=\"FLATBREAD\">小麦薄饼</link>卷上慢烤的<link=\"FISHMEAT\">帕库鱼片</link>和<link=\"LETTUCE\">海生菜</link>，再加上一小撮<link=\"SPICENUT\">火椒</link>粉，在入口和吞下时都会留下温暖的感觉。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.SEATACO.NAME"
msgid "<link=\"SEATACO\">Sea Taco</link>"
msgstr "<link=\"SEATACO\">海鲜卷饼</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.SUNNYWHEAT_GRAIN.DESC"
msgid ""
"The edible grain of a <link=\"SUNNYWHEAT\">Sunny Wheat</link>. This "
"edible grain leaves a warm taste on the tongue."
msgstr "<link=\"SUNNYWHEAT\">暖阳小麦</link>长出的可食用谷粒，在入口和吞下时都会留下温暖的感觉。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.SUNNYWHEAT_GRAIN.NAME"
msgid "<link=\"SUNNYWHEATGRAIN\">Sunny Wheat Grain</link>"
msgstr "<link=\"SUNNYWHEATGRAIN\">暖阳麦粒</link>"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ALERTLIGHTGREEN.DESC"
msgid "Greem colored alert light."
msgstr "绿色的警示灯。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ALERTLIGHTGREEN.EFFECT"
msgid "A led light that servers as alert. Produces no significant luminosity."
msgstr "一个LED警示灯，不足以提供光照。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ALERTLIGHTGREEN.NAME"
msgid "Green Alert Led"
msgstr "绿色警示灯"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ALERTLIGHTRED.DESC"
msgid "Red colored alert light."
msgstr "红色的警示灯。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ALERTLIGHTRED.EFFECT"
msgid "A led light that servers as alert. Produces no significant luminosity."
msgstr "一个LED警示灯，不足以提供光照。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ALERTLIGHTRED.NAME"
msgid "Red Alert Light"
msgstr "红色警示灯"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ALERTLIGHTYELLOW.DESC"
msgid "Yellow colored alert light."
msgstr "黄色的警示灯。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ALERTLIGHTYELLOW.EFFECT"
msgid "A led light that servers as alert. Produces no significant luminosity."
msgstr "一个LED警示灯，不足以提供光照。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ALERTLIGHTYELLOW.NAME"
msgid "Yellow Alert Light"
msgstr "黄色警示灯"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CEMENTMIXER.DESC"
msgid "Cement is a quite old building material, but still pretty much useful."
msgstr "水泥是种挺老的建筑材料了，但仍然非常有用。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CEMENTMIXER.EFFECT"
msgid ""
"A device that can homogeneously combine several solid and liquid "
"ingredients used in the production of cement."
msgstr "一种可以将液体和固体原料充分混合来生产水泥的机器"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CEMENTMIXER.NAME"
msgid "Cement Mixer"
msgstr "水泥搅拌器"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CONCRETETILE.DESC"
msgid ""
"A rock hard composite tile made with coarse aggregate bonded together "
"with a fluid cement. The concrete's relatively low tensile strength and "
"ductility are compensated for by the inclusion of a internal rebar "
"reinforcement having higher tensile strength or ductility."
msgstr "由粗骨料与流体水泥粘合而成的硬质复合瓷砖。混凝土相对较低的抗拉强度和延展性通过包含高强度内部钢筋来补偿。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CONCRETETILE.EFFECT"
msgid ""
"Concrete tiles are not aesthetically pleasing, but they make up for "
"strength and thermal resistance."
msgstr "混凝土砖并不好看，但它们补偿了强度和耐热性。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CONCRETETILE.NAME"
msgid "Concrete Tile"
msgstr "水泥砖"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMGRANITETILE.DESC"
msgid "Granite tiles are aesthetically pleasing while remaining a good insulator."
msgstr "花岗岩瓷砖在美观的同时也是良好的隔热体。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMGRANITETILE.EFFECT"
msgid "A smooth tile made with several granite stones carefully placed together."
msgstr "一块光滑的瓷砖，由几块花岗岩石小心地放在一起。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMGRANITETILE.NAME"
msgid "Granite Tile"
msgstr "大理石砖"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMIGNEOUSTILE.DESC"
msgid "A notable tile made exclusively with Igneous Rock."
msgstr "一种用火成岩制成的上好砖块。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMIGNEOUSTILE.EFFECT"
msgid ""
"Igneous tile enhance not only the environmental beauty, but also "
"increases duplicants walking speed. Has very poor insulating properties."
msgstr "火成岩砖不仅让环境更好看，还增加了复制人的行走速度。 具有非常差的隔热性能。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMIGNEOUSTILE.NAME"
msgid "Igneous Tile"
msgstr "火成岩砖"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMOBSIDIANTILE.DESC"
msgid "A notable tile made exclusively with Obsidian, a form of volcanic glass."
msgstr "一种用黑曜石（一种火山玻璃）制成的上好砖块。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMOBSIDIANTILE.EFFECT"
msgid ""
"Obsidian tile enhance not only the environmental beauty, but also "
"increases duplicants walking speed. Has almost no insulating property, "
"and its also thermically reactive."
msgstr "黑曜石砖不仅让环境更好看，还增加了复制人的行走速度。几乎没有隔热能力，而且对热量敏感。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMOBSIDIANTILE.NAME"
msgid "Obsidian Tile"
msgstr "黑曜石砖"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMSANDSTONETILE.DESC"
msgid "A notable tile made exclusively with Sandstone."
msgstr "一种用砂岩制成的上号砖块。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMSANDSTONETILE.EFFECT"
msgid ""
"Sandstone tile enhance not only the environmental beauty, but also "
"increases duplicants walking speed. Has some small insulation properties "
"as well."
msgstr "砂岩砖不仅让环境更好看，还增加了复制人的行走速度。 只具备较低的隔热能力。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMSANDSTONETILE.NAME"
msgid "Sandstone Tile"
msgstr "砂岩砖"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FACILITYDOORRED.DESC"
msgid ""
"A light-weight door with intricate designs that suggests it bellongs to a"
" industrial facility."
msgstr "一扇轻巧的门，设计复杂，表明它属于工业设施。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FACILITYDOORRED.EFFECT"
msgid "A high-tech light door with red tint."
msgstr "红色调的轻型高科技大门。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FACILITYDOORRED.NAME"
msgid "Red Facility Door"
msgstr "红色工厂门"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FACILITYDOORWHITE.DESC"
msgid ""
"A light-weight door with intricate designs that suggests it bellongs to a"
" industrial facility."
msgstr "一扇轻巧的门，设计复杂，表明它属于工业设施。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FACILITYDOORWHITE.EFFECT"
msgid "A high-tech light door with white tint."
msgstr "白色调的轻型高科技大门。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FACILITYDOORWHITE.NAME"
msgid "White Facility Door"
msgstr "白色工厂门"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FACILITYDOORYELLOW.DESC"
msgid ""
"A light-weight door with intricate designs that suggests it bellongs to a"
" industrial facility."
msgstr "一扇轻巧的门，设计复杂，表明它属于工业设施。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FACILITYDOORYELLOW.EFFECT"
msgid "A high-tech light door with yellow tint."
msgstr "黄色调的轻型高科技大门。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FACILITYDOORYELLOW.NAME"
msgid "Yellow Facility Door"
msgstr "黄色工厂门"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.GLASSDOORCOMPLEX.DESC"
msgid "Functions as a Manual Airlock when no Power is available."
msgstr "没有电力时与手动气闸作用一致。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.GLASSDOORCOMPLEX.EFFECT"
msgid ""
"A mechanized airlock door made with glass panels. Blocks Liquid and Gas "
"flow, maintaining pressure between areas. Sets Duplicant Access "
"Permissions for area restriction."
msgstr "一扇玻璃制成的机械气闸，可阻挡液体和气体流动并保证两侧的压力。通过设置复制人权限来管理区域权限。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.GLASSDOORCOMPLEX.NAME"
msgid "Security Glass Door"
msgstr "玻璃安全门"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.GLASSDOORSIMPLE.DESC"
msgid ""
"Wild Critters cannot pass through doors. Door controls can be used to "
"prevent Duplicants from entering restricted areas."
msgstr "野生小动物不能穿过这扇门，也可以让复制人不能进入限制区域。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.GLASSDOORSIMPLE.EFFECT"
msgid ""
"A simple model door made with glass panels. Encloses areas without "
"blocking Liquid or Gas flow. Sets Duplicant Access Permissions for area "
"restriction."
msgstr "一种简单的玻璃门型号，封闭区域而不会阻塞液体或气体流动。为区域限制设置复制人访问权限。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.GLASSDOORSIMPLE.NAME"
msgid "Simple Glass Door"
msgstr "简单玻璃门"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.INSULATINGTILE.DESC"
msgid ""
"The lowered thermal conductivity of insulated tiles slows any heat "
"passing through them."
msgstr "隔热砖额外的低导热性减缓热量穿过墙壁。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.INSULATINGTILE.EFFECT"
msgid ""
"Used to build the walls and floors of rooms. Reduces heat transfer "
"between walls, retaining ambient heat in an area. "
msgstr "用于建造房间的地板或墙壁，减少穿过墙壁的热量，将热量保留在某个区域。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.INSULATINGTILE.NAME"
msgid "Insulating Tile"
msgstr "隔热砖"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.LAMP_A.DESC"
msgid "A pretty ceiling lamp made of polished metal."
msgstr "用抛光金属制作的漂亮吊顶灯。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.LAMP_A.EFFECT"
msgid "A pretty lamp to light a small area."
msgstr "一个漂亮的吊顶灯能照亮一个小的区域。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.LAMP_A.NAME"
msgid "Pretty Ceiling Light"
msgstr "漂亮的吊顶灯"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.LAMP_B.DESC"
msgid "A fancy ceiling lamp made of polished metal."
msgstr "用抛光金属制作的华丽吊顶灯。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.LAMP_B.EFFECT"
msgid "A fancy lamp to light a small area."
msgstr "一个华丽的吊顶灯能照亮一个小的区域"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.LAMP_B.NAME"
msgid "Fancy Ceiling Light"
msgstr "华丽的吊顶灯"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.STRUCTUREFRAMELARGE.DESC"
msgid "A medium sized structural frame."
msgstr "一个中型的结构框架。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.STRUCTUREFRAMELARGE.EFFECT"
msgid ""
"Provides background support for buildings, or least gives the nice "
"appearance of doing so. Don't prevent gases or liquid from leaking in to "
"the void."
msgstr "为建筑物提供背景支撑，至少这样做能得到漂亮的外观。别指望它能防止气体和液体在太空中流失。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.STRUCTUREFRAMELARGE.NAME"
msgid "Medium Structure Frame"
msgstr "中型结构框"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.STRUCTUREFRAMESMALL.DESC"
msgid "A small sized structural frame."
msgstr "一个小型的结构框架。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.STRUCTUREFRAMESMALL.EFFECT"
msgid ""
"Provides background support for buildings, or least gives the nice "
"appearance of doing so. Don't prevent gases or liquid from leaking in to "
"the void."
msgstr "为建筑物提供背景支撑，至少这样做能得到漂亮的外观。别指望它能防止气体和液体在太空中流失。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.STRUCTUREFRAMESMALL.NAME"
msgid "Small Structure Frame"
msgstr "小型结构框"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.STRUCTURETILE.DESC"
msgid ""
"A solid structural tile wrought from refined metal. Use to build the "
"walls and floors of rooms."
msgstr "一个用精炼金属制作的框架砖块，用来建造房间的墙壁和地板。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.STRUCTURETILE.EFFECT"
msgid ""
"This metal structure is commonly used as a simple, yet strong tile for "
"buildings. The frame structure will not hold any gas or liquid."
msgstr "这个简单，高强度的金属结构通常用于建筑。框架结构将不会留住任何气体或液体。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.STRUCTURETILE.NAME"
msgid "Structure Tile"
msgstr "框架砖"

msgctxt "Psyko.Freezer.STRINGS.BUILDING.STATUSITEMS.FRIDGECOOLING.NAME"
msgid "Cooling Contents: {UsedPower}"
msgstr "速冻模式：{UsedPower}"

msgctxt "Psyko.Freezer.STRINGS.BUILDING.STATUSITEMS.FRIDGECOOLING.TOOLTIP"
msgid ""
"{UsedPower} of {MaxPower} are being used to cool the contents of this "
"food storage"
msgstr "已使用{MaxPower}中的{UsedPower}电力来冷却内容物"

msgctxt "Psyko.Freezer.STRINGS.BUILDING.STATUSITEMS.FRIDGESTEADY.NAME"
msgid "Energy Saver: {UsedPower}"
msgstr "节能模式：{UsedPower}"

msgctxt "Psyko.Freezer.STRINGS.BUILDING.STATUSITEMS.FRIDGESTEADY.TOOLTIP"
msgid ""
"The contents of this food storage are at refrigeration temperatures\n"
"\n"
"Energy Saver mode has been automatically activated using only {UsedPower}"
" of {MaxPower}"
msgstr ""
"在此储存的食物已处于冷冻温度\n"
"\n"
"节能模式已自动激活，只使用{MaxPower}中的{UsedPower}电力。"

msgctxt "Psyko.Freezer.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FREEZER.DESC"
msgid "Food will be kept nice and very cold."
msgstr "食物会被保存得很好，而且非常冰冷。"

msgctxt "Psyko.Freezer.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FREEZER.EFFECT"
msgid ""
"Stores <link=\"FOOD\">Food</link> at a very cold "
"<link=\"HEAT\">Temperature</link> to stop spoilage."
msgstr "将<link=\"FOOD\">食物</link>储存在非常低的<link=\"HEAT\">温度</link>下以防止变质。"

msgctxt "Psyko.Freezer.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FREEZER.LOGIC_PORT"
msgid "Full/Not Full"
msgstr "满了/没满"

msgctxt "Psyko.Freezer.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FREEZER.LOGIC_PORT_ACTIVE"
msgid "Sends a <b><style=\"logic_on\">Green Signal</style></b> when full"
msgstr "当装满后输出<b><style=\"logic_on\">绿色信号</style></b>"

msgctxt "Psyko.Freezer.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FREEZER.LOGIC_PORT_INACTIVE"
msgid "Otherwise, sends a <b><style=\"logic_off\">Red Signal</style></b>"
msgstr "否则，输出<b><style=\"logic_off\">红色信号</style></b>"

msgctxt "Psyko.Freezer.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FREEZER.NAME"
msgid "<link=\"FREEZER\">Freezer</link>"
msgstr "<link=\"FREEZER\">冰柜</link>"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SP_SPOOKYPUMPKIN.DESC"
msgid "A spooky lamp for spooky times."
msgstr "一盏幽灵般的灯，适合恐怖时刻。"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SP_SPOOKYPUMPKIN.EFFECT"
msgid "Provides Light and Decor. Spooks duplicants that come nearby."
msgstr "提供照明和装饰。吓坏附近的复制人。"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SP_SPOOKYPUMPKIN.NAME"
msgid "Jack O' Lantern"
msgstr "南瓜灯"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.CREATURES.SPECIES.SEEDS.SP_PUMPKIN.DESC"
msgid ""
"The <link=\"PLANTS\">Seed</link> of a "
"<link=\"SPPUMPKINPLANT\">Pumpkin</link> plant.\n"
"\n"
"It can be planted to grow more Pumpkins, or toasted for snacks."
msgstr ""
"<link=\"SPPUMPKINPLANT\">南瓜</link> 植株的<link=\"PLANTS\">种子</link>。\n"
"\n"
"可以用来种植更多的南瓜或烤成零食。"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.CREATURES.SPECIES.SEEDS.SP_PUMPKIN.NAME"
msgid "<link=\"SPPUMPKINPLANT\">Pumpkin Seed</link>"
msgstr "<link=\"SPPUMPKINPLANT\">南瓜子</link>"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.CREATURES.SPECIES.SP_GHOSTPIP.DESC"
msgid ""
"Seems suspicious. It looks like it would love some treats.\n"
"\n"
"<smallcaps>The Suspicious Pip will offer to trade for Pumpkin Seeds. The "
"required item will change daily and after each trade.</smallcaps>"
msgstr ""
"好像很可疑。看起来它会喜欢一些糖果。\n"
"\n"
"<smallcaps>可疑的树鼠会提出用南瓜籽进行交易。所需物品每天和每次交易后都会改变。</smallcaps>"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.CREATURES.SPECIES.SP_GHOSTPIP.NAME"
msgid "<link=\"SPGHOSTSQUIRREL\">Suspicious Pip</link>"
msgstr "<link=\"SPGHOSTSQUIRREL\">可疑的树鼠</link>"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.CREATURES.SPECIES.SP_PUMPKIN.DESC"
msgid "Pumpkins are pretty neat. They grow enormous fruits also called Pumpkins."
msgstr "精致的南瓜。它们能长出被称为南瓜的巨大的果实。"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.CREATURES.SPECIES.SP_PUMPKIN.DOMESTICATEDDESC"
msgid "Pumpkins are pretty neat. They grow enormous fruits also called Pumpkins."
msgstr "精致的南瓜。它们能长出被称为南瓜的巨大的果实。"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.CREATURES.SPECIES.SP_PUMPKIN.NAME"
msgid "<link=\"SPPUMPKINPLANT\">Pumpkin</link>"
msgstr "<link=\"SPPUMPKINPLANT\">南瓜</link>"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.DUPLICANTS.MODIFIERS.AHM_HOLIDAYSPIRIT.DESCRIPTION"
msgid "This Duplicant is excited for this time of year. (All stats up!)"
msgstr "这个复制人对每年的这个时候都很兴奋。（全属性提升！）"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.DUPLICANTS.MODIFIERS.AHM_HOLIDAYSPIRIT.NAME"
msgid "Holiday Spirit"
msgstr "节日气氛"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.DUPLICANTS.STATUSITEMS.HOLIDAY_SPIRIT.NAME"
msgid "Holiday Spirit"
msgstr "节日气氛"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.DUPLICANTS.STATUSITEMS.HOLIDAY_SPIRIT.TOOLTIP"
msgid "This Duplicant is excited for this time of year. (All stats up!)"
msgstr "这个复制人对每年的这个时候都很兴奋。（全属性提升！）"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.DUPLICANTS.STATUSITEMS.SPOOKED.NAME"
msgid "Spooked!"
msgstr "吓坏了！"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.DUPLICANTS.STATUSITEMS.SPOOKED.TOOLTIP"
msgid "This Duplicant saw something super scary!"
msgstr "这个复制人看到了超级可怕的东西！"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.ITEMS.FOOD.SP_PUMPKIN.DESC"
msgid "Bland tasting fruit of a Pumpkin plant."
msgstr "南瓜植物的味道清淡的水果。"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.ITEMS.FOOD.SP_PUMPKIN.NAME"
msgid "<link=\"SPPUMPKIN\">Pumpkin</link>"
msgstr "<link=\"SPPUMPKIN\">南瓜</link>"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.ITEMS.FOOD.SP_PUMPKINPIE.DESC"
msgid "A delicious seasonal treat."
msgstr "美味的时令美食。"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.ITEMS.FOOD.SP_PUMPKINPIE.NAME"
msgid "<link=\"SPPUMPKINPIE\">Pumpkin Pie</link>"
msgstr "<link=\"SPPUMPKINPIE\">南瓜派</link>"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.ITEMS.FOOD.SP_TOASTEDPUMPKINSEED.DESC"
msgid "Tasty snack."
msgstr "美味的小吃。"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.ITEMS.FOOD.SP_TOASTEDPUMPKINSEED.NAME"
msgid "<link=\"SPTOASTEDPUMPKINSEED\">Roasted Pumpkin Seeds</link>"
msgstr "<link=\"SPTOASTEDPUMPKINSEED\">烤南瓜子</link>"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.UI.MODSETTINGS.GHOSTPIP_LIGHT.TITLE"
msgid "Suspicious Pip emits Light"
msgstr "可疑的树鼠会发光"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.UI.MODSETTINGS.GHOSTPIP_LIGHT.TOOLTIP"
msgid "If true, the Suspicious Pip will emit some light."
msgstr "选中后，可疑的树鼠将发出一些光。"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.UI.MODSETTINGS.ROT.TITLE"
msgid "Use rot for fertilizer"
msgstr "使用腐烂的肥料"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.UI.MODSETTINGS.ROT.TOOLTIP"
msgid "If true, pumpkin plants will use Rot along Dirt for fertilization."
msgstr "选中后，南瓜植株将使用腐烂物与泥土施肥。"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.UI.UISIDESCREENS.GHOSTPIP_SPAWNER.TEXT_ACTIVE"
msgid "Answer mysterious call"
msgstr "接听神秘电话"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.UI.UISIDESCREENS.GHOSTPIP_SPAWNER.TEXT_INACTIVE"
msgid "Pip called"
msgstr "是树鼠打来的"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.UI.UISIDESCREENS.GHOSTPIP_SPAWNER.TOOLTIP"
msgid "Spooky squeaks are whispered through the receiver... "
msgstr "听筒里传来诡异的吱吱声…… "

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.UI.UISIDESCREENS.GHOSTPIP_SPAWNER.TOOLTIP_INACTIVE"
msgid "Pip spawned."
msgstr "树鼠已生成。"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.UI.UISIDESCREENS.GHOSTSIDESCREEN.CANCELBUTTON"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.UI.UISIDESCREENS.GHOSTSIDESCREEN.CONFIRM"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.UI.UISIDESCREENS.GHOSTSIDESCREEN.LABEL"
msgid "Wants one "
msgstr "想要一个"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.UI.UISIDESCREENS.GHOSTSIDESCREEN.LABEL2"
msgid "Delivering "
msgstr "运送中 "

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.UI.UISIDESCREENS.GHOSTSIDESCREEN.MESSAGE"
msgid "This suspicious pip looks like it wants some treats."
msgstr "这个可疑的树鼠看起来像是想要一些糖果。"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.UI.UISIDESCREENS.GHOSTSIDESCREEN.SHOO"
msgid "Shoo Away"
msgstr "甩开"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.UI.UISIDESCREENS.GHOSTSIDESCREEN.TITLE"
msgid "Suspicious Pip"
msgstr "可疑的树鼠"

msgctxt "SpookyPumpkinSO.STRINGS.UI.UISIDESCREENS.GHOSTSIDESCREEN.TREATBUTTON"
msgid "Deliver Treat"
msgstr "运送糖果"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ETHANOLSTILL.DESC"
msgid "A solid metal still capable of distillation by selective temperature."
msgstr "一个可以进行选择性温度蒸馏的固体蒸馏器。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ETHANOLSTILL.EFFECT"
msgid ""
"Distills <link=\"ETHANOL\">Ethanol</link> from a fermented mixture of "
"<link=\"SUCROSE\">Sucrose</link> and <link=\"WATER\">Water</link>. The "
"fermenting process occurs with <link=\"SLIMEMOLD\">Slime</link> bacterias"
" by the degradation of organic nutrients anaerobically."
msgstr "将<link=\"SUCROSE\">蔗糖</link>和水由<link=\"SLIMEMOLD\">菌泥</link>通过厌氧降解发酵成<link=\"ETHANOL\">乙醇</link>。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ETHANOLSTILL.NAME"
msgid "Ethanol Still"
msgstr "乙醇发酵器"

msgctxt "PeterHan.Resculpt.ResculptStrings.REPAINT_BUTTON"
msgid "Repaint"
msgstr "重新绘制"

msgctxt "PeterHan.Resculpt.ResculptStrings.RESCULPT_BUTTON"
msgid "Resculpt"
msgstr "重新雕刻"

msgctxt "PeterHan.Resculpt.ResculptStrings.RESCULPT_TOOLTIP"
msgid "Changes the design of this object"
msgstr "改变对象的设计"

msgctxt "PeterHan.Resculpt.ResculptStrings.ROTATE_BUTTON"
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

msgctxt "PeterHan.Resculpt.ResculptStrings.ROTATE_TOOLTIP"
msgid "Rotates artwork. {Hotkey}"
msgstr "旋转艺术品{Hotkey}"

msgctxt "baator.baatorPatch.BAATOR_WORLD_NAME"
msgid "Baator"
msgstr "巴托地狱"

msgctxt "baator.baatorPatch.BAATOR_WORLD_DESCRIPTION"
msgid ""
"Welcome to 10 Biomes of Hell. \n"
"\n"
"Duplicants will have to learn to cope with Scorching hot wastelands, "
"Dense pockets of Gas and Liquid and icy Glaciers. Survival will be a "
"challenge in this inhospitable Hell, even the Pips Don't like it!"
msgstr ""
"欢迎来到地狱中的 10 个生态。\n"
"\n"
"复制人必须学会应对灼热的荒地、密集的气体、液体以及冰冷的冰川。在这荒凉的地狱中生存将会是一种挑战，连树鼠也一点都不喜欢这个地方！"

msgctxt "baator.baatorPatch.BAATOR_MOONLET_NAME"
msgid "Baator Moonlet"
msgstr "巴托地狱星群"

msgctxt "baator.baatorPatch.BAATOR_MOONLET_DESCRIPTION"
msgid ""
"Welcome to the 10 Biomes of Hell. \n"
"\n"
" Do not think that a smaller Asteroid will make Survival any more likely"
msgstr ""
"欢迎来到地狱中的 10 个生态。\n"
"\n"
"不要认为一颗小点的小行星会让存活的可能性更大"

msgctxt "baator.baatorPatch.BAATOR_DEBUG_WORLD_NAME"
msgid "Baator_Debug"
msgstr "巴托地狱_调试"

msgctxt "baator.baatorPatch.BAATOR_DEBUG_WORLD_DESCRIPTION"
msgid "Baator Debug world DEBUG ONLY"
msgstr "仅调试"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ALGAEVAT.DESC"
msgid ""
"An advanced biological vat that grows algae. Due to the controlled "
"atmospheric condition, this algae formation produces oxygen more "
"efficiently than the standard terrarium. This unit also uses advanced "
"filter to extract Carbon Dioxide from its surroundings, albeit its not "
"necessery for it to function. "
msgstr "一个可以培育藻类的先进培养罐。因为环境条件得到了控制，藻类生长并产生氧气变得比普通培养箱更有效率。这个单元使用了先进的过滤器从环境中过滤二氧化碳，尽管这不是生物罐正常运行必须的。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ALGAEVAT.EFFECT"
msgid ""
"Algae patch needs <link=\"WATER\">Water</link> to grow, producing a fair "
"amount of clean <link=\"OXYGEN\">Oxygen</link> as result of its "
"biological functions. Excess water is expelled in the form of "
"<link=\"DIRTYWATER\">Polluted Water</link>."
msgstr "藻类需要<link=\"WATER\">水</link>生长，通过生物机能生产足量的干净<link=\"OXYGEN\">氧气</link>。废水将以<link=\"DIRTYWATER\">污染水</link>的形式排出。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ALGAEVAT.NAME"
msgid "Algae Vat"
msgstr "藻类生物罐"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CORALVAT.DESC"
msgid ""
"An advanced biological vat that grows a special colony of marine "
"invertebrates, engineered from the Earth species of the class Anthozoa. "
"This unit also uses advanced filter to extract Chlorine Gas from its "
"surroundings, albeit its not necessery for it to function. "
msgstr "一个可以培育特殊海洋无脊椎动物的先进培养罐，使用来自地球的珊瑚虫类生物。这个单元使用了先进的过滤器从环境中过滤氯气以增加产量，尽管这不是生物罐正常运行必须的。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CORALVAT.EFFECT"
msgid ""
"Coral colony needs <link=\"SALTWATER\">Salt Water</link> or "
"<link=\"BRINE\">Brine</link> to grow, producing a fair amount of clean "
"<link=\"WATER\">Water</link> as result of its biological functions. The "
"coral colony will also excreate tiny particles of "
"<link=\"BLEACHSTONE\">Bleach Stone</link>, which are filtered from the "
"water and later released as a solid mass."
msgstr "珊瑚群的生长需要供应<link=\"SALTWATER\">盐水</link>或<link=\"BRINE\">浓盐水</link>，通过生物机能将其过滤为净<link=\"WATER\">水</link>。珊瑚群也会从液体中过滤出少量固体<link=\"BLEACHSTONE\">漂白石</link>并释放。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CORALVAT.NAME"
msgid "Coral Vat"
msgstr "珊瑚生物罐"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SLIMEVAT.DESC"
msgid ""
"An advanced biological vat that grows a culture of mucopolysaccharides "
"and multicelular fungi mould. This unit also uses advanced filter to "
"extract Polluted Oxygen from its surroundings, albeit its not necessery "
"for it to function. "
msgstr "一个可以培育聚糖多细胞霉菌的先进培养罐。这个单元使用了先进的过滤器从环境中过滤污染氧以增加产量，尽管这不是生物罐正常运行必须的。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SLIMEVAT.EFFECT"
msgid ""
"Slime Vat needs <link=\"WATER\">Water</link> and <link=\"MUSHBAR\">Mush "
"Bars</link> to grow, producing <link=\"SLIMEMOLD\">Slime</link> outgrowth"
" that is collected from the botton. Due to its nature, the slime its "
"produce will be contaminated with Slimelung."
msgstr "菌泥生物罐需要<link=\"WATER\">水</link>和<link=\"MUSHBAR\">软泥膏</link>来生长，可以从底部收集生产的<link=\"SLIMEMOLD\">菌泥</link>。因为它的生产模式，产生的菌泥带有粘液肺病菌。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SLIMEVAT.NAME"
msgid "Slime Vat"
msgstr "菌泥生物罐"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.HAULINGPOINT.DESC"
msgid "Relocate selected items here, then deconstruct to drop them on the ground."
msgstr "将所选物品移动到此地，然后摧毁它将物品放在地上。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.HAULINGPOINT.EFFECT"
msgid "A temporary designation to bring items to a specific place."
msgstr "将物品临时存放在特定地点。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.HAULINGPOINT.NAME"
msgid "<link=\"HAULINGPOINT\">Hauling Point</link>"
msgstr "<link=\"HAULINGPOINT\">运送点</link>"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MANUALJUICER.DESC"
msgid "Grind food in to juices."
msgstr "把食物榨汁。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MANUALJUICER.EFFECT"
msgid "A cooking appliance used to grind down food in to liquids."
msgstr "一种用于将食物磨成液体的烹饪器具。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MANUALJUICER.NAME"
msgid "Electric Grinder"
msgstr "电动料理机"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.BREADEDPACU.DESC"
msgid ""
"A crispy <link=\"BREADEDPACU\">Battered Pacu</link> made with "
"<link=\"FISHMEAT\">Pacu Fillet</link> and <link=\"MEALSLURRY\">Meal Lice "
"Batter</link>. Gives off cruchy noises as one eats them."
msgstr "用<link=\"FISHMEAT\">帕库鱼片</link>和<link=\"MEALSLURRY\">米蚤面糊</link>制成的酥脆<link=\"BREADEDPACU\">香脆煎鱼排</link>，嚼起来嘎吱嘎吱响。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.BREADEDPACU.NAME"
msgid "<link=\"BREADEDPACU\">Battered Pacu</link>"
msgstr "<link=\"BREADEDPACU\">香脆煎鱼排</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.COOKEDMUCKROOT.DESC"
msgid ""
"The highlight point of a <link=\"BASICFORAGEPLANT\">Muckroot</link>, or "
"at least as far as it can get through cooking. The baking process renders"
" it aftertaste less bland."
msgstr "<link=\"COOKEDMUCKROOT\">烤淤泥根</link>的重点在于，在可烘烤的范围内使其味道不那么寡淡。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.COOKEDMUCKROOT.NAME"
msgid "<link=\"COOKEDMUCKROOT\">Baked Muckroot</link>"
msgstr "<link=\"COOKEDMUCKROOT\">烤淤泥根</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.COOKEDSHARD.DESC"
msgid ""
"A baked <link=\"SWAMPFORAGEPLANT\">Swamp Chard Heart</link>. It don't "
"taste as bad as it looks, but it does smell as bad as it taste."
msgstr "<link=\"COOKEDSHARD\">烤沼泽甜菜</link>，没有看起来那么难吃，但闻起来和尝一样糟糕。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.COOKEDSHARD.NAME"
msgid "<link=\"COOKEDSHARD\">Baked Chard</link>"
msgstr "<link=\"COOKEDSHARD\">烤沼泽甜菜</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.DUSKOMELETTE.DESC"
msgid ""
"A fluffy dish made from beaten <link=\"RAWEGG\">Eggs</link> and folded "
"over nice fried <link=\"MUSHROOM\">Dusk Cap</link> mushroons. The savory "
"flavors of the mushroons get along well with the omelette soft texture."
msgstr "松软的<link=\"RAWEGG\">鸡蛋</link>包裹着美味的炸<link=\"MUSHROOM\">蘑菇</link>，蘑菇的咸味和煎蛋的柔软口感赋予这道佳肴别样的美味。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.DUSKOMELETTE.NAME"
msgid "<link=\"DUSKOMELETTE\">Dusk Omelette</link>"
msgstr "<link=\"DUSKOMELETTE\">蛋包蘑菇</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.GRILLEDPLANTMEAT.DESC"
msgid ""
"A delightful grilled <link=\"PLANTMEAT\">Plant Meat</link>. It don't "
"taste like meat, nor it taste like plant, but it really does taste good."
msgstr "令人愉快的<link=\"GRILLEDPLANTMEAT\">烤植物肉</link>，尝起来既不像肉也不像植物，但还是很好吃。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.GRILLEDPLANTMEAT.NAME"
msgid "<link=\"GRILLEDPLANTMEAT\">Grilled Plant Meat</link>"
msgstr "<link=\"GRILLEDPLANTMEAT\">烤植物肉</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.JELLYDOUGHNUT.DESC"
msgid ""
"A leavened fried dough prepared from <link=\"MEALSLURRY\">Meal Lice "
"Batter</link> and <link=\"NOSHMILK\">Nosh Milk</link>. The interior is "
"filled a hearty portion of <link=\"SWAMPFRUIT\">Bog Jelly</link>."
msgstr ""
"由<link=\"MEALSLURRY\">粉虱面糊</link> 和<link=\"NOSHMILK\">小吃豆奶</link> "
"制成的发酵油炸面团，里面塞满了丰富的<link=\"SWAMPFRUIT\">沼泽果冻</link>。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.JELLYDOUGHNUT.NAME"
msgid "<link=\"JELLYDOUGHNUT\">Jelly Doughnut</link>"
msgstr "<link=\"JELLYDOUGHNUT\">果冻甜甜圈</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.MEALBREAD.DESC"
msgid ""
"A loaf of <link=\"MEALBREAD\">Bread</link> baked from a mixture of "
"<link=\"MEALSLURRY\">Meal Batter</link>, <link=\"NOSHMILK\">Nosh "
"Milk</link> and <link=\"RAWEGG\">Eggs</link>. Despite its hard crust, "
"this bread is actually tasty, and has a long shelf life."
msgstr "由<link=\"MEALSLURRY\">米蚤面糊</link>，<link=\"NOSHMILK\">小吃豆奶</link>和<link=\"RAWEGG\">鸡蛋</link>烘培而成的一条<link=\"MEALBREAD\">米蚤面包</link>。尽管略硬但很好吃，而且保质期很长。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.MEALBREAD.NAME"
msgid "<link=\"MEALBREAD\">Mealbrot</link>"
msgstr "<link=\"MEALBREAD\">米蚤面包</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.MEALSLURRY.DESC"
msgid ""
"A fearsome sticky slurry made from <link=\"BASICPLANTFOOD\">Meal "
"Lice</link> and Water. Used as a basic ingredient in many recipes."
msgstr "一种看起来很糟的粘性浆液，由<link=\"BASICPLANTFOOD\">米蚤</link>和水制成。用作许多食谱的原料。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.MEALSLURRY.NAME"
msgid "<link=\"MEALSLURRY\">Meal Batter</link>"
msgstr "<link=\"MEALSLURRY\">米蚤面糊</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.MILKBUN.DESC"
msgid ""
"A soft bun baked from <link=\"MEALSLURRY\">Meal Batter</link>, "
"<link=\"NOSHMILK\">Nosh Milk</link> and <link=\"SUCROSE\">Sucrose</link>."
" It gives the duplicants who eats it a happy face, and a quite unhappy "
"face to others who will have to endure the farts."
msgstr "用<link=\"MEALSLURRY\">米蚤面糊</link>，<link=\"NOSHMILK\">小吃豆奶</link>和<link=\"SUCROSE\">蔗糖</link>制作的香软小面包。带给吃它的复制人一张幸福的笑脸，为其他复制人带去了因不得不忍受臭屁摆出的臭脸。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.MILKBUN.NAME"
msgid "<link=\"MILKBUN\">Milk Bun</link>"
msgstr "豆奶面包"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.NOSHMILK.DESC"
msgid ""
"A plant-based drink produced by soaking and pressing of "
"<link=\"BEAN\">Nosh Bean</link>."
msgstr "由<link=\"BEAN\">小吃豆</link>压榨而成的植物饮料。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.NOSHMILK.NAME"
msgid "<link=\"NOSHMILK\">Nosh Milk</link>"
msgstr "<link=\"NOSHMILK\">小吃豆奶</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.NOSHPUDDING.DESC"
msgid ""
"A fancy sweet dessert made with <link=\"NOSHMILK\">Nosh Milk</link>, "
"<link=\"COLDWHEATSEED\">Sleet Wheat Grain</link>, whisked "
"<link=\"RAWEGG\">Eggs</link> and quite a lot of "
"<link=\"SUCROSE\">Sucrose</link>. Has a fine rimmed pastry that prevents "
"it from breaking apart as one holds it (for a short time)."
msgstr "由<link=\"COLDWHEATSEED\">冰霜麦粒</link>，<link=\"NOSHMILK\">豆奶</link>，打发的<link=\"RAWEGG\">生蛋</link>和大量的<link=\"SUCROSE\">蔗糖</link>制作的精美甜点。精致的饼底保证在拿着它时(短时间)不会破裂。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.NOSHPUDDING.NAME"
msgid "<link=\"NOSHPUDDING\">Nosh Custard Flan</link>"
msgstr "<link=\"NOSHPUDDING\">小吃豆馅饼</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.NUTPIE.DESC"
msgid ""
"A gourmet pie with a nut filling of caramelised "
"<link=\"WORMBASICFOOD\">Roast Grubfruit Nuts</link>, "
"<link=\"COLDWHEATSEED\">Sleet Wheat Grain</link> and "
"<link=\"RAWEGG\">Eggs</link> dough, and <link=\"SUCROSE\">Sucrose</link>."
" The buttery crust remains fresh for a long time."
msgstr "由<link=\"WORMBASICFOOD\">烤虫果仁</link>，<link=\"COLDWHEATSEED\">冰霜麦粒</link>，<link=\"RAWEGG\">生蛋</link>面团和<link=\"SUCROSE\">蔗糖</link>制作的果仁派，加入黄油的外壳可以长时间保持新鲜。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.NUTPIE.NAME"
msgid "<link=\"NUTPIE\">Grubner Nusstorte</link>"
msgstr "<link=\"NUTPIE\">果仁派</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.PLANTBURGER.DESC"
msgid ""
"Tasty <link=\"GRILLEDPLANTMEAT\">Grilled Plant Meat</link> and "
"<link=\"LETTUCE\">Lettuce</link> pressed together inside a split "
"<link=\"MEALBREAD\">Mealbrot</link>. Can cause shivers and shakes after "
"consumption."
msgstr "美味的<link=\"GRILLEDPLANTMEAT\">烤植物肉</link>和<link=\"LETTUCE\">海生菜</link>夹在一个切开的<link=\"MEALBREAD\">米蚤面包</link>中，好吃到令人颤抖!"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.PLANTBURGER.NAME"
msgid "<link=\"PLANTBURGER\">Plant Burger</link>"
msgstr "<link=\"PLANTBURGER\">素肉汉堡</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.SALTEDMEAT.DESC"
msgid ""
"A shunk of <link=\"MEAT\">Meat</link> dried with a lot of "
"<link=\"SALT\">Salt</link>. The large amount of salt present in this meat"
" made it completely resistant to microorganisms that would spoil it under"
" normal conditions."
msgstr "一小块用大量的<link=\"SALT\">盐</link>腌制并晒干的<link=\"MEAT\">肉</link>，大量的盐分使其能够抵抗正常环境中导致食物变质的微生物。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.SALTEDMEAT.NAME"
msgid "<link=\"SALTEDMEAT\">Salt-cured Meat</link>"
msgstr "<link=\"SALTEDMEAT\">腌肉干</link>"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.SPICEDOMELETTE.DESC"
msgid ""
"A fluffy dish made from beaten <link=\"RAWEGG\">Eggs</link> and served "
"with generous pinch of <link=\"SPICENUT\">Pincha Peppernut</link>. Has a "
"deep spiced flavour that sticks to the mouth."
msgstr "一种用打发好的<link=\"RAWEGG\">生蛋</link>烧制的菜肴，佐以大量的火椒粉，浓郁的香料味会随着柔软的口感黏在嘴里。"

msgctxt "STRINGS.ITEMS.FOOD.SPICEDOMELETTE.NAME"
msgid "<link=\"SPICEDOMELETTE\">Spiced Omelette</link>"
msgstr "<link=\"SPICEDOMELETTE\">辣荷包蛋</link>"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.ACOUSTICS"
msgid "Have one Snoring or Farting Duplicant: {0}"
msgstr "有一个打鼾或放屁的复制人 {0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.ADVANCED_FILTRATION"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.ADVANCED_POWER_REGULATION"
msgid "Have non-manual Generators: {0}"
msgstr "拥有非人力发电机：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.ADVANCED_RESEARCH"
msgid "Research technologies: {0}"
msgstr "研究科技：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.ADVANCED_SANITATION"
msgid "TBD: {0}"
msgstr "待定：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.ADVANCED_SCANNERS"
msgid "Scan deep space hexes (at least 3 tiles away from your asteroids): {0}"
msgstr "扫描太空（距离你的小行星至少 3 格）：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.AGRICULTURE"
msgid "Have Duplicants with \"Crop Tending\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“作物照料”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.ANIMAL_CONTROL"
msgid "Domesticate Critters: {0}"
msgstr "驯养小动物：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.ARTIFICIAL_FRIENDS"
msgid "Have Duplicant with \"Improved Tinkering I\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“管道修理 I”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.ARTISTRY"
msgid "Have Duplicant with \"Art Fundamentals\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“艺术基础”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.BASIC_REFINEMENT"
msgid "Have Duplicant with \"Hard Digging\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“挖掘”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.BASIC_ROCKETRY"
msgid "Analyse planets: {0}"
msgstr "分析行星：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.CATALYTICS"
msgid "Store Carbon Dioxide: {0}"
msgstr "储存二氧化碳：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.CLOTHING"
msgid "Gather Fiber: {0}"
msgstr "收集芦苇纤维：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.COMBUSTION"
msgid "Daily Energy consumption: {0} kW"
msgstr "每日电量消耗：{0} 千瓦"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.CRASH_PLAN"
msgid "Build at least 1 bed different asteroids: {0}"
msgstr "在不同的小行星至少建造1个床：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.CRYO_FUEL_PROPULSION"
msgid "Store Liquid Hydrogen {0}"
msgstr "储存液氢 {0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.DIRECTED_AIR_STREAMS"
msgid "Have your beds and toilets exposed to other gases than Oxygen: {0} %"
msgstr "让您的床和厕所暴露在氧气以外的其他气体中：{0} %"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.DISTILLATION"
msgid "Store Polluted Water: {0}"
msgstr "储存污染水：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.DUPE_TRAFFIC_CONTROL"
msgid "Have Duplicant with \"Astronomy\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“天文学”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.DURABLE_LIFE_SUPPORT"
msgid "Have Duplicants with \"Rocket Piloting\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“火箭驾驶”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.ENVIRONMENTAL_APPRECIATION"
msgid "Have Duplicant suffering from Sunburn: {0}"
msgstr "让复制人晒伤：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.FARMING_TECH"
msgid "Have Duplicant with \"Improved Farming I\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“改良耕作 I”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.FINE_ART"
msgid "Have Duplicants with \"Aesthetic Design\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“美学设计”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.FINE_DINING"
msgid "Have Duplicant with \"Grilling\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“烧烤”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.FINER_DINING"
msgid "Have Duplicant with high Cuisine attribute: {0}"
msgstr "拥有烹饪属性高的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.FLOW_REDIRECTION"
msgid "Have Duplicant with high Athletics attribute: {0}"
msgstr "拥有运动属性高的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.FOOD_REPURPOSING"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.GAS_DISTRIBUTION"
msgid "Have Senior Pilot with Mouth Breather trait: {0}"
msgstr "拥有大口呼吸者特性的火箭飞行员II：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.GAS_PIPING"
msgid "Daily Oxygen production: {0} kg"
msgstr "每日氧气产量：{0} 公斤"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.GENERIC_SENSORS"
msgid "Have Duplicant interested with Operating: {0}"
msgstr "让复制人对操作感兴趣：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.GLASS_FURNISHINGS"
msgid "Gather Glass: {0} kg"
msgstr "收集玻璃：{0} 公斤"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.HIGH_TEMP_FORGING"
msgid "Gather Steel: {0} kg"
msgstr "收集钢：{0} 公斤"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.HVAC"
msgid "Gather Ice: {0} kg"
msgstr "收集冰：{0} 公斤"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.HYDROCARBON_PROPULSION"
msgid "Store Liquid Oxygen: {0}"
msgstr "储存液态氧气：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.IMPROVED_COMBUSTION"
msgid "Survive long enough: {0}"
msgstr "生存足够长的时间：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.IMPROVED_GAS_PIPING"
msgid "Have Duplicants suffering from Popped Ear Drums: {0} %"
msgstr "有复制人患有鼓膜破裂：{0} %"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.IMPROVED_LIQUID_PIPING"
msgid "Have Duplicant with \"Plumbing\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“管道”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.IMPROVED_OXYGEN"
msgid "Daily Oxygen consumption: {0} kg"
msgstr "每日耗氧量：{0} 公斤"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.INTERIOR_DECOR"
msgid "Researchable only at night: {0}"
msgstr "只在晚上研究：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.JETPACKS"
msgid "Control Slicksters: {0}"
msgstr "控制浮游生物: {0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.JOBS"
msgid "Obtain new Duplicants: {0}"
msgstr "获得新的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.LIQUID_DISTRIBUTION"
msgid "Have Senior Pilot with Small Bladder trait: {0}"
msgstr "拥有膀胱特征的火箭飞行员II：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.LIQUID_FILTERING"
msgid "Store Salt Water and/or Brine: {0} liters"
msgstr "储存盐水和/或浓盐水：{0} 升"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.LIQUID_PIPING"
msgid "Have Duplicant interested with Tidying: {0}"
msgstr "复制人有整理兴趣特质：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.LIQUID_TEMPERATURE"
msgid "Have Duplicant suffering from Hypothermia or Heat Stroke: {0}"
msgstr "复制人患有低温症或中暑：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.LOGIC_CIRCUITS"
msgid "Have Duplicant with \"Field Research\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“实地调查”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.LOGIC_CONTROL"
msgid "Daily Energy wasted: {0} kW"
msgstr "每日浪费的电量：{0} kW"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.LUXURY"
msgid "Gather Plastic: {0} kg"
msgstr "收集塑料：{0} 公斤"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.MEDICINE_I"
msgid "Have Duplicant suffering from Allergies or Food Poisoning: {0}"
msgstr "复制人患有花香过敏症或食物中毒：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.MEDICINE_II"
msgid "Have Duplicant suffering from Slimelung: {0}"
msgstr "复制人患有粘液肺细菌：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.MEDICINE_III"
msgid "Have Duplicant with \"Advanced Medical Care\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“高级医疗护理”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.MEDICINE_IV"
msgid "Have Duplicant suffering from Zombie Sickness: {0}"
msgstr "复制人患有僵尸孢子：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.MONUMENTS"
msgid "Have Duplicants with 16 morale: {0}"
msgstr "拥有 16 点士气的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.MULTIPLEXING"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.NO_REQUIREMENT"
msgid "(no additional requirement)"
msgstr "（无额外要求）"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.NOTIFICATION_SYSTEMS"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.NUCLEAR_REFINEMENT"
msgid "Have Duplicants with Hazmat Digging skill: {0}"
msgstr "拥有具有极坚硬挖掘技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.NUCLEAR_RESEARCH"
msgid "Research technologies: {0}"
msgstr "研究技术：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.PARALLEL_AUTOMATION"
msgid "Build Research Centers: {0}"
msgstr "建造研究站：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.PLASTICS"
msgid "Store Crude Oil: {0} liters"
msgstr "储存原油：{0} 升"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.PORTABLE_GASES"
msgid "Have Duplicants suffering from Yucky Lungs: {0}"
msgstr "有复制人患有恶心的肺：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.POWER_REGULATION"
msgid "Build Batteries: {0}"
msgstr "建造电池：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.PRECISION_PLUMBING"
msgid "Researchable only during two earliest hours: {0}"
msgstr "只在一天时间表前的两个小时内进行研究：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.PRESSURE_MANAGER"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.PRETTY_GOOD_CONDUCTORS"
msgid "Have non-manual Generators: {0}"
msgstr "拥有非人力发电机：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.RADIATION_PROTECTION"
msgid "Have Duplicant suffering from Radiation Sickness: {0}"
msgstr "复制人患有放射病：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.RANCHING"
msgid "Have Duplicant with \"Critter Ranching\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“小动物放牧”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.REFINED_OBJECTS"
msgid "Build Ladders: {0}"
msgstr "建造梯子：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.REFRACTIVE_DECOR"
msgid "Have Duplicants with \"Masterworks\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“大师作品”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.RENAISSANCE_ART"
msgid "Have Duplicant with high Creativity attribute: {0}"
msgstr "拥有高研究属性的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.RENEWABLE_ENERGY"
msgid "Store Steam: {0}"
msgstr "收集蒸汽: {0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.REQUIREMENT_IGNORED"
msgid "(requirement ignored)"
msgstr "（忽略要求）"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.RESEARCH_PREVIOUS"
msgid "! Research previous technologies !"
msgstr "！研究之前的技术！"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.ROBOTIC_TOOLS"
msgid "Have Duplicants with \"Super-Duperhard Digging\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“超坚硬挖掘材料”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.SANITATION_SCIENCES"
msgid "Spawn Morbs: {0}"
msgstr "产生或发现疫病章鱼：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.SCREENS"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.SKY_DETECTORS"
msgid "Complete \"Home Sweet Home\" quest: {0}"
msgstr "完成“甜蜜之家”成就：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.SMART_STORAGE"
msgid "Have Duplicant with \"Improved Carrying II\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“改良携带 II”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.SMELTING"
msgid "Gather Refined Metals: {0} kg"
msgstr "收集精炼金属：{0} 公斤"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.SOLID_DISTRIBUTION"
msgid "Have Senior Pilot with Bottomless Stomach trait: {0}"
msgstr "拥有无底洞之胃特征的火箭飞行员II：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.SOLID_MANAGEMENT"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.SOLID_TRANSPORT"
msgid "Have Duplicant with high Strength attribute: {0}"
msgstr "拥有高力量属性的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.SPACE_POWER"
msgid "Have Senior Pilot with Nyctophobic trait: {0}"
msgstr "拥有具有恐黑特征的火箭飞行员II：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.SPACE_PROGRAM"
msgid "Have Duplicant with \"Rocket Piloting\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“火箭驾驶”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.SUITS"
msgid "Have Duplicants with \"Exosuit Training\" skill: {0}"
msgstr "拥有具有“太空服训练”技能的复制人：{0}"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.TEMPERATURE_MODULATION"
msgid "Have Duplicants suffering from Chilly Surroundings: {0} %"
msgstr "让复制人遭受寒冷环境的困扰：{0} %"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.TRAVEL_TUBES"
msgid "Daily time spent traveling: {0} %"
msgstr "每天花在步行上的时间：{0} %"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.REQUIREMENTS.VALVE_MINIATURIZATION"
msgid "Store Petroleum: {0} liters"
msgstr "储存石油：{0} 升"

msgctxt "ResearchRequirements.STRINGS.TRANSLATION.AUTHOR.NAME"
msgid "pether.pg"
msgstr "中文翻译;如果是主人的话可以哦"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.INVERTEDSMALLGASRESERVOIR.DESC"
msgid "Reservoirs cannot receive manually delivered resources."
msgstr "储气库无法由人力储存资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.INVERTEDSMALLGASRESERVOIR.EFFECT"
msgid "A small sized reservoir that stores any Gas resources piped into it."
msgstr "一个小型储气库，可以储存任何由管道输入的气体资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.INVERTEDSMALLGASRESERVOIR.NAME"
msgid "Small Gas Reservoir B"
msgstr "小型储气库 B型"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.INVERTEDSMALLLIQUIDRESERVOIR.DESC"
msgid "Reservoirs cannot receive manually delivered resources."
msgstr "储液库无法由人力储存资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.INVERTEDSMALLLIQUIDRESERVOIR.EFFECT"
msgid "A small sized reservoir that stores any Liquid resources piped into it."
msgstr "一个小型储液库，可以储存任何由管道输入的液体资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.INVERTEDSMALLLIQUIDRESERVOIR.NAME"
msgid "Small Liquid Reservoir B"
msgstr "小型储液库 B型"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MEDGASRESERVOIR.DESC"
msgid "Reservoirs cannot receive manually delivered resources."
msgstr "储气库无法由人力储存资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MEDGASRESERVOIR.EFFECT"
msgid "A medium sized reservoir that stores any Gas resources piped into it."
msgstr "一个中型储气库，可以储存任何由管道输入的气体资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MEDGASRESERVOIR.NAME"
msgid "Medium Gas Reservoir"
msgstr "中型储气库"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MEDLIQUIDRESERVOIR.DESC"
msgid "Reservoirs cannot receive manually delivered resources."
msgstr "储液库无法由人力储存资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MEDLIQUIDRESERVOIR.EFFECT"
msgid "A medium sized reservoir that stores any Liquid resources piped into it."
msgstr "一个中型储液库，可以储存任何由管道输入的液体资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MEDLIQUIDRESERVOIR.NAME"
msgid "Medium Liquid Reservoir"
msgstr "中型储液库"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SMALLGASRESERVOIR.DESC"
msgid "Reservoirs cannot receive manually delivered resources."
msgstr "储气库无法由人力储存资源"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SMALLGASRESERVOIR.EFFECT"
msgid "A small sized reservoir that stores any Gas resources piped into it."
msgstr "一个小型储气库，可以储存任何由管道输入的气体资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SMALLGASRESERVOIR.NAME"
msgid "Small Gas Reservoir A"
msgstr "小型储气库 A型"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SMALLLIQUIDRESERVOIR.DESC"
msgid "Reservoirs cannot receive manually delivered resources."
msgstr "储液库无法由人力储存资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SMALLLIQUIDRESERVOIR.EFFECT"
msgid "A small sized reservoir that stores any Liquid resources piped into it."
msgstr "一个小型储液库，可以储存任何由管道输入的液体资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SMALLLIQUIDRESERVOIR.NAME"
msgid "Small Liquid Reservoir A"
msgstr "小型储液库 A型"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WALLGASRESERVOIR.DESC"
msgid "Reservoirs cannot receive manually delivered resources."
msgstr "储气库无法由人力储存资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WALLGASRESERVOIR.EFFECT"
msgid ""
"A small sized reservoir that stores any Gas resources piped into it. Can "
"be placed on walls."
msgstr "一个可被置于墙上的小型储气库，可以储存任何由管道输入的气体资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WALLGASRESERVOIR.NAME"
msgid "Wall Gas Reservoir A"
msgstr "小型壁挂储气库 A型"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WALLGASRESERVOIRINVERTED.DESC"
msgid "Reservoirs cannot receive manually delivered resources."
msgstr "储气库无法由人力储存资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WALLGASRESERVOIRINVERTED.EFFECT"
msgid ""
"A small sized reservoir that stores any Gas resources piped into it. Can "
"be placed on walls."
msgstr "一个可被置于墙上的小型储气库，可以储存任何由管道输入的气体资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WALLGASRESERVOIRINVERTED.NAME"
msgid "Wall Gas Reservoir B"
msgstr "小型壁挂储气库 B型"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WALLLIQUIDRESERVOIR.DESC"
msgid "Reservoirs cannot receive manually delivered resources."
msgstr "储液库无法由人力储存资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WALLLIQUIDRESERVOIR.EFFECT"
msgid ""
"A small sized reservoir that stores any Gas resources piped into it. Can "
"be placed on walls."
msgstr "一个可被置于墙上的小型储液库，可以储存任何由管道输入的液体资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WALLLIQUIDRESERVOIR.NAME"
msgid "Wall Liquid Reservoir A"
msgstr "小型壁挂储液库 A型"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WALLLIQUIDRESERVOIRINVERTED.DESC"
msgid "Reservoirs cannot receive manually delivered resources."
msgstr "储液库无法由人力储存资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WALLLIQUIDRESERVOIRINVERTED.EFFECT"
msgid ""
"A small sized reservoir that stores any Gas resources piped into it. Can "
"be placed on walls."
msgstr "一个可被置于墙上的小型储液库，可以储存任何由管道输入的液体资源。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.WALLLIQUIDRESERVOIRINVERTED.NAME"
msgid "Wall Liquid Reservoir B"
msgstr "小型壁挂储液库 B型"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDGASCONDUITBRIDGE.DESC"
msgid ""
"Separate pipe systems prevent mingled contents from causing building "
"damage."
msgstr "分离的管道系统可以防止建筑被混合物质损坏。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDGASCONDUITBRIDGE.EFFECT"
msgid ""
"Runs one <link=\"GASPIPING\">Gas Pipe</link> section over another two "
"without joining them.\n"
"\n"
"Can be run through wall and floor tile."
msgstr ""
"让一条<link=\"GASPIPING\">气体管道</link>可以越过另两条气体管道，而不会连接到一起。\n"
"\n"
"可穿过墙壁和地砖。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDGASCONDUITBRIDGE.NAME"
msgid "<link=\"EXTENDEDGASCONDUITBRIDGE\">Long Gas Bridge</link>"
msgstr "<link=\"EXTENDEDGASCONDUITBRIDGE\">长气体管桥</link>"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDLIQUIDCONDUITBRIDGE.DESC"
msgid ""
"Separate pipe systems prevent mingled contents from causing building "
"damage."
msgstr "分离的管道系统可以防止建筑被混合物质损坏。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDLIQUIDCONDUITBRIDGE.EFFECT"
msgid ""
"Runs one <link=\"LIQUIDPIPING\">Liquid Pipe</link> section over another "
"two without joining them.\n"
"\n"
"Can be run through wall and floor tile."
msgstr ""
"让一条<link=\"LIQUIDPIPING\">液体管道</link>可以越过另两条液体管道，而不用连接到一起。\n"
"\n"
"可穿过墙壁和地砖。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDLIQUIDCONDUITBRIDGE.NAME"
msgid "<link=\"EXTENDEDLIQUIDCONDUITBRIDGE\">Long Liquid Bridge</link>"
msgstr "<link=\"EXTENDEDLIQUIDCONDUITBRIDGE\">长液体管桥</link>"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDLOGICRIBBONBRIDGE.DESC"
msgid ""
"Wire bridges allow multiple automation grids to exist in a small area "
"without connecting."
msgstr "线桥可以让多个自动化电路存在于小面积的区域，而无需连接。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDLOGICRIBBONBRIDGE.EFFECT"
msgid ""
"Runs one <link=\"LOGICRIBBON\">Automation Ribbon</link> section over "
"another two without joining them.\n"
"\n"
"Can be run through wall and floor tile."
msgstr ""
"让一组<link=\"LOGICWIRE\">信号线组</link>可以越过另两组信号线组，而不用连接到一起。\n"
"\n"
"可穿过墙壁和地砖。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDLOGICRIBBONBRIDGE.NAME"
msgid "<link=\"EXTENDEDLOGICRIBBONBRIDGE\">Long Automation Ribbon Bridge</link>"
msgstr "<link=\"EXTENDEDLOGICRIBBONBRIDGE\">长信号线组桥</link>"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDLOGICWIREBRIDGE.DESC"
msgid ""
"Wire bridges allow multiple automation grids to exist in a small area "
"without connecting."
msgstr "线桥可以让多个自动化电路存在于小面积的区域，而无需连接。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDLOGICWIREBRIDGE.EFFECT"
msgid ""
"Runs one <link=\"LOGICWIRE\">Automation Wire</link> section over another "
"two without joining them.\n"
"\n"
"Can be run through wall and floor tile."
msgstr ""
"让一条<link=\"LOGICWIRE\">信号线</link>可以越过另两条信号线，而不用连接到一起。\n"
"\n"
"可穿过墙壁和地砖。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDLOGICWIREBRIDGE.NAME"
msgid "<link=\"EXTENDEDLOGICWIREBRIDGE\">Long Automation Wire Bridge</link>"
msgstr "<link=\"EXTENDEDLOGICWIREBRIDGE\">长信号线桥</link>"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDSOLIDCONDUITBRIDGE.DESC"
msgid ""
"Separating rail systems helps prevent materials from reaching the wrong "
"destinations."
msgstr "分开的轨道系统能防止材料到达错误地点。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDSOLIDCONDUITBRIDGE.EFFECT"
msgid ""
"Runs one <link=\"SOLIDCONDUIT\">Conveyor Rail</link> section over another"
" two without joining them.\n"
"\n"
"Can be run through wall and floor tile."
msgstr ""
"让一段<link=\"SOLIDCONDUIT\">运输轨道</link>可以越过另两段运输轨道，而不用连接到一起。\n"
"\n"
"可穿过墙壁和地砖。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDSOLIDCONDUITBRIDGE.NAME"
msgid "<link=\"EXTENDEDSOLIDCONDUITBRIDGE\">Long Conveyor Bridge</link>"
msgstr "<link=\"EXTENDEDSOLIDCONDUITBRIDGE\">长运输轨桥</link>"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDWIREBRIDGE.DESC"
msgid ""
"Splitting generators onto separate systems can prevent power overloads "
"and wasted electricity."
msgstr "将发电机分散到不同的系统可以避免电力过载和电力浪费。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDWIREBRIDGE.EFFECT"
msgid ""
"Runs one wire section over another two without joining them.\n"
"\n"
"Can be run through wall and floor tile."
msgstr ""
"让一条电线可以越过另两条电线，而不用连接到一起。\n"
"\n"
"可穿过墙壁和地砖。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDWIREBRIDGE.NAME"
msgid "<link=\"EXTENDEDWIREBRIDGE\">Long Wire Bridge</link>"
msgstr "<link=\"EXTENDEDWIREBRIDGE\">长电线桥</link>"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDWIREREFINEDBRIDGE.DESC"
msgid ""
"Splitting generators onto separate systems can prevent power overloads "
"and wasted electricity."
msgstr "将发电机分散到不同的系统可以避免电力过载和电力浪费。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDWIREREFINEDBRIDGE.EFFECT"
msgid ""
"Carries more <link=\"POWER\">Wattage</link> than a regular "
"<link=\"WIREBRIDGE\">Wire Bridge</link> without overloading.\n"
"\n"
"Runs one wire section over another two without joining them.\n"
"\n"
"Can be run through wall and floor tile."
msgstr ""
"<link=\"POWER\">电力</link>传输能力高于常规<link=\"WIREBRIDGE\">电线桥</link>，并且可避免过载。"
"\n"
"\n"
"让一条导线可以越过另两条导线，而不用连接到一起。\n"
"\n"
"可穿过墙壁和地砖。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.EXTENDEDWIREREFINEDBRIDGE.NAME"
msgid "<link=\"EXTENDEDWIREREFINEDBRIDGE\">Long Conductive Wire Bridge</link>"
msgstr "<link=\"EXTENDEDWIREREFINEDBRIDGE\">长导线桥</link>"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_CREATE_NAME"
msgid "New Blueprint"
msgstr "新蓝图"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_CREATE_TOOLTIP"
msgid "Create blueprint {0}"
msgstr "创建蓝图 {0}"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_CREATE_EMPTY"
msgid "Blueprint would have been empty!"
msgstr "蓝图为空！"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_CREATE_CREATED"
msgid "Created blueprint!"
msgstr "创建蓝图！"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_CREATE_CANCELLED"
msgid "Cancelled blueprint!"
msgstr "取消蓝图！"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_CREATE_TOOLTIP_TITLE"
msgid "CREATE BLUEPRINT TOOL"
msgstr "蓝图创建工具"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_CREATE_ACTION_DRAG"
msgid "DRAG"
msgstr "拖动"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_CREATE_ACTION_BACK"
msgid "BACK"
msgstr "后退"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_NAME"
msgid "Use Blueprint"
msgstr "使用蓝图"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_TOOLTIP"
msgid "Use blueprint {0}"
msgstr "使用蓝图 {0}"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_LOADEDBLUEPRINTS"
msgid "Loaded {0} blueprints! ({1} total)"
msgstr "已加载 {0} 张蓝图！（共 {1} 张）"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_LOADEDBLUEPRINTS_ADDITIONAL"
msgid "additional"
msgstr "更多"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_LOADEDBLUEPRINTS_FEWER"
msgid "fewer"
msgstr "更少"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_TOOLTIP_TITLE"
msgid "USE BLUEPRINT TOOL"
msgstr "使用蓝图工具"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_ACTION_CLICK"
msgid "CLICK"
msgstr "点击"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_ACTION_BACK"
msgid "BACK"
msgstr "后退"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_CYCLEFOLDERS"
msgid "Use {0} and {1} to cycle folders."
msgstr "使用 {0} 和 {1} 键循环切换文件夹。"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_CYCLEBLUEPRINTS"
msgid "Use {0} and {1} to cycle blueprints."
msgstr "使用 {0} 和 {1} 键循环切换蓝图。"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_FOLDERBLUEPRINT"
msgid "Press {0} to assign folder."
msgstr "按下 {0} 指定文件夹。"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_FOLDERBLUEPRINT_NA"
msgid "Same folder provided - no change made."
msgstr "输入了相同的文件夹 - 没有发生改动。"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_MOVEDBLUEPRINT"
msgid "Moved \"{0}\" to \"{1}\""
msgstr "\"{0}\" 已移动至 \"{1}\""

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_NAMEBLUEPRINT"
msgid "Press {0} to rename blueprint."
msgstr "按下 {0} 重命名蓝图。"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_DELETEBLUEPRINT"
msgid "Press {0} to delete blueprint."
msgstr "按下 {0} 删除蓝图。"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_ERRORMESSAGE"
msgid ""
"This blueprint contained {0} misconfigured or missing prefabs which have "
"been omitted!"
msgstr "已忽略这个蓝图含有的 {0} 个错误配置或丢失的建筑！"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_SELECTEDBLUEPRINT"
msgid "Selected \"{0}\" ({1}/{2}) from \"{3}\" ({4}/{5})"
msgstr "已从\"{3}\"（{4}/{5}）中选择 \"{0}\"（{1}/{2}）"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_FOLDEREMPTY"
msgid "Selected folder \"{0}\" is empty!"
msgstr "选中的文件夹 \"{0}\" 为空！"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_NOBLUEPRINTS"
msgid "No blueprints loaded!"
msgstr "未载入蓝图！"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_NAME"
msgid "Take Snapshot"
msgstr "截取快照"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_TOOLTIP"
msgid ""
"Take snapshot {0} \n"
"\n"
"Create a blueprint and quickly place it elsewhere while not cluttering "
"your blueprint collection! \n"
"Snapshots do not persist between games or worlds."
msgstr ""
"选取快照 {0} \n"
"\n"
"在不影响您的蓝图库的同时创建一张蓝图并快速放置于别处！\n"
"快照不会再游戏或地图间共享。"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_EMPTY"
msgid "Snapshot would have been empty!"
msgstr "快照范围为空！"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_TAKEN"
msgid "Snapshot taken!"
msgstr "快照已创建！"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_TOOLTIP_TITLE"
msgid "SNAPSHOT TOOL"
msgstr "快照工具"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_ACTION_CLICK"
msgid "CLICK"
msgstr "单击"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_ACTION_DRAG"
msgid "DRAG"
msgstr "拖动"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_ACTION_BACK"
msgid "BACK"
msgstr "后退"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_NEWSNAPSHOT"
msgid "Press {0} to take new snapshot."
msgstr "按下 {0} 选取快照。"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_NAMEBLUEPRINT_TITLE"
msgid "NAME BLUEPRINT"
msgstr "命名蓝图"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_FOLDERBLUEPRINT_TITLE"
msgid "ASSIGN FOLDER"
msgstr "指定文件夹"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_MULTIFILTER_GASTILES"
msgid "Gas Tiles"
msgstr "气体格子"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_MULTIFILTER_ALL"
msgid "All"
msgstr "所有"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_MULTIFILTER_NONE"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMMETHANEGENERATOR.DESC"
msgid ""
"A small, custom Combustible Gas generator. This rather versatile "
"generator has piped outputs."
msgstr "一个使用可燃气体的小型客制化发电机，这个通用型发电机使用管道输出废物。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMMETHANEGENERATOR.EFFECT"
msgid ""
"Converts <link=\"METHANE\">Natural Gas</link> or "
"<link=\"PROPANE\">Propane</link> into electrical "
"<link=\"POWER\">Power</link>.\n"
"\n"
"Produces <link=\"CARBONDIOXIDE\">Carbon Dioxide</link> and "
"<link=\"DIRTYWATER\">Polluted Water</link>."
msgstr "将<link=\"METHANE\">天然气</link>或<link=\"PROPANE\">乙烷</link>转化为<link=\"POWER\">电力</link>，排出<link=\"CARBONDIOXIDE\">二氧化碳</link>和<link=\"DIRTYWATER\">污染水</link>。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMMETHANEGENERATOR.NAME"
msgid "Custom Natural Gas Generator"
msgstr "客制化天然气发电机"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMPETROLEUMGENERATOR.DESC"
msgid ""
"A small, custom Combustible Liquid generator. This rather versatile "
"generator has piped outputs."
msgstr "一个使用可燃液体的小型客制化发电机，这个通用型发电机使用管道输出废物。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMPETROLEUMGENERATOR.EFFECT"
msgid ""
"Converts either <link=\"PETROLEUM\">Petroleum</link>, "
"<link=\"ETHANOL\">Ethanol</link> or <link=\"NAPHTHA\">Naphtha</link> into"
" electrical <link=\"POWER\">Power</link>.\n"
"\n"
"Produces <link=\"CARBONDIOXIDE\">Carbon Dioxide</link> and "
"<link=\"DIRTYWATER\">Polluted Water</link>."
msgstr "将<link=\"PETROLEUM\">石油</link>，<link=\"ETHANOL\">乙醇</link>或<link=\"NAPHTHA\">石脑油</link>转化为<link=\"POWER\">电力</link>，排出<link=\"CARBONDIOXIDE\">二氧化碳</link>和<link=\"DIRTYWATER\">污染水</link>。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMPETROLEUMGENERATOR.NAME"
msgid "Custom Petroleum Generator"
msgstr "客制化石油发电机"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMSTEAMGENERATOR.DESC"
msgid ""
"A small reciprocating engine that uses Steam to perform mechanical work. "
"Useful for converting the geothermal energy into usable power."
msgstr "一种使用蒸汽工作的小型往复式发动机。可用于将地热能转换为电力。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMSTEAMGENERATOR.EFFECT"
msgid ""
"Draws in <link=\"STEAM\">Steam</link> from the tiles directly below the "
"machine's foundation and uses it to generate electrical "
"<link=\"POWER\">Power</link>.\n"
"\n"
"Outputs <link=\"WATER\">Water</link>."
msgstr "直接抽取发电机基座下的<link=\"STEAM\">蒸汽</link>用来发<link=\"POWER\">电力</link>并通过管道输出<link=\"WATER\">水</link>。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.CUSTOMSTEAMGENERATOR.NAME"
msgid "Steam Engine Generator"
msgstr "小型蒸汽发电机"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.NATURALTILE.DESC"
msgid "Fill that hole you dug out back in with any solid element."
msgstr "用任何固体元素把你挖出的那个洞填回去。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.NATURALTILE.EFFECT"
msgid "Fills a block in the world with <link=\"ELEMENTSSOLID\">Solids</link>."
msgstr "用<link=\"ELEMENTSSOLID\">固体</link>填充世界中的一格砖块。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.NATURALTILE.NAME"
msgid "<link=\"NATURALTILE\">Natural Tile</link>"
msgstr "<link=\"NATURALTILE\">天然砖</link>"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ASPHALTTILE.DESC"
msgid "Asphalt tiles feel great to run on."
msgstr "沥青砖上跑步的感觉很好。"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ASPHALTTILE.EFFECT"
msgid ""
"Used to build the walls and floors of rooms.\n"
"\n"
"Substantially increases Duplicant runspeed."
msgstr ""
"用来建造房间的墙壁和地板。\n"
"\n"
"大幅提高复制人的移动速度。"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.ASPHALTTILE.NAME"
msgid "<link=\"ID\">Asphalt Tile</link>"
msgstr "<link=\"ID\">沥青砖</link>"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.BUTTONS.CANCELBUTTON.TEXT"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.BUTTONS.GITHUBBUTTON.TEXT"
msgid "Github"
msgstr "Github"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.BUTTONS.OK.TEXT"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.BUTTONS.STEAMBUTTON.TEXT"
msgid "Steam Workshop"
msgstr "Steam创意工坊"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.SLIDERPANEL.RANGES.TIER1_NOBONUS"
msgid "No bonus"
msgstr "T1无加成"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.SLIDERPANEL.RANGES.TIER10_RIDICULOUS"
msgid "Ridiculous"
msgstr "T10荒谬"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.SLIDERPANEL.RANGES.TIER11_LUDICROUS"
msgid "Ludicrous"
msgstr "T11可笑"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.SLIDERPANEL.RANGES.TIER2_SMALLBONUS"
msgid "Small bonus"
msgstr "T2小加成"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.SLIDERPANEL.RANGES.TIER3_REGULARTILE"
msgid "Regular Tiles"
msgstr "T3普通砖"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.SLIDERPANEL.RANGES.TIER4_SOMEBONUS"
msgid "Some bonus"
msgstr "T4有些加成"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.SLIDERPANEL.RANGES.TIER5_METALTILE"
msgid "Metal tiles"
msgstr "T5金属砖"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.SLIDERPANEL.RANGES.TIER6_FAST"
msgid "Fast"
msgstr "T6快速"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.SLIDERPANEL.RANGES.TIER7_DEFAULT"
msgid "Default"
msgstr "T7默认"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.SLIDERPANEL.RANGES.TIER8_GOFAST"
msgid "GO FAST"
msgstr "T8超快"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.SLIDERPANEL.RANGES.TIER9_LIGHTSPEED"
msgid "Light Speed"
msgstr "T9光速"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.SLIDERPANEL.SLIDER.LABEL"
msgid "Speed: {number}x"
msgstr "速度：{number}倍"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.SLIDERPANEL.SLIDER.RANGELABEL"
msgid "{label}"
msgstr "{label}"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.SLIDERPANEL.TITLETEXT"
msgid "Run Speed Modifier"
msgstr "移动速度修改"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.TITLE.TITLETEXT"
msgid "Asphalt Settings"
msgstr "沥青设定"

msgctxt "Asphalt.STRINGS.UI.SETTINGSDIALOG.VERSIONLABEL"
msgid "v{number}"
msgstr "版本{number}"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Aluminum"
msgid "Al"
msgstr "铝"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.AluminumGas"
msgid "Al"
msgstr "铝"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.AluminumOre"
msgid "Al"
msgstr "铝"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Brine"
msgid "Brine"
msgstr "盐水"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.BrineIce"
msgid "B-Ice"
msgstr "盐冰"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Carbon"
msgid "C"
msgstr "碳"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.CarbonDioxide"
msgid "CO<sub>2</sub>"
msgstr "二氧化碳"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.CarbonGas"
msgid "C"
msgstr "碳"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Chlorine"
msgid "Cl"
msgstr "氯"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.ChlorineGas"
msgid "Cl"
msgstr "氯"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.ContaminatedOxygen"
msgid "P-O<sub>2</sub>"
msgstr "污氧"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Copper"
msgid "Cu"
msgstr "铜"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.CopperGas"
msgid "Cu"
msgstr "铜"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.CrudeOil"
msgid "C-Oil"
msgstr "原油"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.CrushedIce"
msgid "C-Ice"
msgstr "碎冰"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.CrushedRock"
msgid "Rock"
msgstr "碎岩"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.DirtyIce"
msgid "P-Ice"
msgstr "污冰"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.DirtyPrefix"
msgid "P-"
msgstr "污"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.DirtyWater"
msgid "P-H<sub>2</sub>O"
msgstr "污水"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Ethanol"
msgid "EtOH"
msgstr "乙醇"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.EthanolGas"
msgid "EtOH"
msgstr "乙醇"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Glass"
msgid "Glass"
msgstr "玻璃"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Gold"
msgid "Au"
msgstr "金"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.GoldAmalgam"
msgid "AuAmal"
msgstr "金汞齐"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.GoldGas"
msgid "Au"
msgstr "金"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Hydrogen"
msgid "H"
msgstr "氢"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Ice"
msgid "Ice"
msgstr "冰"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Iron"
msgid "Fe"
msgstr "铁"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.IronGas"
msgid "Fe"
msgstr "铁"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.IronOre"
msgid "FeOre"
msgstr "铁矿"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Lead"
msgid "Pb"
msgstr "铅"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.LeadGas"
msgid "Pb"
msgstr "铅"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.LiquidCarbonDioxide"
msgid "CO<sub>2</sub>"
msgstr "二氧化碳"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.LiquidHydrogen"
msgid "H"
msgstr "氢"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.LiquidMethane"
msgid "CH<sub>4</sub>"
msgstr "甲烷"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.LiquidOxygen"
msgid "O"
msgstr "氧"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.LiquidPhosphorus"
msgid "P"
msgstr "磷"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.LiquidPropane"
msgid "C<sub>3</sub>H<sub>8</sub>"
msgstr "丙烷"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.LiquidSulfur"
msgid "S"
msgstr "硫"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Methane"
msgid "CH<sub>4</sub>"
msgstr "甲烷"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.MoltenAluminum"
msgid "Al"
msgstr "铝"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.MoltenCarbon"
msgid "C"
msgstr "碳"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.MoltenCopper"
msgid "Cu"
msgstr "铜"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.MoltenGlass"
msgid "Glass"
msgstr "玻璃"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.MoltenGold"
msgid "Au"
msgstr "金"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.MoltenIron"
msgid "Fe"
msgstr "铁"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.MoltenLead"
msgid "Pb"
msgstr "铅"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.MoltenNiobium"
msgid "Nb"
msgstr "铌"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.MoltenSalt"
msgid "NaCl"
msgstr "盐"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.MoltenSteel"
msgid "Steel"
msgstr "钢"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.MoltenTungsten"
msgid "W"
msgstr "钨"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Naphtha"
msgid "Nap"
msgstr "石脑油"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Niobium"
msgid "Nb"
msgstr "铌"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.NiobiumGas"
msgid "Nb"
msgstr "铌"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Oxygen"
msgid "O<sub>2</sub>"
msgstr "氧"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Petroleum"
msgid "Petrol"
msgstr "石油"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Phosphorite"
msgid "P-rite"
msgstr "磷矿"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Phosphorus"
msgid "P"
msgstr "磷"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.PhosphorusGas"
msgid "P"
msgstr "磷"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Propane"
msgid "C<sub>3</sub>H<sub>8</sub>"
msgstr "丙烷"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Radium"
msgid "Ra"
msgstr "镭"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.RefinedCarbon"
msgid "C"
msgstr "碳"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.RockGas"
msgid "Rock"
msgstr "岩"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Salt"
msgid "NaCl"
msgstr "盐"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SaltGas"
msgid "NaCl"
msgstr "盐"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SaltWater"
msgid "S-H<sub>2</sub>O"
msgstr "盐水"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SolidCarbonDioxide"
msgid "CO<sub>2</sub>"
msgstr "二氧化碳"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SolidChlorine"
msgid "Cl"
msgstr "氯"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SolidCrudeOil"
msgid "C-Oil"
msgstr "原油"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SolidEthanol"
msgid "EtOH"
msgstr "乙醇"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SolidHydrogen"
msgid "H"
msgstr "氢"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SolidMethane"
msgid "CH<sub>4</sub>"
msgstr "甲烷"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SolidNaphtha"
msgid "Nap"
msgstr "石脑油"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SolidOxygen"
msgid "O"
msgstr "氧"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SolidPetroleum"
msgid "Petrol"
msgstr "石油"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SolidPropane"
msgid "C<sub>3</sub>H<sub>8</sub>"
msgstr "丙烷"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SolidSuperCoolant"
msgid "S-Cool"
msgstr "超冷"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SolidViscoGel"
msgid "V-Gel"
msgstr "凝胶"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SourGas"
msgid "Sour"
msgstr "酸气"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Steam"
msgid "H<sub>2</sub>O"
msgstr "蒸汽"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Steel"
msgid "Steel"
msgstr "钢"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SteelGas"
msgid "Steel"
msgstr "钢"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Sulfur"
msgid "S"
msgstr "硫"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SulfurGas"
msgid "S"
msgstr "硫"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SuperCoolant"
msgid "S-Cool"
msgstr "超冷"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.SuperCoolantGas"
msgid "S-Cool"
msgstr "超冷"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.ToxicSand"
msgid "P-"
msgstr "污土"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Tungsten"
msgid "W"
msgstr "钨"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.TungstenGas"
msgid "W"
msgstr "钨"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.ViscoGel"
msgid "V-Gel"
msgstr "凝胶"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.ABBREVIATIONS.Water"
msgid "H<sub>2</sub>O"
msgstr "水"

msgctxt "BetterLogicOverlay.ASTRINGS.UNITMODIFIERS.thousand"
msgid "k"
msgstr "千"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_DEFAULTSTAINEDGLASSTILE.DESC"
msgid ""
"Stained glass tiles are transparent tiles that provide a fashionable "
"barrier against liquid and gas."
msgstr "彩绘玻璃砖是透明的砖块，可以阻挡液体和气体的时尚屏障。"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_DEFAULTSTAINEDGLASSTILE.EFFECT"
msgid ""
"Used to build the walls and floors of rooms.\n"
"\n"
"Allows <link=\"LIGHT\">Light</link> and <link=\"DECOR\">Decor</link> pass"
" through."
msgstr ""
"用于建造房间的墙壁和地板。\n"
"\n"
"允许<link=\"LIGHT\">光线</link>和<link=\"DECOR\">装饰度</link>穿过。"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_DEFAULTSTAINEDGLASSTILE.NAME"
msgid "<link=\"DECORPACKADEFAULTSTAINEDGLASSTILE\">Stained Glass Tile</link>"
msgstr "<link=\"DECORPACKADEFAULTSTAINEDGLASSTILE\">彩绘玻璃砖</link>"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_DEFAULTSTAINEDGLASSTILE.STAINED_NAME"
msgid ""
"{element} <link=\"DECORPACKADEFAULTSTAINEDGLASSTILE\">Stained Glass "
"Tile</link>"
msgstr "{element} <link=\"DECORPACKADEFAULTSTAINEDGLASSTILE\">彩绘玻璃砖</link>"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_GLASSSCULPTURE.AVERAGEQUALITYNAME"
msgid "Mediocre Glass Sculpture"
msgstr "平庸的玻璃雕塑"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_GLASSSCULPTURE.DESC"
msgid ""
"Duplicants who have learned art skills can produce more decorative "
"sculptures."
msgstr "学习了艺术技能的复制人可以制作更有装饰性的雕塑。"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_GLASSSCULPTURE.EFFECT"
msgid ""
"Majorly increases <link=\"DECOR\">Decor</link>, contributing to "
"<link=\"MORALE\">Morale</link>.\n"
"\n"
"Must be sculpted by a Duplicant."
msgstr ""
"大幅提高<link=\"DECOR\">装饰度</link>，有助于<link=\"MORALE\">士气</link>。\n"
"\n"
"必须由复制人雕刻。"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_GLASSSCULPTURE.EXCELLENTQUALITYNAME"
msgid "Genius Glass Sculpture"
msgstr "天才的玻璃雕塑"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_GLASSSCULPTURE.NAME"
msgid "<link=\"DECORPACKAGLASSSCULPTURE\">Glass Block</link>"
msgstr "<link=\"DECORPACKAGLASSSCULPTURE\">玻璃砖块</link>"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_GLASSSCULPTURE.POORQUALITYNAME"
msgid "\"Abstract\" Glass Sculpture"
msgstr "“抽象的”玻璃雕塑"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.DESC"
msgid "Light reduces Duplicant stress and is required to grow certain plants."
msgstr "光线可以减少复制人的压力，也是某些植物生长所需要的。"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.EFFECT"
msgid ""
"Provides <link=\"LIGHT\">Light</link> when "
"<link=\"POWER\">Powered</link>.\n"
"\n"
"Duplicants can operate buildings more quickly when the building is lit."
msgstr ""
"提供<link=\"POWER\">电力</link>就能发出<link=\"LIGHT\">光线</link>。\n"
"\n"
"光照条件下复制人可以更快地操作建筑物。"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.NAME"
msgid "<link=\"DECORPACKAMOODLAMP\">Mood Lamp</link>"
msgstr "<link=\"DECORPACKAMOODLAMP\">氛围灯</link>"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.VARIANT.BROTHGAR"
msgid "Brothgar Logo"
msgstr "Brothgar牌"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.VARIANT.CAT"
msgid "Cat"
msgstr "猫"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.VARIANT.D6"
msgid "D6"
msgstr "骰子"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.VARIANT.DENSE"
msgid "Dense Puft"
msgstr "厚壳飞鱼"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.VARIANT.MOON"
msgid "Moon"
msgstr "月球"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.VARIANT.MORB"
msgid "Morb"
msgstr "疫病章鱼"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.VARIANT.OGRE"
msgid "Shrumal Ogre"
msgstr "蘑菇巨怪"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.VARIANT.OWO"
msgid "OwO Slickster"
msgstr "OwO小滑头"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.VARIANT.PIP"
msgid "Pip"
msgstr "树鼠"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.VARIANT.RANDOM"
msgid "Random"
msgstr "随机"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.VARIANT.ROCKET"
msgid "Rocket"
msgstr "火箭"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.VARIANT.SATURN"
msgid "Saturn"
msgstr "土星"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.VARIANT.STAR"
msgid "Star"
msgstr "星星"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.VARIANT.TESSERACT"
msgid "Tesseract"
msgstr "宇宙魔方"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.DECORPACKA_MOODLAMP.VARIANT.UNICORN"
msgid "Unicorn"
msgstr "独角兽"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.MISC.TAGS.DECORPACKA_STAINEDGLASSMATERIAL"
msgid "Glass Dye"
msgstr "玻璃染色剂"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.UI.BUILDINGEFFECTS.THERMALCONDUCTIVITYCHANGE"
msgid "Thermal Conductivity: {0}"
msgstr "热导率: {0}"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.UI.BUILDINGEFFECTS.TOOLTIP.HIGHER"
msgid "higher"
msgstr "更高"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.UI.BUILDINGEFFECTS.TOOLTIP.LOWER"
msgid "lower"
msgstr "更低"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.UI.BUILDINGEFFECTS.TOOLTIP.THERMALCONDUCTIVITYCHANGE"
msgid ""
"The dye {dyeElement} has {higherOrLower} thermal conductivity than "
"{baseElement}, modifying it by {percent}."
msgstr "染色剂{dyeElement}比{baseElement}有{higherOrLower}{percent}导热率。"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.UI.UISIDESCREENS.MOODLAMP_SIDE_SCREEN.TITLE"
msgid "Lamp type"
msgstr "氛围灯造型"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.UI.USERMENUACTIONS.FABULOUS.DISABLED.NAME"
msgid "Fabulous Off"
msgstr "妙趣横生关"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.UI.USERMENUACTIONS.FABULOUS.DISABLED.TOOLTIP"
msgid "Take away the magic."
msgstr "给我魔法吧。"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.UI.USERMENUACTIONS.FABULOUS.ENABLED.NAME"
msgid "Fabulous On"
msgstr "妙趣横生开"

msgctxt "DecorPackA.STRINGS.UI.USERMENUACTIONS.FABULOUS.ENABLED.TOOLTIP"
msgid "Bring the magic!"
msgstr "不要魔法！"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FRIDGEADVANCED.DESC"
msgid ""
"Stores Food at an ideal Temperature to prevent spoilage. This modern "
"style fridge was engineered to store large amounts of edibles and "
"ingredients."
msgstr "在理想的温度下储存食物以防止变质。这款现代风格的冰箱专为储存大量食物和烹饪原料而设计。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FRIDGEADVANCED.EFFECT"
msgid ""
"Food spoilage can be slowed by ambient conditions as well as "
"refrigerators."
msgstr "环境条件和冰箱可以减缓食物变质。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FRIDGEADVANCED.NAME"
msgid "Advanced Fridge"
msgstr "高级冰箱"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FRIDGEBLUE.DESC"
msgid ""
"Stores Food at an ideal Temperature to prevent spoilage. This old style "
"fridge was engineered to store large amounts of edibles and ingredients."
msgstr "在理想的温度下储存食物以防止变质。这款老式的冰箱专为储存大量食物和烹饪原料而设计。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FRIDGEBLUE.EFFECT"
msgid ""
"Food spoilage can be slowed by ambient conditions as well as "
"refrigerators."
msgstr "环境条件和冰箱可以减缓食物变质。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FRIDGEBLUE.NAME"
msgid "Blue Fridge"
msgstr "蓝色冰箱"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FRIDGERED.DESC"
msgid ""
"Stores Food at an ideal Temperature to prevent spoilage. This old style "
"fridge was engineered to store large amounts of edibles and ingredients."
msgstr "在理想的温度下储存食物以防止变质。这款老式的冰箱专为储存大量食物和烹饪原料而设计。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FRIDGERED.EFFECT"
msgid ""
"Food spoilage can be slowed by ambient conditions as well as "
"refrigerators."
msgstr "环境条件和冰箱可以减缓食物变质。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FRIDGERED.NAME"
msgid "Red Fridge"
msgstr "红色冰箱"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FRIDGEYELLOW.DESC"
msgid ""
"Stores Food at an ideal Temperature to prevent spoilage. This old style "
"fridge was engineered to store large amounts of edibles and ingredients."
msgstr "在理想的温度下储存食物以防止变质。这款老式的冰箱专为储存大量食物和烹饪原料而设计。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FRIDGEYELLOW.EFFECT"
msgid ""
"Food spoilage can be slowed by ambient conditions as well as "
"refrigerators."
msgstr "环境条件和冰箱可以减缓食物变质。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.FRIDGEYELLOW.NAME"
msgid "Yellow Fridge"
msgstr "黄色冰箱"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SIMPLEFRIDGE.DESC"
msgid ""
"Stores Food at an ideal Temperature to prevent spoilage. This simple "
"style fridge was designed for standard use with no additional function."
msgstr "在理想的温度下储存食物以防止变质。这款简约风格的冰箱专为标准用途而设计，没有附加功能。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SIMPLEFRIDGE.EFFECT"
msgid ""
"Food spoilage can be slowed by ambient conditions as well as "
"refrigerators."
msgstr "环境条件和冰箱可以减缓食物变质。"

msgctxt "STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.SIMPLEFRIDGE.NAME"
msgid "Simple Fridge"
msgstr "简约冰箱"

msgctxt "ModI18n.STRINGS.OPTIONS.LANG.DESC"
msgid "Select the language that suits you best."
msgstr "选择一项最合适您的语言。"

msgctxt "ModI18n.STRINGS.OPTIONS.LANG.NAME"
msgid "Prefered Language"
msgstr "语言偏好"

msgctxt "ModI18n.STRINGS.OPTIONS.LOCAL_ONLY.DESC"
msgid ""
"ModI18n will fetch the latest translation files online when started. If "
"fails, it will try to find local translations to load. If set to true, "
"ModI18n will skip downloading translation files."
msgstr "ModI18n 会在启动时下载最新的翻译文件。如若失败，则会尝试在本地加载之前下载的翻译。启用这个选项来使 ModI18n 跳过下载过程。"

msgctxt "ModI18n.STRINGS.OPTIONS.LOCAL_ONLY.NAME"
msgid "Use Local Translations Only"
msgstr "仅使用本地翻译"

msgctxt "MAPOVERLAY.TITLE"
msgid "Map Overlay"
msgstr "地图概览"

msgctxt "STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.MapOverlayBiomes"
msgid "Biomes"
msgstr "生态"

msgctxt "STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.MapOverlayBuildings"
msgid "Buildings"
msgstr "建筑"

msgctxt "STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.MapOverlayCritters"
msgid "Critters"
msgstr "小动物"

msgctxt "STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.MapOverlayGeysers"
msgid "Geysers"
msgstr "间歇泉"

msgctxt "STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.MapOverlayPlants"
msgid "Plants"
msgstr "植物"

